msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid " First vdev has "
msgstr ""

msgid " First vdev is a "
msgstr ""

msgid ""
" The number of file transfers to run in parallel. It can sometimes be "
"useful to set this to a smaller number if the remote is giving a lot of "
"timeouts, or a larger number if there is high bandwidth and a fast remote."
msgstr ""
" 文件传输的并行数量。It can sometimes be useful to set this to a smaller number if "
"the remote is giving a lot of timeouts, or a larger number if there is high "
"bandwidth and a fast remote."

msgid ""
" When the <b>UPS Mode</b> is set to <i>slave</i>. Enter the open network "
"port number of the UPS <i>Master</i> system. The default port is "
"<i>3493</i>."
msgstr ""
" 当<b>UPS模式</b>被设置为<i>slave</i>。Enter the open network port number of the "
"UPS <i>Master</i> system. 默认端口是<i>3493</i>。"

msgid " and all snapshots of it?"
msgstr " 和所有它的快照？"

msgid " but datastore "
msgstr ""

msgid " disks, new vdev has "
msgstr ""

msgid " is "
msgstr ""

msgid ""
" is the minimum recommended record size. Choosing a smaller size can reduce "
"system performance."
msgstr " 是最小推荐记录数据大小。选择一个更小的大小可能会降低系统性能。"

msgid " seconds unless kept permanently."
msgstr ""

msgid " updated."
msgstr ""

msgid "% of all cores"
msgstr "%所有核心"

msgid ""
"' is encrypted! If the passphrase for this encrypted pool has been lost, "
"the data will be PERMANENTLY UNRECOVERABLE! Before exporting/disconnecting "
"encrypted pools, download and safely store the recovery key."
msgstr "’已加密！如果加密存储池的密码短语丢失，数据将会无法恢复！导出/断开加密存储池前请下载保存恢复密钥。"

msgid ""
"'%h' will be replaced with your hostname and '%i' will be replaced with "
"your IP address."
msgstr ""

msgid "'. All data on that pool was destroyed."
msgstr "’。所有此存储池的数据已被销毁。"

msgid ""
"'. Exporting/disconnecting a pool makes the data unavailable. The pool data "
"can also be wiped by setting the related option. Back up any critical data "
"before exporting/disconnecting a pool."
msgstr "’。导出/断开存储池会使数据不可用。存储池数据可以通过设置相关选项被抹掉。在导出/断开存储池前请备份重要数据。"

msgid "(No description)"
msgstr ""

msgid "*allow_sysvipc"
msgstr ""

msgid ", new vdev is "
msgstr ""

msgid ". All data on that pool was destroyed."
msgstr ". 所有此存储池的数据已被销毁。"

msgid ". Is this correct?"
msgstr ""

msgid "0=Disabled, blank=inherit"
msgstr "0=禁用， 留空=继承"

msgid "20 characters is the maximum length."
msgstr "20个字符是极限长度。"

msgid ": Automatic update check failed. Please check system network settings."
msgstr "：自动更新检查失败。请检查系统网络设置。"

msgid "</i> has started."
msgstr ""

msgid "</i> now?"
msgstr ""

msgid ""
"<a href=\"%%docurl%%/sharing.html#block-iscsi\" target=\"_blank\">iSCSI</a> "
"supports multiple authentication methods that are used by the target to "
"discover valid devices. <i>None</i> allows anonymous discovery while "
"<i>CHAP</i> and <i>Mutual CHAP</i> require authentication."
msgstr ""

msgid ""
"<a href=\"https://docs.pcloud.com/methods/intro/authentication.html\" "
"target=\"_blank\">pCloud Access Token</a>. These tokens can expire and "
"require extension."
msgstr ""
"<a href=\"https://docs.pcloud.com/methods/intro/authentication.html\" "
"target=\"_blank\">pCloud访问令牌</a>。这些令牌会失效并需要延期。"

msgid ""
"<a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Extended_file_attributes\"          "
"      target=\"_blank\">Extended attributes</a> are                "
"preserved, but must be supported by both systems."
msgstr ""
"<a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Extended_file_attributes\"          "
"      target=\"_blank\">Extended attributes</a> are preserved, but must be "
"supported by both systems."

msgid ""
"<a href=\"https://www.fastmail.com/help/technical/ssltlsstarttls.html\" "
"target=\"_blank\">Email encryption</a> type. Choices are <i>Plain (No "
"Encryption)</i>, <i>SSL (Implicit TLS)</i>, or <i>TLS (STARTTLS)</i>."
msgstr ""
"<a href=\"https://www.fastmail.com/help/technical/ssltlsstarttls.html\" "
"target=\"_blank\">邮件加密</a>类型。选择有<i>明文（不加密）</i>, <i>SSL (Implicit TLS)</i>, "
"或<i>TLS (STARTTLS)</i>。"

msgid ""
"<a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=geli&manpath=FreeBSD+11.1-"
"RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">GELI</a> encryption is available for "
"ZFS pools. <b>WARNING:</b> Read the <a "
"href=\"%%docurl%%/storage.html#managing-encrypted-pools\" "
"target=\"_blank\">Encryption section</a> of the guide before activating "
"this option."
msgstr ""

msgid ""
"<a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=setfib&sektion=1&apropos=0&"
"manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">FIB </a> "
"(routing table) to set when running commands inside the jail."
msgstr ""
"<a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=setfib&sektion=1&apropos=0&"
"manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">FIB </a>（路由表）to "
"set when running commands inside the jail."

msgid ""
"<a href='%%docurl%%/sharing.html%%webversion%%#block-iscsi' "
"target='_blank'>iSCSI</a> supports multiple authentication methods that are "
"used by the target to discover valid devices. None allows anonymous "
"discovery while CHAP and Mutual CHAP require authentication."
msgstr ""

msgid ""
"<b>Ctrl+C</b> kills a foreground process.<br>                            "
"Many utilities are built-in:<br> <b>Iperf</b>,                            "
"<b>Netperf</b>, <b>IOzone</b>, <b>arcsat</b>,                            "
"<b>tw_cli</b>, <br><b>MegaCli</b>,                            "
"<b>freenas-debug</b>, <b>tmux</b>,                            "
"<b>Dmidecode</b>.<br> Refer to the <a                            "
"href=\"%%docurl%%/cli.html\"                            "
"target=\"_blank\">Command Line Utilities</a>                            "
"chapter in the guide for usage information                            and "
"examples."
msgstr ""

msgid ""
"<b>Ctrl+C</b> kills a foreground process.<br>                            "
"Many utilities are built-in:<br> b>Iperf</b>,                            "
"<b>Netperf</b>, <b>IOzone</b>, <b>arcsat</b>,                            "
"<b>tw_cli</b>, <br><b>MegaCli</b>,                            "
"<b>freenas-debug</b>, <b>tmux</b>,                            "
"<b>Dmidecode</b>.<br> Refer to the <a                            "
"href=\"%%docurl%%/cli.html\"                            "
"target=\"_blank\">Command Line Utilities</a>                            "
"chapter in the guide for usage information                            and "
"examples."
msgstr ""

msgid "<b>Not recommended.</b> Allow multiple groups to share the same group ID."
msgstr "<b>不推荐。</b> 允许多个群组共享相同的群组ID。"

msgid ""
"<b>Root logins are discouraged.</b> Set to allow root logins. A password "
"must be set for the <i>root</i> user in <a "
"href=\"%%docurl%%/accounts.html#users\" target=\"_blank\">Users</a>."
msgstr ""

msgid ""
"<b>SED (<a href=\"%%docurl%%/system.html#self-encrypting-drives\" "
"target=\"_blank\">Self-Encrypting Drives</a>) Options</b>"
msgstr ""

msgid ""
"<b>WARNING:</b> Rolling back to this snapshot will permanently delete later "
"snapshots of this dataset. Do not roll back until all desired snapshots "
"have been backed up!"
msgstr "<b>警告：</b>回滚到这个快照将会永久删除在此快照后在此数据集上的所有快照。在所有需要的快照被备份前不要回滚！"

msgid ""
"<b>WARNING:</b> This configuration file contains system              "
"passwords and other sensitive data.<br>"
msgstr "<b>警告：</b> 这个配置文件包含系统密码以及其他系统敏感信息。<br>"

msgid ""
"<b>WARNING:</b> This configuration file contains system passwords and other "
"sensitive data.<br>"
msgstr "<b>警告：</b> 这个配置文件包含系统密码以及其他系统敏感信息。<br>"

msgid "<b>rsyncd</b> listens on this port."
msgstr "<b>rsyncd</b> 在此端口侦听。"

msgid "<br><br>Roll back to snapshot <i>"
msgstr "<br><br>回滚到快照<i>"

msgid "<font color=\"red\"> There are "
msgstr ""

msgid ""
"<font color=\"red\">WARNING</font>: use <i>rid</i> or <i>autorid</i> for "
"networks with only Windows computers, like most home networks. Mac "
"computers joined to Active Directory can also be used with <i>rid</i> and "
"<i>autorid</i>. Both of these backends have been preconfigured to work with "
"this NAS. Other idmap_backend values are for use in larger or mixed "
"networks with Windows and other operating systems. DO NOT CHANGE THE "
"idmap_backend SETTING UNLESS REQUIRED TO WORK WITH A MIXED NETWORK AND THE "
"PROPER CONFIGURATION HAS ALREADY BEEN DETERMINED. For reference, see <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=idmap_rid\" "
"target=\"_blank\">idmap_rid(8)</a>, <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=idmap_autorid\" "
"target=\"_blank\">idmap_autorid(8)</a>, <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=idmap_ad\" "
"target=\"_blank\">ad</a>, <a "
"href=\"%%docurl%%/directoryservices.html#id12\" "
"target=\"_blank\">fruit</a>, <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=idmap_ldap\" "
"target=\"_blank\">idmap_ldap(8)</a>, <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=idmap_nss\" "
"target=\"_blank\">idmap_nss(8)</a>, <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=idmap_rfc2307\" "
"target=\"_blank\">idmap_rfc2307(8), <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=idmap_script\" "
"target=\"_blank\">idmap_script(8)</a>, <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=idmap_tdb\" "
"target=\"_blank\">tdb</a>, and <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=idmap_tdb2\" "
"target=\"_blank\">idmap_tdb2(8)</a>"
msgstr ""

msgid "<i>0</i> disables quotas. Specify a maximum allowed space for this dataset."
msgstr "<i>0</i>禁用限额。定义这个数据集的最大允许容量。"

msgid ""
"<i>0</i> is unlimited. A specified value applies to both this dataset and "
"any child datasets."
msgstr "<i>0</i>代表无限制。一个具体的数值会被应用在此数据集和任何它的子数据集。"

msgid ""
"<i>0</i> is unlimited. Reserve additional space for datasets containing "
"logs which could take up all available free space."
msgstr "<i>0</i>代表无限制。保留额外空间用于保存日志的数据集，日志可能会占用全部可用空间。"

msgid ""
"<i>AHCI</i> emulates an AHCI hard disk for best software compatibility. "
"<i>VirtIO</i> uses paravirtualized drivers and can provide better "
"performance, but requires the operating system installed in the VM to "
"support VirtIO disk devices."
msgstr ""
"<i>AHCI</i>模拟一个AHCI硬盘以获得最好的兼容性。<i>VirtIO</i>"
"使用半虚拟化驱动并可以提供更高的性能，但是需要安装在VM中的操作系统支持VirtIO磁盘设备。"

msgid ""
"<i>AHCI</i> emulates an AHCI hard disk for better software compatibility. "
"<i>VirtIO</i> uses paravirtualized drivers and can provide better "
"performance, but requires the operating system installed in the VM to "
"support VirtIO disk devices."
msgstr ""
"<i>AHCI</i>模拟一个AHCI硬盘以获得更好的软件兼容性。<i>VirtIO</i>"
"使用半虚拟化驱动并可以提供更高的性能，但是需要安装在VM中的操作系统支持VirtIO磁盘设备。"

msgid ""
"<i>Basic Authentication</i> is unencrypted. <i>Digest Authentication</i> is "
"encrypted."
msgstr "<i>基本鉴定</i>是不加密的。<i>Digest Authentication</i>是加密的。"

msgid ""
"<i>Default (Clone Jail)</i> or <i>Basejail</i>. Clone jails are clones of "
"the specified RELEASE. They are linked to that RELEASE, even if they are "
"upgraded. Basejails mount the specified RELEASE directories as nullfs "
"mounts over the jail directories. Basejails are not linked to the original "
"RELEASE when upgraded."
msgstr ""
"<i>默认（克隆Jail）</i>或<i>Basejail</i>. "
"克隆Jail是特定版本的克隆。它们被链接到那个版本，即时它们被升级了。Basejails mount the specified RELEASE "
"directories as nullfs mounts over the jail directories. Basejails are not "
"linked to the original RELEASE when upgraded."

msgid ""
"<i>Device</i> provide virtual storage access to zvols, zvol snapshots, or "
"physical devices. <i>File</i> provides virtual storage access to an "
"individual file."
msgstr ""

msgid ""
"<i>File</i> shares the contents of an individual file. <i>Device</i> shares "
"an entire device."
msgstr "<i>文件</i>共享一个文件的内容。<i>设备</i>共享整个设备。"

msgid ""
"<i>HTTP</i> will keep the connection unencrypted. <i>HTTPS</i> encrypts the "
"connection. <i>HTTP+HTTPS</i> allows both types of connections."
msgstr "<i>HTTP</i>会保持连接不加密。<i>HTTPS</i>会加密连接。<i>HTTP+HTTPS</i> 同时允许两种类型的连接。"

msgid ""
"<i>Intel e82545 (e1000)</i> emulates the same Intel Ethernet card. This "
"provides compatibility with most operating systems. <i>VirtIO</i> provides "
"better performance when the operating system installed in the VM supports "
"VirtIO paravirtualized network drivers."
msgstr ""
"<i>Intel e82545 "
"(e1000)</i>模拟一同型号Intel有线网卡。兼容大多数操作系统。<i>VirtIO</i>"
"在支持VirtIO半虚拟化网络驱动的虚拟机操作系统里可以提高更好的性能。"

msgid ""
"<i>Push</i> sends data to cloud storage. <i>Pull</i> receives data from "
"cloud storage."
msgstr "<i>推送</i>发送数据到云存储。<i>拉取</i>从云存储拉取数据。"

msgid ""
"<i>Quick</i> erases only the partitioning information on a disk without "
"clearing other old data. <i>Full with zeros</i> overwrites the entire disk "
"with zeros. <i>Full with random data</i> overwrites the entire disk with "
"random binary data."
msgstr ""
"<i>快速</i>只擦除磁盘的分区信息，不删除其他旧的数据。<i>用0填充</i>用0覆盖整个磁盘。<i>使用随机数据填充</i> "
"用随机二进制数据覆盖整个磁盘。"

msgid ""
"<i>SYNC</i> makes files on the destination system identical to those on the "
"source. Files that have been removed from the source are removed from the "
"destination, similar to <i>rsync --delete</i>. <i>COPY</i> copies files "
"from source to destination, skipping files that are identical, similar to "
"<i>rsync</i>. <i>MOVE</i> copies files from source to destination, deleting "
"files from the source after the copy, similar to <i>mv</i>."
msgstr ""
"<i>同步</i>使目标系统的文件和源的文件相同。从源地址中删除的文件也将会从目标地址中删除，类似于<i>rsync --delete</i>. "
"<i>拷贝</i>从源地址拷贝文件到目标地址，略过相同的文件，类似于<i>rsync</i>. "
"<i>移动</i>从源地址拷贝文件到目标地址，拷贝后删除源地址的文件，类似于<i>mv</i>。"

msgid ""
"<i>Sensitive</i> assumes filenames are case sensitive. <i>Insensitive</i> "
"assumes filenames are not case sensitive. <i>Mixed</b> understands both "
"types of filenames."
msgstr "<i>敏感</i>默认文件名是大小写敏感的。<i>不敏感</i>默认文件名是大小写不敏感的。<i>混合</b>同时兼容两种类型的文件名。"

msgid ""
"<i>Standard</i> uses the sync settings that have been requested by the "
"client software, <i>Always</i> waits for data writes to complete, and "
"<i>Disabled</i> never waits for writes to complete."
msgstr "<i>标准</i> 使用客户端发送的同步设置，<i>总是</i> 等待数据写入完成， 和<i>禁用</i>从不等待写入完成。"

msgid ""
"<i>global</i> is a reserved name that cannot be used as a share name. "
"Please enter a different share name."
msgstr ""

msgid ""
"<p>Including the Password Secret Seed allows using this configuration file "
"with a new boot device. This also decrypts all system passwords for reuse "
"when the configuration file is uploaded.</p> <b>Keep the configuration file "
"safe and protect it from unauthorized access!</b>"
msgstr ""

msgid ""
"<p>The system will reboot to perform this operation!</p> <p><font "
"color=\"red\">All passwords are reset when the  uploaded configuration "
"database file was saved  without the Password Secret Seed. </font></p>"
msgstr ""
"<p>系统将会重启来进行此操作！</p> <p><font color=\"red\">如果配置数据库文件没有保存Password Secret "
"Seed，全部密码将会在上传配置数据库后被重置。</font></p>"

msgid ""
"A User Access Token for <a href=\"https://developer.box.com/\" "
"target=\"_blank\">Box</a>. An <a "
"href=\"https://developer.box.com/reference#token\" target=\"_blank\">access "
"token</a> enables Box to verify a request belongs to an authorized session. "
"Example token: <i>T9cE5asGnuyYCCqIZFoWjFHvNbvVqHjl</i>."
msgstr ""
"用于<a href=\"https://developer.box.com/\" "
"target=\"_blank\">Box</a>的用户访问令牌。An <a "
"href=\"https://developer.box.com/reference#token\" target=\"_blank\">access "
"token</a> enables Box to verify a request belongs to an authorized session. "
"样例令牌：<i>T9cE5asGnuyYCCqIZFoWjFHvNbvVqHjl</i>。"

msgid ""
"A new jail hostid, if desired. <br><b>Example hostid:</b> "
"<i>1a2bc345-678d-90e1-23fa-4b56c78901de</i>."
msgstr ""
"A new jail hostid, if desired. <br><b>样例 hostid:</b> "
"<i>1a2bc345-678d-90e1-23fa-4b56c78901de</i>."

msgid "A pool with this name already exists."
msgstr "已存在使用此名称的存储池。"

msgid ""
"A space-delimited list of network interfaces attached to a VNET-enabled "
"jail after it is created. Interfaces are automatically released when the "
"jail is removed."
msgstr ""
"A space-delimited list of network interfaces attached to a VNET-enabled "
"jail after it is created. 接口会在jail删除时被自动释放。"

msgid "A swap size of 0 is STRONGLY DISCOURAGED."
msgstr "使用为0的swap大小是极不推荐的。"

msgid "A unique name to identify this keypair."
msgstr ""

msgid ""
"A username on the FTP Host system. This user must already exist on the FTP "
"Host."
msgstr ""

msgid ""
"A valid IPv4 address to use as the default route. <br>Enter <b>none</b> to "
"configure the jail with no IPv4 default route. <br><b>A jail without a "
"default route will not be able to access any networks.</b>"
msgstr ""
"一个用于默认路由的有效IPV4地址。<br>输入 <b>无</b> "
"以配置无IPv4默认路由的Jail。<br><b>一个没有默认路由的Jail不能访问任何网络。</b>"

msgid ""
"A valid IPv4 address to use as the default route. <br>Enter <b>none</b> to "
"configure the jail with no IPv4 default route. <br><b>A jail without a "
"default route will not be able to access the network without additional "
"configuration.</b>"
msgstr ""
"一个用于默认路由的有效IPV4地址。<br>输入 <b>无</b> "
"以配置无IPv4默认路由的Jail。<br><b>一个没有默认路由的Jail在没有额外设置的情况下无法访问网络。</b>"

msgid ""
"A valid IPv6 address to use as the default route. <br>Enter <b>none</b> to "
"configure the jail without an IPv6 default route. <br><b>A jail without a "
"default route will not be able to access any networks."
msgstr ""
"使用一个有效的IPv6地址作为默认路由。<br>输入<b>无</b> "
"以配置无IPv6默认路由的Jail。<br><b>一个没有默认路由的Jail不能访问任何网络。"

msgid ""
"A valid IPv6 address to use as the default route. <br>Enter <b>none</b> to "
"configure the jail without an IPv6 default route. <br><b>A jail without a "
"default route will not be able to access any networks.</b>"
msgstr ""
"使用一个有效的IPv6地址作为默认路由。<br>输入<b>无</b> "
"以配置无IPv6默认路由的Jail。<br><b>一个没有默认路由的Jail不能访问任何网络。</b>"

msgid ""
"A valid IPv6 address to use as the default route. <br>Enter <b>none</b> to "
"configure the jail without an IPv6 default route. <br><b>A jail without a "
"default route will not be able to access the network without additional "
"configuration."
msgstr ""
"使用一个有效的IPv6地址作为默认路由。<br>输入<b>无</b> "
"以配置无IPv6默认路由的Jail。<br><b>一个没有默认路由的Jail在没有额外设置的情况下无法访问网络。"

msgid "ACL Manager"
msgstr ""

msgid "ACL Type"
msgstr "ACL类型"

msgid "ACME DNS"
msgstr ""

msgid "ACME Server Directory URI"
msgstr ""

msgid "AD Timeout"
msgstr "AD超时"

msgid "AFP3 Unix Privs"
msgstr "AFP3 UNIX 权限"

msgid "APPLY CHANGES"
msgstr ""

msgid "ATA Security User"
msgstr "ATA安全用户"

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "Access Based Share Enumeration"
msgstr ""

msgid "Access Control Entries"
msgstr ""

msgid "Access ID Key"
msgstr ""

msgid "Access Key"
msgstr "访问密钥"

msgid "Access Key ID"
msgstr "访问密钥ID"

msgid "Access Token"
msgstr "访问令牌"

msgid ""
"Access Token <a href=\"https://api.hubic.com/sandbox/\" "
"target=\"_blank\">generated by a Hubic account</a>."
msgstr ""
"访问令牌<a href=\"https://api.hubic.com/sandbox/\" "
"target=\"_blank\">通过Hubic账户生成</a>。"

msgid ""
"Access Token for a Dropbox account. A <a "
"href=\"https://blogs.dropbox.com/developers/2014/05/generate-an-access-"
"token-for-your-own-account/\" target=\"_blank\">token must be generated</a> "
"in the account before adding it here."
msgstr ""
"Dropbox账户的访问令牌。在被添加前，一个<a "
"href=\"https://blogs.dropbox.com/developers/2014/05/generate-an-access-"
"token-for-your-own-account/\" target=\"_blank\">令牌必须被生成</a>于这个账户。"

msgid "Account"
msgstr "账户"

msgid "Account ID or Application Key ID"
msgstr "账户ID或应用密钥ID"

msgid "Account Key"
msgstr "账户密钥"

msgid "Account Name"
msgstr "账户名"

msgid ""
"Account to be used for guest access. Default is nobody. Account is required "
"to have permissions to the shared pool or dataset. When the Guest Account "
"user is deleted it resets to nobody."
msgstr "用于访客访问的账户。默认是“nobody”. 账户必须对共享存储池或数据集有权限。当访客用户被删除时，自动重制为nobody。"

msgid "Accounts"
msgstr "账户"

msgid "Acoustic Level"
msgstr "声学等级"

msgid "Activate"
msgstr "启用"

msgid "Activate Pool for Jail Manager"
msgstr ""

msgid ""
"Activates the configuration. Unset to disable the configuration without "
"deleting it."
msgstr "启用配置Unset to disable the configuration without deleting it."

msgid ""
"Activates the process for ZFS to transparently reuse a single copy of "
"duplicated data to save space. The <a "
"href=\"%%docurl%%/storage.html#deduplication\" "
"target=\"_blank\">Deduplication section</a> of the Guide describes each "
"option."
msgstr ""

msgid "Active Directory"
msgstr "活动目录"

msgid "Active Directory IDMAP change!"
msgstr "活动目录IDMAP发生变化！"

msgid "Active Media Subtype"
msgstr ""

msgid "Active Media Type"
msgstr ""

msgid "Active storage controller."
msgstr ""

msgid "Adapter Type"
msgstr "适配器类型"

msgid "Adapter Type:"
msgstr "适配器类型："

msgid "Add Additional Alias"
msgstr ""

msgid "Add Additional Path"
msgstr "添加额外路径"

msgid "Add Cache"
msgstr "添加缓存"

msgid "Add Cloud Credential"
msgstr "添加云凭据"

msgid "Add Data"
msgstr "添加数据"

msgid "Add Dataset"
msgstr "添加数据集"

msgid "Add Log"
msgstr "添加日志"

msgid "Add Recovery Key"
msgstr "添加恢复密钥"

msgid "Add Spare"
msgstr "添加Spare"

msgid "Add Zvol"
msgstr "添加Zvol"

msgid "Add a name for the new snapshot"
msgstr "给新的快照添加一个名字"

msgid "Add a name for the new snapshot."
msgstr "给新的快照添加一个名字。"

msgid ""
"Add an <a href=\"%%docurl%%/system.html#certificates\" "
"target=\"_blank\">SSL certificate</a> to be used for secure S3 connections."
msgstr ""

msgid ""
"Add any more <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=sshd_config\" "
"target=\"_blank\">sshd_config(5)</a> options not covered in this screen. "
"Enter one option per line. These options are case-sensitive. Misspellings "
"can prevent the SSH service from starting."
msgstr ""
"添加更多<a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=sshd_config\" "
"target=\"_blank\">sshd_config(5)</a>"
"不被此页包含的选项。每行输入一个选项。这些选项是大小写敏感的错误的拼写会造成SSH服务启动被阻止。"

msgid "Add any notes about this zvol."
msgstr "输入这个zvol的备注。"

msgid ""
"Add lines to the jail <b>resolv.conf</b>. <b>Example:</b> <i>nameserver "
"IP;search domain. local</i>. Fields must be delimited with a semicolon (;), "
"This is translated as new lines in <b>resolv.conf</b>. Enter <i>none</i> to "
"inherit <b>resolv.conf</b> from the host."
msgstr ""
"添加行到jail的<b>resolv.conf</b>配置文件。<b>例子：</b> <i>域名服务器IP;搜索域. 本地</i>。Fields "
"must be delimited with a semicolon "
"(;)，这被转换为在<b>resolv.conf</b>中的新行。输入<i>无</i>从主机继承<b>resolv.conf</b>。"

msgid ""
"Add more options from <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=tftpd\" "
"target=\"_blank\">tftpd(8)</a>. Add one option on each line."
msgstr ""
"从<a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=tftpd\" "
"target=\"_blank\">tftpd(8)</a>获取更多可以添加的选项。每行添加一个选项。"

msgid "Add one or more disks to be used for data."
msgstr "添加一个或多个用于数据存储的磁盘。"

msgid "Add one or more disks to extend the pool."
msgstr "添加一个或多个磁盘来扩展存储池。"

msgid "Add this user to additional groups."
msgstr "添加这个用户到额外的群组。"

msgid ""
"Added disks are erased, then the pool is extended onto the new disks with "
"the chosen topology. Existing data on the pool is kept intact."
msgstr "添加的磁盘被擦除，然后存储池将被扩展到新磁盘使用选择的拓扑。在存储池上的现有数据依旧被保留。"

msgid "Adding data vdevs of different types is not supported."
msgstr ""

msgid ""
"Additional <a                   "
"href=\"https://www.smartmontools.org/browser/trunk/smartmontools/smartctl.8."
"in\"                   target=\"_blank\">smartctl(8)</a> options."
msgstr ""
"额外的<a                   "
"href=\"https://www.smartmontools.org/browser/trunk/smartmontools/smartctl.8."
"in\"                   target=\"_blank\">smartctl(8)</a>选项。"

msgid ""
"Additional <a                "
"href=\"https://rsync.samba.org/ftp/rsync/rsync.html\"                "
"target=\"_blank\">rsync(1)</a> options to include.<br>                Note: "
"The \"*\" character must be escaped with a                backslash "
"(\\*.txt) or used inside single quotes                ('*.txt')."
msgstr ""
"额外的<a href=\"https://rsync.samba.org/ftp/rsync/rsync.html\" "
"target=\"_blank\">rsync(1)</a>选项。<br>                Note: The \"*\" "
"character must be escaped with a backslash (\\*.txt) or used inside single "
"quotes                ('*.txt')."

msgid ""
"Additional <a "
"href=\"http://netatalk.sourceforge.net/3.0/htmldocs/afp.conf.5.html\" "
"target=\"_blank\">afp.conf(5)</a> parameters."
msgstr ""
"额外的<a href=\"http://netatalk.sourceforge.net/3.0/htmldocs/afp.conf.5.html\" "
"target=\"_blank\">afp.conf(5)</a>参数。"

msgid ""
"Additional <a "
"href=\"http://netatalk.sourceforge.net/3.1/htmldocs/afp.conf.5.html\" "
"target=\"_blank\">afp.conf</a> parameters not covered by other option "
"fields."
msgstr ""
"不被其他选项包含的<a "
"href=\"http://netatalk.sourceforge.net/3.1/htmldocs/afp.conf.5.html\" "
"target=\"_blank\">afp.conf</a>参数 。"

msgid ""
"Additional <a "
"href=\"https://www.smartmontools.org/browser/trunk/smartmontools/smartctl.8."
"in\" target=\"_blank\">smartctl(8)</a> options."
msgstr ""
"额外的<a "
"href=\"https://www.smartmontools.org/browser/trunk/smartmontools/smartctl.8."
"in\" target=\"_blank\">smartctl(8)</a>参数。"

msgid "Additional <b>smb5.conf</b> parameters not covered by other option fields."
msgstr "不被其他选项包含的<b>smb5.conf</b>参数。"

msgid "Additional Domains"
msgstr "额外域名"

msgid ""
"Additional hosts to be appended to <i>/etc/hosts</i>. Each host entry is a "
"single line with whitespace-delimited IP address, hostname, and any "
"aliases. Hosts defined here are still accessible by name even when DNS is "
"not available. See <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=hosts\" "
"target=\"_blank\">hosts(5)</a> for additional information."
msgstr ""

msgid ""
"Additional options for <a "
"href=\"https://jhrozek.fedorapeople.org/sssd/1.11.6/man/sssd.conf.5.html\" "
"target=\"_blank\">sssd.conf(5)</a>."
msgstr ""

msgid ""
"Additional parameters from <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=ifconfig\" "
"target=\"_blank\">ifconfig(8)</a>."
msgstr ""

msgid ""
"Additional space-delimited domains to search. Adding search domains can "
"cause slow DNS lookups."
msgstr "Additional space-delimited domains to search. 添加搜索域会拖慢DNS查询。"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Address space limit in bytes for the jail."
msgstr ""

msgid ""
"Adds <a href=\"%%docurl%%/sharing.html#avail-vfs-modules-tab\" "
"target=\"blank\">virtual file system modules</a> to enhance functionality."
msgstr ""

msgid "Adjust the file permissions using the checkboxes."
msgstr "使用Checkboxes来修改文件权限。"

msgid "Admin Server"
msgstr "管理服务器"

msgid ""
"Administrative account name on the LDAP server. Example: "
"<i>cn=Manager,dc=test,dc=org</i>."
msgstr ""
"Administrative account name on the LDAP server. "
"例子：<i>cn=Manager,dc=test,dc=org</i>."

msgid "Administrator Password"
msgstr "管理员密码"

msgid "Administrators Group"
msgstr ""

msgid "Adv. Power Management"
msgstr "高级电源管理"

msgid "Advanced"
msgstr "高级"

msgid "Advanced Mode"
msgstr "高级模式"

msgid "Advanced Plugin Installation"
msgstr "高级插件安装"

msgid "Advanced Power Management"
msgstr "高级电源管理"

msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

msgid ""
"After entering the <b>Hostname, Username</b>, and <b>Password</b>, click "
"<b>Fetch Datastores</b> and select the datastore to be synchronized."
msgstr "在输入<b>域名，用户名</b>，和<b>密码</b>后，点击<b>获取数据存储区</b>并选择同步的数据存储区。"

msgid "Alert"
msgstr "警告"

msgid "Alert Services"
msgstr "警告服务"

msgid "Alert Settings"
msgstr "警告设置"

msgid "Aliases"
msgstr "别名"

msgid "All Disks"
msgstr ""

msgid "All dirs"
msgstr "所有文件夹"

msgid "Allocate a number of gigabytes of space for the new zvol."
msgstr "分配新的zvol容量（GiB）。"

msgid "Allocate a number of megabytes of RAM for the VM."
msgstr "分配虚拟机内存容量（MiB）。"

msgid "Allocate a number of megabytes of RAM to the VM."
msgstr "分配指定MiB的内存给VM。"

msgid "Allow Anonymous Binding"
msgstr "允许匿名绑定"

msgid "Allow Anonymous Login"
msgstr "允许匿名登录"

msgid "Allow Blocks Larger than 128KB"
msgstr ""

msgid "Allow Compressed WRITE Records"
msgstr ""

msgid "Allow DNS updates"
msgstr "允许DNS更新"

msgid "Allow Empty Password"
msgstr "允许空密码"

msgid "Allow Execute Always"
msgstr "总是允许运行"

msgid "Allow Guest Access"
msgstr "允许访客访问"

msgid "Allow Kerberos authentication"
msgstr "允许Kerberos鉴定"

msgid "Allow Local User Login"
msgstr "允许本地用户登录"

msgid "Allow New Files"
msgstr "允许创建新文件"

msgid "Allow Root Login"
msgstr "允许Root登录"

msgid "Allow TCP port forwarding"
msgstr "允许TCP端口转发"

msgid "Allow Transfer Resumption"
msgstr "启用断点续传"

msgid "Allow Trusted Domains"
msgstr "允许可信域名"

msgid "Allow WRITE_EMBEDDED Records"
msgstr ""

msgid ""
"Allow configuring a non-standard port to access the GUI over <i>HTTP</i>. "
"Changing this setting might require changing a <a "
"href=\"https://www.redbrick.dcu.ie/~d_fens/articles/Firefox:_This_Address_"
"is_Restricted\" target=\"_blank\">Firefox configuration setting</a>."
msgstr ""
"允许分配一个非标准端口来通过<i>HTTP</i>访问GUI。修改这个设置可能需要修改一个<a "
"href=\"https://www.redbrick.dcu.ie/~d_fens/articles/Firefox:_This_Address_"
"is_Restricted\" target=\"_blank\">火狐配置设置</a>。"

msgid "Allow configuring a non-standard port to access the GUI over <i>HTTPS</i>."
msgstr "允许分配一个非标准端口来通过<i>HTTPS</i>访问GUI。"

msgid ""
"Allow different groups to be configured with different authentication "
"profiles. Example: all users with a group ID of <i>1</i> will inherit the "
"authentication profile associated with Group <i>1</i>."
msgstr "允许不同的群组配置不同的验证配置文件。例子：所有有着群组ID<i>1</i>的用户将会继承群组<i>1</i>的验证配置文件。"

msgid ""
"Allow group members to use <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=sudo&manpath=FreeBSD+11.1-"
"RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">sudo</a>. Group members are prompted "
"for their password when using <b>sudo</b>."
msgstr ""
"允许群组成员使用<a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=sudo&manpath=FreeBSD+11.1-"
"RELEASE+and+Ports\" "
"target=\"_blank\">sudo</a>。在使用<b>sudo</b>时，群组成员会被要求输入他们的密码。"

msgid "Allow list"
msgstr "允许列表"

msgid "Allow non-root mount"
msgstr "允许非root挂载"

msgid ""
"Allow or deny access to SYSV IPC message primitives. <br> <b>Inherit</b>: "
"All IPC objects on the system are visible to the jail. <br><b>New</b>: Only "
"objects the jail creates using the private key namespace are visible. The "
"system and parent jails have access to the jail objects but <i>not</i> "
"private keys. <br><b>Disable</b>: The jail cannot perform any "
"<b>sysvmsg</b> related system calls."
msgstr ""
"允许或拒绝访问SYSV IPC message primitives. <br> "
"<b>继承</b>：所有系统的IPC对象对Jail可见。<br><b>新</b>：只有被Jail使用私钥命名空间创建的对象为可见。The system "
"and parent jails have access to the jail objects but <i>not</i> private "
"keys. <br><b>禁用</b>：Jail 不能进行任何<b>sysvmsg</b>相关系统调用。"

msgid ""
"Allow or deny access to SYSV IPC semaphore primitives. <br> <b>Inherit</b>: "
"All IPC objects on the system are visible to the jail. <br><b>New</b>: Only "
"objects the jail creates using the private key namespace are visible. The "
"system and parent jails have access to the jail objects but <i>not</i> "
"private keys. <br> <b>Disable</b>: The jail cannot perform any "
"<b>sysvmem</b> related system calls."
msgstr ""
"允许或拒绝访问SYSV IPC semaphore primitives. <br> "
"<b>继承</b>：所有系统的IPC对象对Jail可见。<br><b>新</b>：只有被Jail使用私钥命名空间创建的对象为可见。The system "
"and parent jails have access to the jail objects but <i>not</i> private "
"keys. <br> <b>禁用</b>：Jail 不能进行任何<b>sysvmem</b>相关系统调用。"

msgid ""
"Allow or deny access to SYSV IPC shared memory primitives. "
"<br><b>Inherit</b>: All IPC objects on the system are visible to the jail. "
"<br><b>New</b>: Only objects the jail creates using the private key "
"namespace are visible. The system and parent jails have access to the jail "
"objects but <i>not</i> private keys. <br><b>Disable</b>: The jail cannot "
"perform any <b>sysvshm</b> related system calls."
msgstr ""
"Allow or deny access to SYSV IPC shared memory primitives. "
"<br><b>继承</b>：所有系统的IPC对象对Jail可见。<br><b>新</b>：只有被Jail使用私钥命名空间创建的对象为可见。The "
"system and parent jails have access to the jail objects but <i>not</i> "
"private keys. <br><b>禁用</b>：Jail 不能进行任何<b>sysvshm</b>相关系统调用。"

msgid "Allow password authentication"
msgstr "允许密码验证"

msgid "Allow repeated GIDs"
msgstr "允许重复GIDs"

msgid ""
"Allow the jail hostname to be changed with <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=hostname&manpath=FreeBSD+11"
".1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">hostname(1)</a> or <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=sethostname&manpath="
"FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">sethostname(3)</a>."
msgstr ""

msgid ""
"Allow the jail hostname to be changed with <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=hostname&manpath=FreeBSD+11"
".1-RELEASE+and+Ports\"target=\"_blank\">hostname(1)</a> or <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=sethostname&manpath="
"FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\"target=\"_blank\">sethostname(3)</a>."
msgstr ""

msgid ""
"Allow the jail to access the bhyve virtual machine monitor (VMM). The jail "
"must have FreeBSD 12.0 or newer installed with the <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=vmm\" "
"target=\"_blank\">vmm(4)</a> kernel module loaded."
msgstr ""

msgid ""
"Allows different groups to be configured with different authentication "
"profiles. Example: all users with a group ID of 1 will inherit the "
"authentication profile associated with Group 1."
msgstr ""

msgid ""
"Alphanumeric <a href=\"https://www.backblaze.com/b2/cloud-storage.html\" "
"target=\"_blank\">Backblaze B2</a> ID. Find an Account ID or "
"applicationKeyID by logging in to the account, clicking <i>Buckets</i>, and "
"clicking <i>Show Account ID and Application Key</i>. Enter the <i>Account "
"ID</i> to associate the entire account or generate a new <i>Application "
"Key</i>. The <i>keyID</i> replaces the Account ID and the key string is "
"used in place of the <i>Master Application Key</i>."
msgstr ""

msgid "Also Include Naming Schema"
msgstr ""

msgid ""
"Alternative names that SMB clients can use when connecting to this NAS. Can "
"be no greater than 15 characters."
msgstr "替代名可以被SMB客户端用于连接这台NAS。不能长于15个字符。"

msgid "Always Chroot"
msgstr "总是Chroot"

msgid ""
"Always back up the key! Losing the key will also lose all data on the disks "
"with no chance of recovery."
msgstr "总是备份密钥！失去密钥会使在磁盘内的全部数据丢失并且不可恢复。"

msgid "Amazon Application Client ID"
msgstr ""

msgid ""
"Amazon Web Services Key ID. This is found on <a "
"href=\"https://aws.amazon.com/\" target=\"_blank\">Amazon AWS</a> by going "
"through <i>My account -> Security Credentials -> Access Keys (Access Key ID "
"and Secret Access Key)</i>."
msgstr ""

msgid ""
"Amazon Web Services password. If the Secret Access Key cannot be found or "
"remembered, go to <i>My Account > Security Credentials > Access Keys</i> "
"and create a new key pair."
msgstr ""
"Amazon Web Services 密码。If the Secret Access Key cannot be found or "
"remembered, go to <i>My Account > Security Credentials > Access Keys</i> "
"and create a new key pair."

msgid "Amount of locked memory in bytes for the jail."
msgstr ""

msgid "An update is already applied. Please reboot the system."
msgstr "一个更新已经被应用。请重启系统。"

msgid "Anonymous User Download Bandwidth"
msgstr "匿名用户下载速度"

msgid "Anonymous User Upload Bandwidth"
msgstr "匿名用户上传速度"

msgid "Appdefaults Auxiliary Parameters"
msgstr ""

msgid ""
"Append <i>@realm</i> to <i>cn</i> in LDAP queries for both groups and users "
"when User CN is set)."
msgstr ""

msgid "Apple (AFP) Shares"
msgstr "苹果(AFP)共享"

msgid "Application Client Secret"
msgstr ""

msgid "Apply Group"
msgstr "应用群组"

msgid "Apply Mode"
msgstr "应用模式"

msgid "Apply Network Changes"
msgstr ""

msgid "Apply Pending Updates"
msgstr "应用待决更新"

msgid "Apply Pending update"
msgstr "应用待决更新"

msgid "Apply User"
msgstr "应用用户"

msgid "Apply network changes? Network connectivity will be interrupted."
msgstr ""

msgid "Apply permissions recursively"
msgstr "递归的应用权限"

msgid "Apply permissions recursively all child datasets within the current dataset"
msgstr ""

msgid ""
"Apply permissions recursively to all directories and files within the "
"current dataset"
msgstr "递归的应用权限到所有当前数据集内的文件夹和文件。"

msgid "Apply permissions to child datasets"
msgstr ""

msgid "Apply updates and reboot system after downloading."
msgstr "在下载后应用更新并重启。"

msgid "Archive"
msgstr "存档"

msgid "Are you sure you want to sync from peer?"
msgstr ""

msgid "Are you sure you want to sync to peer?"
msgstr ""

msgid "Are you sure?"
msgstr ""

msgid "Asigra successfully updated."
msgstr ""

msgid ""
"Assigning a directory to Minio changes the permissions                      "
"                        of that directory and every directory in it to      "
"                                        minio:minio and overrides any "
"previous permissions.                                              Creating "
"a separate dataset for Minio is strongly                                    "
"          recommended."
msgstr ""

msgid ""
"At least one module must be defined in <a                "
"href=\"https://www.samba.org/ftp/rsync/rsyncd.conf.html\"                "
"target=\"_blank\">rsyncd.conf(5)</a> of the rsync                server or "
"in the <b>Rsync Modules</b> of another                system."
msgstr ""

msgid "Attach Debug"
msgstr ""

msgid "Attach NIC"
msgstr "连接网卡"

msgid "Attach screenshot(s)."
msgstr ""

msgid "Auth Method"
msgstr "捡到方式"

msgid "Authenticate"
msgstr ""

msgid "Authentication Group number"
msgstr "认证组编号"

msgid "Authentication Type"
msgstr "验证类型"

msgid ""
"Authentication only functions when a Certificate is selected with either "
"the <i>SSL</i> or <i>TLS</i> option."
msgstr ""

msgid "Authenticator"
msgstr ""

msgid "Authenticator Attributes"
msgstr ""

msgid "Authorized Access"
msgstr ""

msgid "Authorized Hosts and IP addresses"
msgstr "可靠的IP地址和域名"

msgid "Authorized Networks"
msgstr "可靠的网络"

msgid "Auto configure IPv6"
msgstr "自动配置IPv6"

msgid ""
"Auto-populates with information from the <b>Realm</b> when the settings in "
"this screen are saved."
msgstr ""

msgid "Auto-start"
msgstr "自启动"

msgid "Autoconfigure IPv6"
msgstr "自动配置IPv6"

msgid "Autoconfigure IPv6 with rtsold"
msgstr "使用rtsold自动配置IPv6"

msgid ""
"Automatically compress data written to the zvol. Choose a <a "
"href=\"%%docurl%%/storage.html#compression\" target=\"_blank\">compression "
"algorithm</a>."
msgstr ""

msgid ""
"Automatically populated with the original hostname of the system. This name "
"is limited to 15 characters and cannot be the <b>Workgroup</b> name."
msgstr ""

msgid "Automatically reboot the system after the update is applied."
msgstr "在更新被应用后自动重启系统。"

msgid "Automatically stop the script or command after the specified seconds."
msgstr ""

msgid "Autostart"
msgstr ""

msgid "Auxiliary Arguments"
msgstr "附加参数"

msgid "Auxiliary Groups"
msgstr "附加组"

msgid "Auxiliary Parameters"
msgstr "附加参数"

msgid "Auxiliary Parameters (ups.conf)"
msgstr "附加参数 （ups.conf）"

msgid "Auxiliary Parameters (upsd.conf)"
msgstr "附加参数 （upsd.conf）"

msgid "Auxiliary arguments"
msgstr ""

msgid "Auxiliary parameters"
msgstr "附加参数"

msgid "Available Disks"
msgstr "可用磁盘"

msgid "Available Themes"
msgstr "可用主题"

msgid "Available space threshold (%)"
msgstr "可用空间阈值 (%)"

msgid "Average of all cores"
msgstr "所有核心平均"

msgid "Awesome! Now let's explore FreeNAS's cool features."
msgstr "Awesome!现在一起来探索Freenas的新特性吧。"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid ""
"Backblaze B2 Application Key. Log in to the B2 account and generate a key "
"on the Buckets page. <a "
"href=\"https://help.backblaze.com/hc/en-us/articles/224991568-Where-can-I-"
"find-my-Account-ID-and-Application-Key-\" target=\"_blank\">Generating a "
"new Master Application Key</a> will invalidate the existing Master key and "
"require updating this field. Using a limited permissions Application Key "
"also requires changing the <i>Account ID</i> to the new <i>keyID</i>."
msgstr ""
"Backblaze B2应用密钥。Log in to the B2 account and generate a key on the Buckets "
"page. <a "
"href=\"https://help.backblaze.com/hc/en-us/articles/224991568-Where-can-I-"
"find-my-Account-ID-and-Application-Key-\" "
"target=\"_blank\">生成一个新的主应用密钥</a>将会使现有的主密钥失效，你需要更新这个密钥。Using a limited "
"permissions Application Key also requires changing the <i>Account ID</i> to "
"the new <i>keyID</i>."

msgid ""
"Backend used to map Windows security identifiers (SIDs) to UNIX UIDs and "
"GIDs. Click Edit to configure that backend"
msgstr ""
"Backend used to map Windows security identifiers (SIDs) to UNIX UIDs and "
"GIDs. 点击编辑来配置后端"

msgid "Bandwidth Limit"
msgstr "带宽限制"

msgid "Base DN"
msgstr "基础 DN"

msgid "Base Filesystem"
msgstr ""

msgid "Base Name"
msgstr "Base Name"

msgid "Base64 encoded key for the Azure account."
msgstr ""

msgid "Basic Mode"
msgstr "基本模式"

msgid "Basic Properties"
msgstr "基本属性"

msgid "Begin"
msgstr "开始"

msgid "Begin Time"
msgstr "开始时间"

msgid ""
"Beginning UID/GID number for which this system is authoritative. UID/GID "
"values below Range Low or higher than Range High are ignored."
msgstr ""

msgid "Berkeley Packet Filter"
msgstr ""

msgid "Bind"
msgstr ""

msgid "Bind DN"
msgstr "绑定 DN"

msgid "Bind IP Addresses"
msgstr "Bind IP地址"

msgid "Bind Interfaces"
msgstr "Bind接口"

msgid "Bind Password"
msgstr "Bind密码"

msgid "Bind interfaces"
msgstr "Bind接口"

msgid "Block (iSCSI)"
msgstr "块级存储(iSCSI)"

msgid "Block Size"
msgstr ""

msgid "Block size"
msgstr "块大小"

msgid "Boot Environments"
msgstr "启动环境"

msgid "Boot Loader Type"
msgstr "启动引导器类型"

msgid "Boot Method"
msgstr "启动方式"

msgid "Boot Pool"
msgstr "启动池"

msgid "Boot Pool Status"
msgstr "启动池状态"

msgid ""
"Brainpool curves can be more secure, while secp curves can be faster. See "
"<a "
"href=\"https://tls.mbed.org/kb/cryptography/elliptic-curve-performance-nist-"
"vs-brainpool\" target=\"blank\"> Elliptic Curve performance: NIST vs "
"Brainpool </a> for more information."
msgstr ""

msgid "Bridge Members"
msgstr ""

msgid "Browsable to Network Clients"
msgstr "允许网络客户端浏览"

msgid "Browse"
msgstr "浏览"

msgid "Browse a Collection"
msgstr ""

msgid "Browse to a CD-ROM file present on the system storage."
msgstr "浏览一个在系统存储上的CD-ROM文件。"

msgid ""
"Browse to a storage location and add the name of the new raw file on the "
"end of the path."
msgstr ""

msgid ""
"Browse to an <b>existing</b> directory to use for storage. Some devices can "
"require a specific directory name. Consult the documentation for that "
"device to see if there are any restrictions."
msgstr ""
"浏览一个<b>现有</b>文件夹用于存储。Some devices can require a specific directory name. "
"Consult the documentation for that device to see if there are any "
"restrictions."

msgid ""
"Browse to an empty directory within the jail or enter a new directory name "
"within the jail directory structure. This links to the <b>Source</b> "
"storage area."
msgstr ""

msgid ""
"Browse to an existing file and use <i>0</i> as the <b>Extent size</b>, or "
"browse to the pool or dataset, click <b>Close</b>, append the <b>Extent "
"Name</b> to the path, and specify a value in <b>Extent Size</b>. Extents "
"cannot be created inside the jail root directory."
msgstr ""

msgid ""
"Browse to an existing file. Create a new file by browsing to a dataset and "
"appending /<i>{filename.ext}</i> to the path."
msgstr ""

msgid "Browse to an existing pool or dataset to store the new zvol."
msgstr ""

msgid "Browse to the ZFS dataset that will hold the copied data."
msgstr ""

msgid "Browse to the desired zvol on the disk."
msgstr ""

msgid "Browse to the directory for the S3 filesystem."
msgstr ""

msgid ""
"Browse to the directory on the system which will be accessed by the jail. "
"This directory <b>must</b> be separate from the jail pool or dataset."
msgstr ""

msgid ""
"Browse to the existing path on the remote host to                sync with. "
"Maximum path length is 255 characters"
msgstr ""
"Browse to the existing path on the remote host to                sync with. "
"极限路径长度是255个字符"

msgid "Browse to the keytab file to upload."
msgstr ""

msgid "Browse to the operating system installer image file."
msgstr "浏览操作系统安装镜像文件"

msgid ""
"Browse to the path to be copied. Path lengths cannot                be "
"greater than 255 characters."
msgstr ""

msgid "Browse to the pool or dataset to share."
msgstr "浏览存储池或数据集来共享。"

msgid ""
"Browse to the pool or dataset to share. Netatalk does not fully support "
"nesting additional pools, datasets, or symbolic links beneath this path."
msgstr ""
"浏览存储池或数据集来共享。Netatalk does not fully support nesting additional pools, "
"datasets, or symbolic links beneath this path."

msgid "Bucket"
msgstr "桶"

msgid "Burst"
msgstr "突发"

msgid ""
"By default, all data disks are created with the amount of swap specified. "
"Changing the value does not affect the amount of swap on existing disks, "
"only disks added after the change. Does not affect log or cache devices as "
"they are created without swap. Setting to <i>0</i> disables swap creation "
"completely. <b>STRONGLY DISCOURAGED</b>"
msgstr ""

msgid ""
"By default, the VM receives an auto-generated random MAC address. Enter a "
"custom address into the field to override the default. Click <b>Generate "
"MAC Address</b> to add a new randomized address into this field."
msgstr ""
"在默认情况下，虚拟机将会获得一个自动生成的随机MAC地址输入一个自定义的地址来覆盖默认。点击<b>生成MAC地址</b>"
"添加一个随机MAC地址到这个区域。"

msgid "CA ID"
msgstr ""

msgid "CAs"
msgstr "CA机构"

msgid "CD-ROM Path"
msgstr "CD-ROM 路径"

msgid "CN Realm"
msgstr "CN Realm"

msgid "CPU"
msgstr "处理器"

msgid "CPU Temperatures"
msgstr "处理器温度"

msgid "CPU Usage"
msgstr "处理器使用量"

msgid "CPU and Memory"
msgstr "处理器和内存"

msgid "CSR exists on this system"
msgstr ""

msgid "CSRs"
msgstr ""

msgid "Cache VDev"
msgstr ""

msgid ""
"Can be set to <i>0</i>, left empty for FreeNAS to assign a port when the VM "
"is started, or set to a fixed, preferred port number."
msgstr "可以被设置为<i>0</i>，留空FreeNas将会在虚拟机启动时自动分配端口，输入一个端口以让其不变。"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Case Sensitivity"
msgstr "大小写敏感"

msgid "Category"
msgstr "类别"

msgid "Certificate"
msgstr "证书"

msgid "Certificates"
msgstr "证书"

msgid "Change Device Order"
msgstr "修改设备顺序"

msgid "Change Passphrase"
msgstr "修改密码短语"

msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

msgid "Change Pool Passphrase"
msgstr "修改存储池密码短语"

msgid "Change User & Group Ownership"
msgstr "变更用户和群组的所有人"

msgid ""
"Change from <i>public</i to increase system security. Can only contain "
"alphanumeric characters, underscores, dashes, periods, and spaces. This can "
"be left empty for <i>SNMPv3</i> networks."
msgstr ""

msgid "Change log"
msgstr "修改日志"

msgid ""
"Change the default password to improve system security. The new password "
"cannot contain a space or <b>#</b>."
msgstr "修改默认密码以提高系统安全性。新的密码不能包含空格或<b>#</b>。"

msgid "Changes will revert after "
msgstr ""

msgid ""
"Changing SDK version is not a supported operation. Activate an existing "
"boot environment that uses the desired train and boot into it to switch to "
"that train."
msgstr ""
"更改SDK版本是不被支持的操作。Activate an existing boot environment that uses the desired "
"train and boot into it to switch to that train."

msgid ""
"Changing away from the nightly train is considered a downgrade and not a "
"supported operation. Activate an existing boot environment that uses the "
"desired train and boot into it to switch to that train."
msgstr ""
"从Nightly分支降级到其他分支是不被支持的操作。Activate an existing boot environment that uses "
"the desired train and boot into it to switch to that train."

msgid ""
"Changing dataset permission mode can severely affect existing permissions, "
"particularly when going from Windows to Unix permissions."
msgstr ""

msgid "Changing dataset permission mode can severely affect existing permissions."
msgstr ""

msgid ""
"Changing the major version is considered a downgrade and is not a supported "
"operation. Activate an existing boot environment that uses the desired "
"train and boot into it to switch to that train."
msgstr ""
"Changing the major version is considered a downgrade and is not a supported "
"operation. Activate an existing boot environment that uses the desired "
"train and boot into it to switch to that train."

msgid ""
"Changing the minor version is considered a downgrade and is not a supported "
"operation. Activate an existing boot environment that uses the desired "
"train and boot into it to switch to that train."
msgstr ""
"Changing the minor version is considered a downgrade and is not a supported "
"operation. Activate an existing boot environment that uses the desired "
"train and boot into it to switch to that train."

msgid ""
"Changing to a nightly train is one-way. Changing back to a stable train is "
"not supported!"
msgstr "切换到Nightly分支是单向的。改回到稳定分支是不被支持的！"

msgid "Check Interval"
msgstr "检查间隔"

msgid "Check Now"
msgstr "立即检查"

msgid "Check Release Notes"
msgstr "检查发行备注"

msgid "Check for Updates"
msgstr "检查更新"

msgid "Check for Updates Daily and Download if Available"
msgstr "每天检查更新并在可用时下载"

msgid ""
"Check the <i>hostid</i> property of the jail. If not the same as the host, "
"do not start the jail"
msgstr "检查Jail的<i>hostid</i>设置。如果与主机不同，请不要启动Jail"

msgid "Check the network connection"
msgstr "检查网络连接"

msgid "Check the network connection."
msgstr "检查网络连接。"

msgid ""
"Check the update server daily for                                   any "
"updates on the chosen train.                                   "
"Automatically download an update if                                   one "
"is available. Click                                   <i>APPLY PENDING "
"UPDATE</i> to install                                   the downloaded "
"update."
msgstr "每天检查更新服务器，获取选择分支的更新。在一个更新可用时自动下载。点击<i>应用待决更新</i>安装已下载的更新。"

msgid ""
"Check this box if importing a certificate for which a CSR exists on this "
"system"
msgstr ""

msgid ""
"Check this to redirect <i>HTTP</i> connections to        <i>HTTPS</i>. "
"<i>HTTPS</i> must be selected in        <b>Protocol</b>."
msgstr "选择此选项来重定向<i>HTTP</i>连接到<i>HTTPS</i>。<i>HTTPS</i>必须在<b>协议</b>中被选择。"

msgid "Check-in"
msgstr ""

msgid "CheckIP Path"
msgstr "CheckIP路径"

msgid "CheckIP Server"
msgstr "CheckIP服务器"

msgid "CheckIP Server SSL"
msgstr "CheckIP服务器SSL"

msgid "Checking HA status"
msgstr ""

msgid ""
"Child datasets to exclude from the recursive replication. Example: "
"Poolname/Datasetname/childdataset, not the mountpoint or filesystem path."
msgstr ""

msgid "Chmod Request"
msgstr "Chmod请求"

msgid ""
"Choices are <i>2000, 2003, 2008, 2008_R2, 2012,</i> or <i>2012_R2</i>. "
"Refer to <a "
"href=\"https://docs.microsoft.com/en-us/windows-server/identity/ad-ds/"
"active-directory-functional-levels\" target=\"_blank\">Understanding Active "
"Directory Domain Services (AD DS) Functional Levels</a> for more details."
msgstr ""
"可以从<i>2000, 2003, 2008, 2008_R2, 2012,</i> 或 <i>2012_R2</i>中选择。Refer to <a "
"href=\"https://docs.microsoft.com/en-us/windows-server/identity/ad-ds/"
"active-directory-functional-levels\" target=\"_blank\">Understanding Active "
"Directory Domain Services (AD DS) Functional Levels</a> for more details."

msgid "Choices are <i>Minimum, Normal, or Debug</i>."
msgstr "可以从<i>最小，正常，或 Debug</i>中选择。"

msgid "Choices are <i>None, Auto, CHAP,</i> or <i>Mutual CHAP</i>."
msgstr "可以从<i>无，自动，CHAP，</i> 或 <i>Mutual CHAP</i>中选择"

msgid ""
"Choose <a                 href=\"%%docurl%%/tasks.html#rsync-module-mode\"  "
"              target=\"_blank\">rsync module mode</a> or <a                 "
"href=\"%%docurl%%/tasks.html#rsync-over-ssh-mode\"                "
"target=\"_blank\">rsync over SSH mode</a>"
msgstr ""

msgid "Choose <i>AES-256</i> or <i>None</i>."
msgstr "选择<i>AES-256</i> 或 <i>无</i>。"

msgid ""
"Choose <i>Master</i> if the UPS is plugged directly into the system serial "
"port. The UPS will remain the last item to shut down. Choose <i>Slave</i> "
"to have this system shut down before <i>Master</i>. See the <a "
"href=\"http://networkupstools.org/docs/user-manual.chunked/ar01s02.html#_"
"monitoring_client\" target=\"_blank\">Network UPS Tools Overview</a>."
msgstr ""
"选择<i>Master</i>如果UPS被直接连接到系统串口。The UPS will remain the last item to shut "
"down. Choose <i>Slave</i> to have this system shut down before "
"<i>Master</i>. See the <a "
"href=\"http://networkupstools.org/docs/user-manual.chunked/ar01s02.html#_"
"monitoring_client\" target=\"_blank\">Network UPS Tools Overview</a>."

msgid ""
"Choose <i>ON</i> to update the access time for files when they are read. "
"Choose <i>Off</i> to prevent producing log traffic when reading files. This "
"can result in significant performance gains."
msgstr "选择<i>ON</i>在文件访问被读取时更新访问时间。选择<i>Off</i>避免读取文件时产生日志流量。这可以带来明显性能提升。"

msgid ""
"Choose a <i>Drive Account Type</i>: <i>PERSONAL, BUSINESS,</i> or <a "
"href=\"https://products.office.com/en-us/sharepoint/collaboration\" "
"target=\"_blank\">SharePoint</a> <i>DOCUMENT_LIBRARY</i>."
msgstr ""
"选择<i>网盘账户类型</i>： <i>个人，企业，</i>或<a "
"href=\"https://products.office.com/en-us/sharepoint/collaboration\" "
"target=\"_blank\">SharePoint</a> <i>DOCUMENT_LIBRARY</i>。"

msgid ""
"Choose a <i>Stripe</i>, <i>Mirror</i>, or <i>Raid-Z</i> configuration for "
"the chosen disk layout. See the <a "
"href=\"%%docurl%%/storage.html#pool-manager\" target=\"_blank\">Pool "
"Manager</a> section of the guide for more details."
msgstr ""

msgid "Choose a color scheme."
msgstr "选择颜色主题"

msgid "Choose a location to store the installer image file."
msgstr "选择一个位置来保存安装镜像文件。"

msgid "Choose a pool or dataset for jail storage"
msgstr "选择一个存储池或数据集作为Jail的存储"

msgid "Choose a pool or dataset for the new zvol."
msgstr "选择一个存储池或数据集用于新的zvol。"

msgid "Choose a pool to scrub."
msgstr "选择一个存储池来进行数据校验。"

msgid ""
"Choose a pool where the iocage jail manager   can create the /iocage "
"dataset. The /iocage   dataset might not be visible until after   the first "
"jail is created. iocage uses   this dataset to store FreeBSD releases   and "
"all other jail data."
msgstr ""

msgid "Choose a privacy protocol."
msgstr "选择一个隐私协议。"

msgid ""
"Choose a recent IP address to limit the usage when accessing the "
"administrative GUI. The built-in HTTP server binds to the wildcard address "
"of <i>0.0.0.0</i> (any address) and issues an alert if the specified "
"address becomes unavailable."
msgstr ""

msgid ""
"Choose a recent IPv6 address to limit the usage when accessing the "
"administrative GUI. The built-in HTTP server binds to the wildcard address "
"of <i>0.0.0.0</i> (any address) and issues an alert if the specified "
"address becomes unavailable."
msgstr ""

msgid ""
"Choose a unique drive identifier. Open the <i>Shell</i>, enter <i>rclone "
"config</i>, and follow the prompts to find the <i>Drive ID</i>. The rclone "
"<a href=\"https://rclone.org/onedrive\" target=\"_blank\">OneDrive "
"documentation</a> walks through the configuration process."
msgstr ""

msgid "Choose an authentication method."
msgstr "选择一个验证方式。"

msgid "Choose an encryption mode to use with LDAP."
msgstr "选择一个用于LDAP的加密模式。"

msgid "Choose an encryption mode."
msgstr "选择一个加密模式。"

msgid ""
"Choose between <i>Off</i>, <a "
"href=\"http://info.ssl.com/article.aspx?id=10241\" "
"target=\"_blank\">SSL</a> or <a "
"href=\"https://hpbn.co/transport-layer-security-tls/\" "
"target=\"_blank\">TLS</a>."
msgstr ""

msgid ""
"Choose how LDAP traffic is transmitted. Choices are <i>plain</i> (plain "
"text), <i>sign</i> (signed only), or <i>seal</i> (signed and encrypted). "
"Windows 2000 SP3 and newer can be configured to enforce signed LDAP "
"connections."
msgstr ""

msgid ""
"Choose how many log entries to create. Choices range from the least log "
"entries (<i>Emergency</i>) to the most (<i>Debug</i>)."
msgstr ""

msgid ""
"Choose if the .zfs snapshot directory is <i>Visible</i> or <i>Invisible</i> "
"on this dataset."
msgstr ""

msgid ""
"Choose one of the convenient presets      or choose <b>Custom</b> to "
"trigger the advanced scheduler UI"
msgstr ""

msgid ""
"Choose one of the convenient presets    or choose <b>Custom</b> to trigger "
"the advanced scheduler UI"
msgstr ""

msgid ""
"Choose one of the presets or choose <i>Custom</i> to use the advanced "
"scheduler."
msgstr ""

msgid ""
"Choose one or more datasets on the source system to be replicated. Each "
"dataset must have an enabled periodic snapshot task."
msgstr ""

msgid ""
"Choose the FreeBSD release to use as the jail operating system. Releases "
"that have already been downloaded show <b>(fetched)</b>."
msgstr "选择用于Jail操作系统的FreeBSD发行版。已下载的发行版会被标注为<b>(fetched)</b>。"

msgid ""
"Choose the SSH connection to use for the replication. Choose from a list of "
"connections configured in System > <a "
"href=\"%%docurl%%/system.html#ssh-connection\" target=\"_blank\">SSH "
"connection</a>."
msgstr ""

msgid "Choose the VM operating system type."
msgstr "选择虚拟机操作系统类型"

msgid ""
"Choose the backend to map Windows security identifiers (SIDs) to UNIX UIDs "
"and GIDs. Click Edit to configure that backend."
msgstr ""
"Choose the backend to map Windows security identifiers (SIDs) to UNIX UIDs "
"and GIDs. 点击“修改”来配置后端。"

msgid ""
"Choose the hour and minute when new resilver tasks                are not "
"allowed to start. This does not affect active                resilver tasks."
msgstr ""

msgid ""
"Choose the hour and minute when resilver tasks can be                "
"started."
msgstr ""

msgid ""
"Choose the level in the system log for messages related to this replication "
"task."
msgstr ""

msgid ""
"Choose the platform that will use this share. The associated options are "
"applied to this share."
msgstr ""

msgid ""
"Choose the schema to use when querying AD for user/group info. "
"<i>rfc2307</i> uses the schema support included in Windows 2003 R2, "
"<i>sfu</i> is for Service For Unix 3.0 or 3.5, and <i>sfu20</i> is for "
"Service For Unix 2.0."
msgstr ""

msgid ""
"Choose the schema to use with LDAP authentication for SMB shares. The LDAP "
"server must be configured with Samba attributes to use a Samba Schema."
msgstr ""

msgid "Choose the speed in bps used by the serial port."
msgstr ""

msgid ""
"Choose the test type. See <a                "
"href=\"https://www.smartmontools.org/browser/trunk/smartmontools/smartctl.8."
"in\"                target=\"_blank\">smartctl(8)</a> for descriptions of   "
"             each type. Some types will degrade performance or              "
"  take disks offline. Avoid scheduling S.M.A.R.T. tests                "
"simultaneously with scrub or resilver operations."
msgstr ""
"选择测试类型。See <a                "
"href=\"https://www.smartmontools.org/browser/trunk/smartmontools/smartctl.8."
"in\"                target=\"_blank\">smartctl(8)</a> for descriptions of   "
"             each type. 一些类型会降低性能或使磁盘下线。避免安排S.M.A.R.T. "
"测试和数据清理或resliver操作同时运行"

msgid ""
"Choose the type of filesystem on the disk. Refer to the guide section on <a "
"href=\"%%docurl%%/storage.html#import-disk\" target=\"_blank\">importing "
"disks</a> for more details."
msgstr ""

msgid ""
"Choose the type of interface. <i>Bridge</i> creates a logical link between "
"multiple networks. Link Aggregation combines multiple network connections "
"into a single interface. A virtual LAN (VLAN) partitions and isolates a "
"segment of the connection."
msgstr ""

msgid "Choose the type that matches the type of client accessing the pool/dataset."
msgstr ""

msgid "Choose when the UPS initiates shutdown."
msgstr "选择UPS开始关机的时间。"

msgid ""
"Choose whether a process in the jail has access to System V IPC primitives. "
"Equivalent to setting sysvmsg, sysvsem, and sysvshm to <b>Inherit</b>. "
"<b>*Deprecated in FreeBSD 11.0 and later!</b><br> Use <b>sysvmsg</b>, "
"<b>sysvsem</b>, and <b>sysvshm</b> instead."
msgstr ""

msgid "Choose your language."
msgstr "选择你的语言。"

msgid "Cipher"
msgstr ""

msgid ""
"Click <b>Browse</b> to select a recovery key to upload. This allows the "
"system to decrypt the disks."
msgstr "点击<b>浏览</b>以选择一个恢复密钥来上传。这允许系统解密磁盘。"

msgid ""
"Click <b>Browse</b> to select an encryption key to upload. This allows the "
"system to decrypt the disks."
msgstr "点击<b>浏览</b>以选择一个加密密钥来上传。这允许系统解密磁盘。"

msgid ""
"Client ID for the <a "
"href=\"https://developer.amazon.com/docs/amazon-drive/ad-get-started.html\" "
"target=\"_blank\">Amazon Drive account</a>."
msgstr ""

msgid "Client secret for the Amazon Drive account."
msgstr ""

msgid "Clients"
msgstr "客户端"

msgid "Clone"
msgstr ""

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Cloud Credentials"
msgstr "云凭据"

msgid "Cloud Sync Tasks"
msgstr "云同步任务"

msgid "Cloud sync has started."
msgstr "云同步已启动"

msgid "Com Port"
msgstr ""

msgid "Comma-, space-, or tab-delimited list of allowed hostnames or IP addresses."
msgstr ""

msgid "Comma-, space-, tab-delimited list of denied hostnames or IP addresses."
msgstr ""

msgid ""
"Comma-delimited list of allowed users and/or groups where groupname begins "
"with a @. Note that adding an entry will allow any user or group that is "
"not specified."
msgstr ""

msgid ""
"Comma-delimited list of allowed users and/or groups where groupname begins "
"with a @. Note that adding an entry will deny any user or group that is not "
"specified."
msgstr ""

msgid ""
"Comma-delimited list of users and/or groups who have read and write access "
"where groupname begins with a @."
msgstr ""

msgid ""
"Comma-delimited list of users and/or groups who only have read access where "
"groupname begins with a @."
msgstr ""

msgid "Command"
msgstr "命令"

msgid ""
"Commands to run in the jail environment before the jail is removed and "
"after <b>exec.prestop</b> commands are complete. Example: <i>sh "
"/etc/rc.shutdown</i>."
msgstr ""
"Commands to run in the jail environment before the jail is removed and "
"after <b>exec.prestop</b> commands are complete. 例子：<i>sh "
"/etc/rc.shutdown</i>."

msgid ""
"Commands to run in the jail environment when the jail is created. Example: "
"<b>sh /etc/rc</b>. The pseudo-parameters section of <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=jail\" "
"target=\"_blank\">JAIL(8)</a> describes <b>exec.start</b> usage."
msgstr ""
"Commands to run in the jail environment when the jail is created. 例子：<b>sh "
"/etc/rc</b>. The pseudo-parameters section of <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=jail\" "
"target=\"_blank\">JAIL(8)</a> describes <b>exec.start</b> usage."

msgid ""
"Commands to run in the jail environment when the jail is created. Example: "
"<b>sh /etc/rc</b>. The pseudo-parameters section of <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=jail&apropos=0&sektion=0&"
"manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">JAIL(8)</a> "
"describes <b>exec.start</b> usage."
msgstr ""
"Commands to run in the jail environment when the jail is created. 例子：<b>sh "
"/etc/rc</b>. The pseudo-parameters section of <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=jail&apropos=0&sektion=0&"
"manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">JAIL(8)</a> "
"describes <b>exec.start</b> usage."

msgid ""
"Commands to run in the system environment after a jail is created and any "
"<b>exec.start</b> commands are finished."
msgstr ""

msgid "Commands to run in the system environment after a jail is removed."
msgstr "在一个Jail移除后运行于系统环境中的命令"

msgid ""
"Commands to run in the system environment after a jail is started and after "
"any <b>exec_start</b> commands are finished."
msgstr ""

msgid "Commands to run in the system environment after a jail is stopped."
msgstr "在一个Jail被停止后运行于系统环境中的命令"

msgid "Commands to run in the system environment before a jail is created."
msgstr "在一个Jail被创建后运行于系统环境中的命令"

msgid "Commands to run in the system environment before a jail is removed."
msgstr "在一个Jail被移除前运行于系统环境中的命令"

msgid "Commands to run in the system environment before a jail is started."
msgstr "在一个Jail被启动前运行于系统环境中的命令"

msgid "Commands to run in the system environment before a jail is stopped."
msgstr "在一个Jail被停止前运行于系统环境中的命令"

msgid "Comment"
msgstr "评论"

msgid "Comments"
msgstr "评论"

msgid "Commit"
msgstr ""

msgid "Common Name"
msgstr "通用名"

msgid "Community"
msgstr "团体"

msgid "Compress"
msgstr "压缩"

msgid "Compress connections"
msgstr "压缩连接"

msgid "Compression level"
msgstr "压缩级别"

msgid "Config"
msgstr "设置"

msgid "Config Pool for Jail Manager"
msgstr ""

msgid ""
"Configure IPv4 networking or internet access for the jail. Enter the IPv4 "
"address for <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=vnet\" "
"target=\"_blank\">VNET(9)</a> and shared IP jails. <br>Single interface "
"format: <b>[interface|]ip-address[/netmask]</b>. <br>Example: "
"<b>vnet2|192.168.0.15/24</b> <br>Multiple interface format: "
"<b>[interface|]ip-address[/netmask],[interface|]ip-address[/netmask]</b>.<"
"br>Example: <b>192.168.0.10/24,vnet3|192.168.10.50</b>"
msgstr ""
"配置Jail的IPv4网络或互联网连接输入用于<a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=vnet&apropos=0&sektion=0&"
"manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">VNET(9)</a>和共享IP "
"jails的IPv4地址。<br>单接口格式：<b>[接口|]IP地址[/子网掩码]</b>。<br>例子：<b>vnet2|192.168.0.15/"
"24</b> "
"<br>多接口格式：<b>[interface|]ip-address[/netmask],[interface|]ip-address[/"
"netmask]</b>。<br>例子：<b>192.168.0.10/24,vnet3|192.168.10.50</b>"

msgid ""
"Configure IPv4 networking or internet access for the jail. Enter the IPv4 "
"address for <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=vnet&apropos=0&sektion=0&"
"manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">VNET(9)</a> and "
"shared IP jails. <br>Single interface format: "
"<b>[interface|]ip-address[/netmask]</b>. <br>Example: "
"<b>vnet2|192.168.0.15/24</b> <br>Multiple interface format: "
"<b>[interface|]ip-address[/netmask],[interface|]ip-address[/netmask]</b>.<"
"br>Example: <b>192.168.0.10/24,vnet3|192.168.10.50</b>"
msgstr ""
"配置Jail的IPv4网络或互联网连接输入用于<a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=vnet&apropos=0&sektion=0&"
"manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">VNET(9)</a>和共享IP "
"jails的IPv4地址。<br>单接口格式：<b>[接口|]IP地址[/子网掩码]</b>。<br>例子：<b>vnet2|192.168.0.15/"
"24</b> "
"<br>多接口格式：<b>[interface|]ip-address[/netmask],[interface|]ip-address[/"
"netmask]</b>。<br>例子：<b>192.168.0.10/24,vnet3|192.168.10.50</b>"

msgid ""
"Configure IPv6 networking or internet access for the jail. Enter the IPv6 "
"address for <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=vnet\" "
"target=\"_blank\">VNET(9)</a> and shared IP jails. <br>Single interface "
"format: <b>[interface|]ip-address[/netmask]</b>. <br>Example: "
"<b>re0|fe80::/64</b> <br>Multiple interface format: "
"<b>[interface|]ip-address[/netmask],[interface|]ip-address[/netmask]</b>.<"
"br>Example: <b>re1|2607:f0d0:1002:51:0000:0000:0000:0004, "
"re5|2001:db8:85a3::8a2e:370:7334/24</b>"
msgstr ""
"配置Jail的IPv6网络或互联网连接输入用于<a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=vnet\" "
"target=\"_blank\">VNET(9)</a> 和共享IP "
"jails的IPv6地址。<br>例子：<b>vnet2|192.168.0.15/24</b> "
"<br>多接口格式：<b>[interface|]ip-address[/netmask],[interface|]ip-address[/"
"netmask]</b>。<br>例子：<b>re0|fe80::/64</b> "
"<br>多接口格式：<b>[interface|]ip-address[/netmask],[interface|]ip-address[/"
"netmask]</b>.<br>例子： <b>re1|2607:f0d0:1002:51:0000:0000:0000:0004, "
"re5|2001:db8:85a3::8a2e:370:7334/24</b>"

msgid ""
"Configure IPv6 networking or internet access for the jail. Enter the IPv6 "
"address for <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=vnet&apropos=0&sektion=0&"
"manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">VNET(9)</a> and "
"shared IP jails. <br>Single interface format: "
"<b>[interface|]ip-address[/netmask]</b>. <br>Example: <b>re0|fe80::/64</b> "
"<br>Multiple interface format: "
"<b>[interface|]ip-address[/netmask],[interface|]ip-address[/netmask]</b>.<"
"br>Example: <b>re1|2607:f0d0:1002:51:0000:0000:0000:0004, "
"re5|2001:db8:85a3::8a2e:370:7334/24</b>"
msgstr ""
"配置Jail的IPv6网络或互联网连接输入用于<a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=vnet&apropos=0&sektion=0&"
"manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">VNET(9)</a> "
"和共享IP jails的IPv6地址。<br>例子：<b>vnet2|192.168.0.15/24</b> "
"<br>多接口格式：<b>[interface|]ip-address[/netmask],[interface|]ip-address[/"
"netmask]</b>。<br>例子：<b>re0|fe80::/64</b> "
"<br>多接口格式：<b>[interface|]ip-address[/netmask],[interface|]ip-address[/"
"netmask]</b>.<br>例子： <b>re1|2607:f0d0:1002:51:0000:0000:0000:0004, "
"re5|2001:db8:85a3::8a2e:370:7334/24</b>"

msgid "Configure Networking"
msgstr "配置网络"

msgid ""
"Configure an external program for ID mapping instead of using the "
"<i>tdb</i> counter. Mappings are stored in the <a "
"href=\"http://samba.org.ru/samba/docs/man/manpages/idmap_tdb2.8.html\" "
"target=\"_blank\">idmap_tdb2</a> database"
msgstr ""

msgid ""
"Configure an external program to perform ID mapping. See <a "
"href=\"http://samba.org.ru/samba/docs/man/manpages/idmap_script.8.html\" "
"target=\"_blank\">idmap_script(8)</a> for more details."
msgstr ""

msgid "Confirm"
msgstr "确认"

msgid "Confirm Options"
msgstr "确认选项"

msgid "Confirm Passphrase"
msgstr "确认密码短语"

msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

msgid "Confirm Privacy Passphrase"
msgstr "确认隐私密码短语"

msgid "Confirm RRD Destroy"
msgstr ""

msgid "Confirm SED Password"
msgstr "确认SED密码"

msgid "Confirm Secret Key"
msgstr ""

msgid "Confirm detach"
msgstr "确认分离"

msgid "Confirm export/disconnect"
msgstr "确认导出/断开"

msgid "Confirm it is okay to proceed with Detach."
msgstr "确认可以继续分离。"

msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

msgid "Confirm the GELI passphrase."
msgstr "确认GELI密码短语。"

msgid "Confirm these settings."
msgstr "确认这些设置。"

msgid "Connect Timeout"
msgstr ""

msgid ""
"Connecting to NAS... Make sure the NAS system is powered on and connected "
"to the network."
msgstr "连接到NAS中... 请确认NAS系统已启动并连接到网络。"

msgid "Connections"
msgstr "连接"

msgid "Connectivity Check"
msgstr "连接性测试"

msgid "Console Keyboard Map"
msgstr "控制台键盘映射"

msgid "Contact"
msgstr "联系方式"

msgid "Container"
msgstr "容器"

msgid "Continue"
msgstr "继续"

msgid "Continue with download?"
msgstr "继续并下载？"

msgid "Control left sidebar's display style."
msgstr ""

msgid ""
"Control the availability of IPv4 addresses. <br><b>Inherit</b>: Allow "
"unrestricted access to all system addresses. <br><b>New</b>: Restrict "
"addresses with <b>ip4_addr</b>. <br><b>Disable</b>: Stop the jail from "
"using IPv4 entirely."
msgstr ""
"控制IPv4地址可用性。<br><b>继承</b>：允许对全部系统地址的无限制访问。<br><b>新</b>：限制地址使用<b>ip4_addr</b>"
"。<br><b>禁用</b>：完全阻止Jail使用IPv4。"

msgid ""
"Control the availability of IPv6 addresses. <br><b>Inherit</b>: Allow "
"unrestricted access to all system addresses. <br><b>New</b>: Restrict "
"addresses with <b>ip6_addr</b>. <br><b>Disable</b>: Stop the jail from "
"using IPv4 entirely."
msgstr ""
"控制IPv6地址可用性。<br><b>继承</b>：允许对全部系统地址的无限制访问。<br><b>新</b>：限制地址使用<b>ip6_addr</b>"
"。<br><b>禁用</b>：完全阻止Jail使用IPv4。"

msgid "Copies"
msgstr "拷贝"

msgid "Country"
msgstr "国家"

msgid "Country Code"
msgstr "国家代码"

msgid "Crash reporting"
msgstr ""

msgid "Create"
msgstr "创建"

msgid "Create ACME Certificate"
msgstr ""

msgid "Create CA"
msgstr "创建CA"

msgid "Create Certificate"
msgstr "创建证书"

msgid "Create Passphrase"
msgstr "创建密码短语"

msgid "Create Pool"
msgstr "创建存储池"

msgid "Create Pool Passphrase"
msgstr "创建存储池密码短语"

msgid "Create Snapshot"
msgstr "创建快照"

msgid "Create a new Pool."
msgstr "创建一个新的存储池。"

msgid "Create a new, empty pool."
msgstr "创建一个新的空存储池。"

msgid "Create a pool:"
msgstr "创建一个存储池："

msgid "Create a recommended formation of vdevs in a pool."
msgstr ""

msgid "Create a snapshot of the dataset before pushing data."
msgstr "在推送数据前创建一个数据集的快照。"

msgid "Create new Pool"
msgstr "创建新存储池"

msgid "Create new disk image"
msgstr "创建新磁盘映像"

msgid "Create new pool"
msgstr "创建新存储池"

msgid "Create or Choose Block Device"
msgstr ""

msgid "Create or Import Pool"
msgstr "创建或导入存储池。"

msgid "Create or Import pool"
msgstr "创建或导入存储池。"

msgid "Creating Jail"
msgstr "创建Jail"

msgid "Creating Jail..."
msgstr "创建Jail中..."

msgid ""
"Creating or editing a <i>sysctl</i> immediately updates the Variable to the "
"configured Value. A restart is required to apply <i>loader</i> or "
"<i>rc.conf</i> tunables. Configured tunables remain in effect until deleted "
"or Enabled is unset."
msgstr ""
"Creating or editing a <i>sysctl</i> immediately updates the Variable to the "
"configured Value. 必须重启以应用<i>loader</i> or <i>rc.conf</i> tunables. "
"Configured tunables remain in effect until deleted or Enabled is unset."

msgid "Credential"
msgstr "凭据"

msgid "Critical"
msgstr "紧急"

msgid "Criticality"
msgstr ""

msgid "Cron Jobs"
msgstr "计划任务列表"

msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

msgid "Custom Path"
msgstr ""

msgid "Custom Properties"
msgstr "自定义属性"

msgid "Custom Server"
msgstr ""

msgid "DHCP"
msgstr "DHCP"

msgid "DHCP Autoconfigure IPv4"
msgstr "DHCP自动配置IPv4"

msgid "DISCARD CHANGES"
msgstr ""

msgid "DNS Forwarder"
msgstr "DNS转发器"

msgid "DNS Timeout"
msgstr "DNS超时"

msgid "DNS timeout"
msgstr "DNS超时"

msgid "DNS timeout in seconds. Increase this value if DNS queries timeout."
msgstr "DNS超时（秒）。Increase this value if DNS queries timeout."

msgid "DOS Charset"
msgstr "DOS字符集"

msgid "Dashboard"
msgstr "仪表"

msgid "Data VDevs"
msgstr ""

msgid "Database Path"
msgstr "数据库路径"

msgid "Dataset"
msgstr ""

msgid "Dataset has complex ACLs"
msgstr ""

msgid "Datastore"
msgstr "数据存储"

msgid "Day of Month"
msgstr "日期"

msgid "Day of Week"
msgstr "星期"

msgid "Days of the Week"
msgstr "星期"

msgid "Decrypt pool"
msgstr "解密存储池"

msgid ""
"Deduplicate the stream to avoid sending redundant data blocks. The "
"destination system must also support deduplicated streams. See <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=zfs\" "
"target=\"_blank\">zfs(8)</a>."
msgstr ""

msgid "Default Permissions"
msgstr "默认权限"

msgid "Default Router For IPv4"
msgstr "IPv4默认路由"

msgid "Default Router For IPv6"
msgstr "IPv6默认路由"

msgid "Default Routes"
msgstr "默认路由"

msgid "Default directory permissions"
msgstr "默认目录权限"

msgid "Default file permissions"
msgstr "默认文件权限"

msgid "Default is UTF-8 which supports all characters in all languages."
msgstr "默认使用UTF-8，支持所有语言的字符。"

msgid "Default umask"
msgstr "默认掩码"

msgid ""
"Define a length of time to retain the snapshot on this system. After the "
"time expires, the snapshot is removed. Snapshots which have been replicated "
"to other systems are not affected."
msgstr ""

msgid ""
"Define a number of minutes for <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=smartd&manpath=FreeBSD+11.1"
"-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">smartd</a> to wake up and check if "
"any tests are configured to run."
msgstr ""

msgid "Define a starting time when the replication task cannot run."
msgstr ""

msgid "Define a time to start the replication task."
msgstr "定义一个启动复制任务的时间。"

msgid ""
"Define an <b>existing</b> pool or dataset as the user home directory and "
"adjust the permissions."
msgstr "定义一个<b>现有</b>的存储池或数据集用于用户Home目录和修改权限。"

msgid ""
"Define an <i>IP address or hostname:optional_port_number</i> to send logs. "
"When set, log entries write to both the console and remote server."
msgstr ""
"定义一个<i>IP地址或域名:可选端口号</i>来发送日志。When set, log entries write to both the "
"console and remote server."

msgid ""
"Define an ending time for the replication task restriction. The task is "
"allowed to run after the specified time."
msgstr ""

msgid ""
"Define any additional settings for use by some Kerberos applications. The "
"available settings and syntax is listed in the <a "
"href=\"http://web.mit.edu/kerberos/krb5-1.12/doc/admin/conf_files/krb5_conf."
"html#appdefaults\" target=\"_blank\">appdefaults section of "
"krb.conf(5).</a>."
msgstr ""

msgid ""
"Define any settings used by the Kerberos library. The available settings "
"and their syntax are listed in the <a "
"href=\"http://web.mit.edu/kerberos/krb5-1.12/doc/admin/conf_files/krb5_conf."
"html#libdefaults\" target=\"_blank\">libdefaults section of "
"krb.conf(5).</a>."
msgstr ""

msgid "Define in bytes the address space limit for the jail."
msgstr ""

msgid "Define in bytes the amount of locked memory for the jail."
msgstr ""

msgid "Define in bytes the maximum SysV message queue size for the jail."
msgstr ""

msgid "Define in bytes the number of SysV shared memory segments."
msgstr ""

msgid "Define in seconds the wallclock time."
msgstr ""

msgid ""
"Define specific times to automatically start the replication task. Disables "
"running the replication immediately after the periodic snapshot task."
msgstr ""

msgid ""
"Define the dataset to be jailed and fully handed over to a jail. Enter a "
"ZFS filesystem name <i>without</i> a pool name. <b>jail_zfs</b> must be set "
"for this option to work."
msgstr ""
"Define the dataset to be jailed and fully handed over to a jail. "
"输入一个ZFS文件系统名称，<i>不包含</i>存储池名称。<b>jail_zfs</b> must be set for this option "
"to work."

msgid ""
"Define the dataset to be jailed and fully handed over to a jail. Enter a "
"ZFS filesystem name <i>without</i> a pool name. <br> <b>jail_zfs</b> must "
"be checked for this option to work."
msgstr ""
"Define the dataset to be jailed and fully handed over to a jail. "
"输入一个ZFS文件系统名称，<i>不包含</i>存储池名称。<br> <b>jail_zfs</b> must be checked for this "
"option to work."

msgid ""
"Define the jail CPU affinity. Options are <i>off</i> or a combination of "
"<i>1-4</i>, separated by commas (,). <b>Example:</b> <i>1,2,3,4</i>"
msgstr ""
"Define the jail CPU affinity. Options are <i>off</i> or a combination of "
"<i>1-4</i>, separated by commas (,). <b>样例：</b> <i>1,2,3,4</i>"

msgid "Define the jail core dump size in bytes."
msgstr "定义Jail核心转储大小(bytes)。"

msgid "Define the jail data size in bytes."
msgstr "定义Jail数据大小(bytes)。"

msgid "Define the jail stack size in bytes."
msgstr "定义Jail栈大小(Bytes)。"

msgid ""
"Define the maximum amount of CPU time a jail process may consume. The "
"kernel terminates processes exceeding the defined limit."
msgstr ""

msgid "Define the maximum number of SysV message queues."
msgstr ""

msgid ""
"Define the number of SysV semaphores modified in a single <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=semop&sektion=2&manpath="
"FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">semop(2)</a> call."
msgstr ""

msgid ""
"Define the number of UIDS/GIDS available per domain range. The minimum is "
"<i>2000</i> and the recommended default is <i>100000</i>."
msgstr ""
"Define the number of UIDS/GIDS available per domain range. "
"最小值是<i>2000</i>，推荐默认是<i>100000</i>。"

msgid ""
"Define the number of days to prevent a scrub from                running "
"after the last has completed. This ignores any                other "
"calendar schedule. The default is a multiple of                7 to ensure "
"the scrub always occurs on the same                weekday."
msgstr ""
"Define the number of days to prevent a scrub from                running "
"after the last has completed. 忽略任何其他的计划日历。默认是一个7的倍数以保证Scrub总是在一周里的同一天发生。"

msgid "Define the number of queued SysV messages allowed for the jail."
msgstr ""

msgid ""
"Define the point in time by which replication must start. A started "
"replication task continues until it is finished."
msgstr ""

msgid ""
"Define the resident set size in bytes. See <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=rctl&manpath=FreeBSD+11.1-"
"RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">RCTL(8)</a> for more details."
msgstr ""
"Define the resident set size in bytes. 查看<a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=rctl&manpath=FreeBSD+11.1-"
"RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">RCTL(8)</a>获得更多信息。"

msgid "Define the server where all changes to the database are performed."
msgstr ""

msgid "Define the server where all password changes are performed."
msgstr ""

msgid "Define the size of the raw file in GiB."
msgstr "定义原始文件大小，以GiB为单位。"

msgid ""
"Define when snapshots are deleted from the destination system:<ul> "
"<li><i>Same as Source</i>: duplicate the snapshot lifetime setting from the "
"source system.</li> <li><i>Custom</i>: define a snapshot lifetime for the "
"destination system.</li> <li><i>None</i>: never delete snapshots from the "
"destination system.</li>"
msgstr ""

msgid "Delay Updates"
msgstr "延迟更新"

msgid "Delay VM Boot until VNC Connects"
msgstr "推迟VM启动直到VNC连接"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Delete "
msgstr "删除 "

msgid "Delete Dataset"
msgstr "删除数据集"

msgid "Delete Device"
msgstr "删除设备"

msgid "Delete Mount Point"
msgstr "删除挂载点"

msgid "Delete Path"
msgstr ""

msgid "Delete Recovery Key"
msgstr "删除恢复密钥"

msgid "Delete Zvol"
msgstr "删除Zvol"

msgid "Delete all users with this primary group?"
msgstr "在删除此主组时删除全部此组的用户？"

msgid "Delete configuration of shares that used this pool?"
msgstr ""

msgid ""
"Delete files in the destination directory                that do not exist "
"in the source directory."
msgstr ""

msgid "Delete recovery key for "
msgstr ""

msgid "Delete selections"
msgstr "删除选中项目"

msgid "Delete snapshot "
msgstr "删除快照 "

msgid "Delete the dataset "
msgstr "删除数据集 "

msgid "Delete the zvol "
msgstr "删除Zvol "

msgid "Delete this device?"
msgstr "删除这个设备？"

msgid "Delete this path."
msgstr ""

msgid "Delete zvol"
msgstr "删除zvol"

msgid "Deleted Recovery Key"
msgstr "已删除恢复密钥"

msgid "Deny list"
msgstr "拒绝列表"

msgid ""
"Describe the UPS device. It can contain alphanumeric, period, comma, "
"hyphen, and underscore characters."
msgstr ""
"描述UPS设备。It can contain alphanumeric, period, comma, hyphen, and underscore "
"characters."

msgid "Describe the VM or its purpose."
msgstr "描述虚拟机或其用途。"

msgid "Describe the scrub task."
msgstr "描述这个数据校验任务。"

msgid "Describe this service."
msgstr "描述这个服务。"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Description (max. 25 characters)"
msgstr "描述（限制25个字符）"

msgid "Description of the VLAN."
msgstr "VLAN描述"

msgid "Description of the lagg interface."
msgstr "链路聚合接口描述"

msgid "Description:"
msgstr "描述:"

msgid "Destination"
msgstr "目标"

msgid "Destination Path"
msgstr "目标路径"

msgid ""
"Destination hostname or IP address for collectd data sent by the Graphite "
"plugin."
msgstr ""

msgid "Destroy data on this pool?"
msgstr "销毁这个池里的数据？"

msgid ""
"Destroy the reporting database. Required for changes to <i>Graph Age</i> "
"and <i>Graph Points</i> to take effect."
msgstr ""

msgid "Detach"
msgstr "分离"

msgid "Detach Pool"
msgstr "分离存储池"

msgid "Details"
msgstr "详情"

msgid ""
"Determine whether this share name is included when browsing shares. Home "
"shares are only visible to the owner regardless of this setting."
msgstr ""

msgid ""
"Determine which information the processes in a jail are able to obtain "
"about mount points. The behavior of multiple syscalls is affected. <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=statfs\" "
"target=\"_blank\">statfs(2)</a>, <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=statfs\" "
"target=\"_blank\">fstatfs(2)</a>, <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=getfsstat\" "
"target=\"_blank\">getfsstat(2)</a>, <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=fhstatfs\" "
"target=\"_blank\">fhstatfs(2)</a>, and other similar compatibility "
"syscalls. <br> Set to <i>0</i>: All mount points are available without "
"restriction. <br>Set to <i>1</i>: Only mount points below the jail chroot "
"directory are available. <br>Set to <i>2</i> (default): Only mounts point "
"where the jail chroot directory is located are available."
msgstr ""

msgid ""
"Determine which information the processes in a jail are able to obtain "
"about mount points. The behavior of multiple syscalls is affected. <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=statfs&manpath=FreeBSD+11.1"
"-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">statfs(2)</a>, <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=statfs&manpath=FreeBSD+11.1"
"-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">fstatfs(2)</a>, <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=getfsstat&manpath=FreeBSD+1"
"1.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">getfsstat(2)</a>, <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=fhstatfs&manpath=FreeBSD+11"
".1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">fhstatfs(2)</a>, and other similar "
"compatibility syscalls. <br> Set to <i>0</i>: All mount points are "
"available without restriction. <br>Set to <i>1</i>: Only mount points below "
"the jail chroot directory are available. <br>Set to <i>2</i> (default): "
"Only mounts point where the jail chroot directory is located are available."
msgstr ""

msgid "Device"
msgstr "设备"

msgid "Device Busy"
msgstr ""

msgid "Device Order"
msgstr "设备顺序"

msgid "Devices"
msgstr ""

msgid "Difference"
msgstr "差异报告"

msgid "Digest Algorithm"
msgstr "加密算法"

msgid "Direct the flow of data to the remote host."
msgstr ""

msgid "Direction"
msgstr "方向"

msgid ""
"Direction of travel. <i>Push</i> sends snapshots to a remote system. "
"<i>Pull</i> receives snapshots from a remote system."
msgstr ""

msgid "Directories & Permissions"
msgstr "目录 & 权限"

msgid "Directory"
msgstr "目录"

msgid "Directory Mask"
msgstr "目录掩码"

msgid "Directory Permission"
msgstr "目录权限"

msgid "Directory Services"
msgstr "目录服务"

msgid "Directory/Files"
msgstr "目录/文件"

msgid "Disable Endpoint Region"
msgstr ""

msgid "Disable Failover"
msgstr ""

msgid "Disable FreeNAS Cache"
msgstr "禁用FreeNas缓存"

msgid "Disable physical block size reporting"
msgstr "禁用物理块尺寸报告"

msgid "Disabled"
msgstr ""

msgid "Discard"
msgstr ""

msgid "Discard Network Changes"
msgstr ""

msgid "Discard unapplied network changes?"
msgstr ""

msgid "Discover Remote Host Key"
msgstr ""

msgid "Discovery Auth Group"
msgstr "发现认证组"

msgid "Discovery Auth Method"
msgstr "发现认证方法"

msgid "Disk"
msgstr "磁盘"

msgid "Disk Size"
msgstr "磁盘容量"

msgid "Disk sector size"
msgstr "磁盘块大小"

msgid "Disk successfully imported"
msgstr "磁盘导入成功"

msgid "Disk to wipe."
msgstr "擦除磁盘。"

msgid "Disks"
msgstr "磁盘"

msgid "Disks in Use"
msgstr "使用中的磁盘"

msgid "Display Login"
msgstr "显示登录"

msgid "Display System Processes"
msgstr "显示系统进程"

msgid "Display console messages in real time at the bottom of the browser."
msgstr ""

msgid "Distinguished Name"
msgstr "可辨别名称"

msgid ""
"Do <b>NOT</b> change this setting when using Windows as the initiator. Only "
"needs to be changed in large environments where the number of systems using "
"a specific RPM is needed for accurate reporting statistics."
msgstr ""

msgid ""
"Do not override the default unless the initiator requires a specific block "
"size."
msgstr ""

msgid "Do not set this if the Serial Port is disabled."
msgstr "如果串口被禁用，请不要设置这个。"

msgid "Do you want to force delete dataset "
msgstr ""

msgid "Docker Host"
msgstr "Docker主机"

msgid "Domain"
msgstr "Domain"

msgid "Domain Account Name"
msgstr "域账户名"

msgid "Domain Account Password"
msgstr "域账户密码"

msgid "Domain Forest Level"
msgstr "域树级别"

msgid "Domain Logons"
msgstr "域登陆"

msgid "Domain Name"
msgstr "域名"

msgid "Domain name"
msgstr "域名"

msgid "Done"
msgstr "完成"

msgid "Download Encrypt Key"
msgstr "下载加密密钥"

msgid "Download Logs"
msgstr "下载日志"

msgid "Download Sucessful"
msgstr "下载成功"

msgid "Download Update"
msgstr "下载更新"

msgid "Drive Account Type"
msgstr ""

msgid "Drive ID"
msgstr ""

msgid "Driver"
msgstr "驱动"

msgid "EC Curve"
msgstr ""

msgid "EDIT ACL"
msgstr ""

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Edit ACL"
msgstr ""

msgid "Edit Disk(s)"
msgstr "编辑磁盘"

msgid "Edit Idmap"
msgstr "编辑Idmap"

msgid "Edit Note"
msgstr "编辑备注"

msgid "Edit Options"
msgstr "编辑选项"

msgid "Edit Permissions"
msgstr "编辑权限"

msgid "Edit Zvol"
msgstr "编辑Zvol"

msgid "Editing the following disks:"
msgstr "修改以下磁盘："

msgid ""
"Either single bandwidth limit or bandwidth limit schedule in rclone "
"format.<br /> Example: \"08:00,512 12:00,10MB 13:00,512 18:00,30MB "
"23:00,off\".<br /> Default unit is kilobytes."
msgstr ""

msgid "Electing storage controller."
msgstr ""

msgid "Email"
msgstr "邮件"

msgid "Email Subject"
msgstr "邮件主题"

msgid ""
"Emulating an <i>Intel e82545 (e1000)</i> Ethernet card provides "
"compatibility with most operating systems. Change to <i>VirtIO</i> to "
"provide better performance on systems with VirtIO paravirtualized network "
"driver support."
msgstr ""
"模拟一个<i>Intel e82545 (e1000)</i>有线网卡，兼容大多数操作系统。Change to <i>VirtIO</i> to "
"provide better performance on systems with VirtIO paravirtualized network "
"driver support."

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Enable Atime"
msgstr "启用Atime"

msgid "Enable Browser"
msgstr "启用浏览器"

msgid "Enable Debug Kernel"
msgstr "启用Debug内核"

msgid "Enable FXP"
msgstr "启用FXP"

msgid "Enable NFSv4"
msgstr "启用NFSv4"

msgid "Enable S.M.A.R.T."
msgstr "启用S.M.A.R.T."

msgid "Enable SMB1 support"
msgstr "启用SMB1支持"

msgid "Enable Serial Console"
msgstr "启用串口控制台"

msgid "Enable Service"
msgstr "启用服务"

msgid "Enable Shadow Copies"
msgstr ""

msgid "Enable TLS"
msgstr "启用TLS"

msgid "Enable TPC"
msgstr "启用TPC"

msgid "Enable Time Machine backups on this share."
msgstr "在这个共享上启用时间机器备份"

msgid ""
"Enable Unix privileges supported by OSX 10.5 and higher. Do not enable this "
"if the network contains Mac OSX 10.4 clients or lower as they do not "
"support this feature."
msgstr ""
"启用Unix 权限支持被 OSX 10.5和更高版本支持。Do not enable this if the network contains Mac "
"OSX 10.4 clients or lower as they do not support this feature."

msgid "Enable VNC"
msgstr "启用VNC"

msgid ""
"Enable a VNC (Virtual Network Computing) remote connection. Requires "
"<i>UEFI</i> booting."
msgstr "启用一个VNC远程连接。要求<i>UEFI</i>引导。"

msgid "Enable automatic support alerts to iXsystems (Silver/Gold support only)"
msgstr ""

msgid "Enable autotune"
msgstr "启用自动优化"

msgid "Enable iSCSI ALUA"
msgstr ""

msgid "Enable if Mac clients will be connecting to the SMB share."
msgstr "启用如果有MacOS用户连接SMB共享。"

msgid "Enable netwait feature"
msgstr "启用 netwait 特征"

msgid "Enable password login"
msgstr "启用密码登录"

msgid ""
"Enable password logins and authentication to SMB shares. Selecting "
"<b>No</b> removes the <b>Lock User</b> and <b>Permit Sudo</b> options."
msgstr ""

msgid "Enable running services that require mlock() in a jail."
msgstr ""

msgid "Enable sending anonymous crash reports to iXsystems"
msgstr ""

msgid "Enable service"
msgstr "启用服务"

msgid ""
"Enable the stream to send large data blocks. The destination system must "
"also support large blocks. See <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=zfs\" "
"target=\"_blank\">zfs(8)</a>."
msgstr ""

msgid ""
"Enable this Cloud Sync Task. Unset to disable this Cloud Sync Task without "
"deleting it."
msgstr "启用这个云同步任务。Unset to disable this Cloud Sync Task without deleting it."

msgid ""
"Enable this cron job. When unset, disable the                cron job "
"without deleting it."
msgstr ""
"启用这个计划任务。When unset, disable the                cron job without deleting "
"it."

msgid ""
"Enable this rsync task. Unset to disable this                rsync task "
"without deleting it."
msgstr ""
"启用这个rsync任务。Unset to disable this                rsync task without "
"deleting it."

msgid "Enable this service?"
msgstr "启用这个服务？"

msgid "Enable this task. Unset to disable the task     without deleting it."
msgstr "启用这个任务。Unset to disable the task     without deleting it."

msgid "Enable this tunable. Unset to disable this tunable without deleting it."
msgstr ""

msgid "Enable when the device number is inconstant across a reboot."
msgstr ""

msgid ""
"Enable/disable <a "
"href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/SMTP_Authentication\" "
"target=\"_blank\">SMTP AUTH</a> using PLAIN SASL. Enter the required "
"Username and Password if set."
msgstr ""

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid ""
"Enables the autotune script which attempts to optimize the system depending "
"on the installed hardware. <b>Warning:</b> Autotuning is only used as a "
"temporary measure and is not a permanent fix for system hardware issues. "
"See the <a href=\"%%docurl%%/system.html#autotune\" "
"target=\"_blank\">Autotune section</a> of the guide for more information."
msgstr ""

msgid ""
"Enabling this option is <b>not</b> recommended as it bypasses a security "
"mechanism."
msgstr ""

msgid "Encrypted pool disks must be decrypted prior to import."
msgstr ""

msgid "Encryption"
msgstr "加密"

msgid "Encryption Key"
msgstr "加密密钥"

msgid "Encryption Key Required"
msgstr "需要加密密钥"

msgid "Encryption Mode"
msgstr "加密模式"

msgid "Encryption Password"
msgstr "加密密码"

msgid "Encryption Rekey"
msgstr ""

msgid "Encryption Salt"
msgstr "加密盐"

msgid "End"
msgstr "结束"

msgid "End Time"
msgstr "结束时间"

msgid "End User License Agreement - TrueNAS"
msgstr ""

msgid "End User License Agreement Accepted"
msgstr ""

msgid ""
"Ending UID/GID number for which this system is authoritative. UID/GID "
"values below Range Low or higher than Range High are ignored."
msgstr ""

msgid "Endpoint URL"
msgstr ""

msgid ""
"Ensure <a href=\"%%docurl%%/directoryservices.html#kerberos-realms\" "
"target=\"_blank\">Kerberos Realms</a> and <a "
"href=\"%%docurl%%/directoryservices.html#kerberos-keytabs\" "
"target=\"_blank\">Kerberos Keytabs</a> are configured and the system can "
"communicate with the Kerberos Domain Controller before setting."
msgstr ""

msgid "Enter <i>ALL</i> or a list of initiator hostnames separated by spaces."
msgstr ""

msgid ""
"Enter a <a href=\"https://www.freebsd.org/doc/handbook/network-nis.html\" "
"target=\"_blank\">NIS Domain name</a> for the jail."
msgstr ""

msgid "Enter a Name (optional)"
msgstr ""

msgid ""
"Enter a VNC password to automatically pass to the VNC session. Passwords "
"cannot be longer than 8 characters."
msgstr "Enter a VNC password to automatically pass to the VNC session. 密码不能长于8个字符。"

msgid "Enter a capitalized DNS realm name."
msgstr ""

msgid "Enter a capitalized domain name."
msgstr ""

msgid "Enter a comma-delimited list of hostnames or IP addresses."
msgstr "输入一个逗号分隔的域名或IP地址列表。"

msgid ""
"Enter a command to shut down the system when either battery power is low or "
"the shutdown timer ends."
msgstr ""

msgid "Enter a description of the CA."
msgstr "输入这个CA的描述。"

msgid "Enter a description of the Cloud Sync Task."
msgstr "输入这个云同步任务的描述。"

msgid "Enter a description of the S.M.A.R.T. test."
msgstr "输入这个S.M.A.R.T.的描述。测试。"

msgid "Enter a description of the cron job."
msgstr "输入这个计划任务的描述。"

msgid "Enter a description of the interface."
msgstr "输入这个接口的描述。"

msgid "Enter a description of the rsync task."
msgstr "输入这个rsync任务的描述。"

msgid "Enter a description of the static route."
msgstr "输入这个静态路由的描述。"

msgid "Enter a description of the tunable."
msgstr ""

msgid "Enter a descriptive title for the new issue."
msgstr ""

msgid "Enter a fully qualified domain name. Example: <b>yourname.dyndns.org</b>"
msgstr "Enter a fully qualified domain name. 例子：<b>yourname.dyndns.org</b>"

msgid ""
"Enter a list of allowed hostnames or IP addresses. Separate entries with a "
"comma, space, or tab."
msgstr "Enter a list of allowed hostnames or IP addresses. 使用逗号，空格，或制表符分隔。"

msgid ""
"Enter a list of denied hostnames or IP addresses. Separate entries with a "
"comma, space, or tab."
msgstr "输入一个拒绝的域名或IP地址列表。使用逗号，空格，或制表符分隔。"

msgid ""
"Enter a long string of random characters for use as <a "
"href=\"https://searchsecurity.techtarget.com/definition/salt\" "
"target=\"_blank\">salt</a> for the encryption password. <b>Warning:</b> "
"Save and back up the encryption salt value. Losing the salt value can "
"result in data loss."
msgstr ""
"Enter a long string of random characters for use as <a "
"href=\"https://searchsecurity.techtarget.com/definition/salt\" "
"target=\"_blank\">salt</a> for the encryption password. "
"<b>警告：</b>请保存并备份加密Salt。Losing the salt value can result in data loss."

msgid "Enter a name for the VM."
msgstr "给这个虚拟机取个名字。"

msgid "Enter a name for the clone of this boot environment."
msgstr "给这个启动环境的克隆取个名字。"

msgid "Enter a name for the cloned snapshot."
msgstr "给这个快照克隆取个名字。"

msgid "Enter a name for the new credential."
msgstr "给这个新的身份取个名字。"

msgid "Enter a name for the share."
msgstr "给这个共享取个名字。"

msgid "Enter a name for this Keytab."
msgstr ""

msgid ""
"Enter a name to use for the the interface. Use the format laggX, vlanX, or "
"bridgeX where X is a number representing a non-parent interface."
msgstr ""

msgid "Enter a netmask."
msgstr "输入一个子网掩码。"

msgid ""
"Enter a number of degrees in Celsius. SMART reports if the temperature of a "
"drive has changed by N degrees Celsius since the last report."
msgstr ""
"输入一个摄氏度的数字。SMART reports if the temperature of a drive has changed by N "
"degrees Celsius since the last report."

msgid ""
"Enter a number of seconds to wait before alerting that the service cannot "
"reach any UPS. Warnings continue until the situation is fixed."
msgstr ""
"Enter a number of seconds to wait before alerting that the service cannot "
"reach any UPS. 警告持续直到问题被解决。"

msgid ""
"Enter a number of times to attempt reconnecting to the Active directory "
"server. Tries forever when set to <i>0</i>."
msgstr ""
"Enter a number of times to attempt reconnecting to the Active directory "
"server. 在设置为<i>0</i>时持续尝试。"

msgid ""
"Enter a number of virtual CPUs to allocate to the VM. The maximum is 16 "
"unless the host CPU also limits the maximum. The VM operating system can "
"also have operational or licensing restrictions on the number of CPUs."
msgstr ""
"输入分配给虚拟机的虚拟处理器数量。最大值是16除非主机CPU限制了最大值。The VM operating system can also have "
"operational or licensing restrictions on the number of CPUs."

msgid "Enter a number to define the maximum number of processes for the jail."
msgstr ""

msgid "Enter a numeric value for the number of PTYs available to the jail."
msgstr ""

msgid "Enter a numeric value for the number of threads the jail can use."
msgstr ""

msgid "Enter a numeric value to define the file descriptor table size."
msgstr ""

msgid "Enter a numeric value to define the maximum swap use for the jail."
msgstr ""

msgid ""
"Enter a one to three paragraph summary of the issue. Describe the problem "
"and provide any steps to replicate the issue."
msgstr ""
"输入一个一到三段的问题描述。Describe the problem and provide any steps to replicate the "
"issue."

msgid ""
"Enter a password for the <i>rancher</i> user. This is used to log in to the "
"VM from the serial shell."
msgstr ""

msgid "Enter a password for the User. Must be between 12 and 16 characters."
msgstr ""

msgid "Enter a password of at least eight characters."
msgstr "输入一个最低八位字符的密码"

msgid ""
"Enter a port to bind <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=mountd\" "
"target=\"_blank\">mountd(8)</a>."
msgstr ""

msgid ""
"Enter a port to bind <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=rpc.lockd\" "
"target=\"_blank\">rpc.lockd(8)</a>."
msgstr ""

msgid ""
"Enter a port to bind <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=rpc.statd\" "
"target=\"_blank\">rpc.statd(8)</a>."
msgstr ""

msgid ""
"Enter a separate privacy passphrase. <b>Password</b> is used when this is "
"left empty."
msgstr ""

msgid ""
"Enter a space-delimited list of IP addresses to <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=ping\" "
"target=\"_blank\">ping(8)</a>. Each address is tried until one is "
"successful or the list is exhausted. Leave empty to use the default gateway."
msgstr ""
"Enter a space-delimited list of IP addresses to <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=ping\" "
"target=\"_blank\">ping(8)</a>. 尝试每一个地址直到成功或列表内的地址被耗尽。留空来使用默认网关。"

msgid "Enter a static IPv4 or IPv6 address. Example: <i>10.0.0.3</i>."
msgstr ""

msgid ""
"Enter a static IPv6 address if DHCP is unset. Example: "
"<i>2001:0db8:85a3:0000:0000:8a2e:0370:7334</i>"
msgstr "如果没有配置DHCP，输入一个静态IPv6地址。例子：<i>2001:0db8:85a3:0000:0000:8a2e:0370:7334</i>"

msgid ""
"Enter a threshold temperature in Celsius. If the drive temperature is "
"higher than this value, a LOG_CRIT level log entry is created and an email "
"is sent. Entering 0 disables this check."
msgstr ""

msgid ""
"Enter a threshold temperature in Celsius. SMART will message with a log "
"level of LOG_CRIT and send an email if the temperature is higher than the "
"threshold."
msgstr ""
"输入一个以摄氏度为单位的阈值温度。SMART will message with a log level of LOG_CRIT and send "
"an email if the temperature is higher than the threshold."

msgid ""
"Enter a threshold temperature in Celsius. SMART will message with a log "
"level of LOG_INFO if the temperature is higher than the threshold."
msgstr ""
"输入一个以摄氏度为单位的阈值温度。SMART will message with a log level of LOG_INFO if the "
"temperature is higher than the threshold."

msgid ""
"Enter a unique IPv4 address that is in the local network and not already in "
"use."
msgstr "输入一个没有被使用的独特局域网IPv4地址。"

msgid ""
"Enter a unique IPv6 address that is in the local network and not already in "
"use."
msgstr "输入一个没有被使用的独特局域网IPv6地址。"

msgid "Enter a unique name for the dataset."
msgstr "输入一个独特的数据集名称。"

msgid ""
"Enter a user to associate with this service. Keeping the default is "
"recommended."
msgstr "输入一个关联这个服务的用户。推荐保留为默认。"

msgid "Enter a username to register with this service."
msgstr "输入一个用户名来注册这个服务。"

msgid "Enter a valid MAC address for the VNET0 interface."
msgstr "输入一个用于VNET0接口的有效MAC地址。"

msgid "Enter a valid MAC address for the VNET1 interface."
msgstr "输入一个用于VNET2接口的有效MAC地址。"

msgid "Enter a valid MAC address for the VNET2 interface."
msgstr "输入一个用于VNET3接口的有效MAC地址。"

msgid "Enter a valid MAC address for the VNET3 interface."
msgstr "输入一个用于VNET3接口的有效MAC地址。"

msgid "Enter a valid MAC address vendor prefix. <b>Example:</b> <i>E4F4C6</i>"
msgstr "Enter a valid MAC address vendor prefix. <b>例子：</b> <i>E4F4C6</i>"

msgid ""
"Enter a valid username for the <a "
"href=\"https://jira.ixsystems.com/projects/NAS/issues/\" "
"target=\"_blank\">FreeNAS bug tracking system</a>"
msgstr ""

msgid ""
"Enter a value in seconds for the the UPS to wait before initiating "
"shutdown. Shutdown will not occur if power is restored while the timer is "
"counting down. This value only applies when <b>Shutdown mode</b> is set to "
"<i>UPS goes on battery</i>."
msgstr ""
"Enter a value in seconds for the the UPS to wait before initiating "
"shutdown. 关机不会在当计时器倒数电源恢复时发生。这个值仅在<b>关机模式</b>设置为<i>UPS切换到电池</i>时有效。"

msgid ""
"Enter a value to use for the <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/doc/en_US.ISO8859-1/books/handbook/boot-"
"introduction.html#boot-loader-commands\" target=\"_blank\">loader</a>, <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/doc/en_US.ISO8859-1/books/handbook/"
"configtuning-sysctl.html\" target=\"_blank\">sysctl</a>, or <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/doc/en_US.ISO8859-1/books/handbook/config-"
"tuning.html\" target=\"_blank\">rc.conf</a> variable."
msgstr ""

msgid ""
"Enter accounts that have administrative access. See <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=upsd.users\" "
"target=\"_blank\">upsd.users(5)</a> for examples."
msgstr ""

msgid ""
"Enter additional <b>smb.conf</b> options. See the <a "
"href=\"http://www.oreilly.com/openbook/samba/book/appb_02.html\" "
"target=\"_blank\">Samba Guide</a> for more information on these settings."
msgstr ""
"编辑额外<b>smb.conf</b>参数。See the <a "
"href=\"http://www.oreilly.com/openbook/samba/book/appb_02.html\" "
"target=\"_blank\">Samba Guide</a> for more information on these settings."

msgid ""
"Enter additional space-delimited parameters from <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=ifconfig\" "
"target=\"_blank\">ifconfig(8)</a>."
msgstr ""

msgid "Enter an IPv4 address. This overrides the default gateway provided by DHCP."
msgstr "输入IPv4地址。覆盖DHCP分配的默认网关"

msgid "Enter an IPv6 address. This overrides the default gateway provided by DHCP."
msgstr "输入IPv6地址。覆盖DHCP分配的默认网关"

msgid "Enter an alias. Limited to 15 characters."
msgstr "输入一个别名。限制15个字符。"

msgid ""
"Enter an alphanumeric name for the certificate. Underscore (_), and dash "
"(-) characters are allowed."
msgstr "Enter an alphanumeric name for the certificate. 允许下划线“_”和横杠“-\"。"

msgid "Enter an alphanumeric name for the group."
msgstr "输入一个用于群组的字母数字名称。"

msgid "Enter an alphanumeric name for the virtual machine."
msgstr "输入一个用于虚拟机的字母数字名称。"

msgid ""
"Enter an email address to receive <a "
"href=\"%%docurl%%/services.html#s-m-a-r-t\" "
"target=\"_blank\">S.M.A.R.T.</a> alerts; use a space to  separate multiple "
"email addresses."
msgstr ""

msgid ""
"Enter an email address to receive messages from the <a "
"href=\"%%docurl%%/services.html#snmp\" target=\"_blank\">SNMP service</a>."
msgstr ""

msgid ""
"Enter any additional <a "
"href=\"http://net-snmp.sourceforge.net/docs/man/snmpd.conf.html\" "
"target=\"_blank\">snmpd.conf(5)</a> options. Add one option for each line."
msgstr ""

msgid ""
"Enter any additional parameters from <a "
"href=\"https://www.samba.org/ftp/rsync/rsyncd.conf.html\" "
"target=\"_blank\">rsyncd.conf(5)</a>."
msgstr ""

msgid ""
"Enter any email addresses to receive status updates. Separate multiple "
"addresses with a <b>;</b> ."
msgstr "输入任何邮箱来接收状态更新。使用“<b>;</b>”来分割多个地址。"

msgid ""
"Enter any extra options from <a "
"href=\"http://networkupstools.org/docs/man/ups.conf.html\" "
"target=\"_blank\">UPS.CONF(5)</a>."
msgstr ""

msgid ""
"Enter any extra options from <a "
"href=\"http://networkupstools.org/docs/man/upsd.conf.html\" "
"target=\"_blank\">UPSD.CONF(5)</a>."
msgstr ""

msgid "Enter any notes about the jail here."
msgstr "此处输入这个Jail的备注。"

msgid "Enter any notes about this dataset."
msgstr "输入这个数据集的备注。"

msgid "Enter any notes about this disk."
msgstr "输入这个磁盘的备注。"

msgid "Enter any notes."
msgstr "输入备注。"

msgid "Enter comments about the jail."
msgstr "输入Jail的注释。"

msgid ""
"Enter either <i>root</i> or another valid <i>username</i>. Inside the jail, "
"commands run as this user."
msgstr "输入<i>root</i>或其他有效的<i>用户名</i>。Inside the jail, commands run as this user."

msgid ""
"Enter how often in seconds for the system to verify Active Directory "
"services are functioning."
msgstr ""

msgid ""
"Enter name of user account to use for CHAP authentication with the user on "
"the remote system. Many initiators default to the initiator name as the "
"user."
msgstr ""

msgid ""
"Enter network proxy information if a proxy is used. Example: "
"<i>http://my.proxy.server:3128</i> or "
"<i>http://user:password@my.proxy.server:3128</i>"
msgstr ""

msgid ""
"Enter or paste the <b>public</b> SSH key of the user for any key-based "
"authentication. <b>Do not paste the private key.</b>"
msgstr ""

msgid "Enter passphrase to lock pool "
msgstr ""

msgid ""
"Enter the <a href=\"https://kb.iu.edu/d/aiuv\" "
"target=\"_blank\">fully-qualified hostname (FQDN)</a> of the system. This "
"name must be unique within a certificate chain."
msgstr ""

msgid "Enter the Active Directory administrator account name."
msgstr ""

msgid ""
"Enter the Active Directory domain (<i>example.com</i>) or child domain "
"(<i>sales.example.com</i>)."
msgstr ""

msgid ""
"Enter the FreeBSD device name of the interface. This cannot be changed "
"after the interface is created."
msgstr ""

msgid "Enter the GELI passphrase."
msgstr ""

msgid ""
"Enter the IP address of a DNS forwarder. Required for recursive queries "
"when <i>SAMBA_INTERNAL</i> is selected."
msgstr ""

msgid "Enter the IP address of the gateway."
msgstr "输入网关的IP地址"

msgid "Enter the IP address or hostname for SNMP UPS."
msgstr "输入用于SNMP UPS的IP地址或域名。"

msgid "Enter the IP address or hostname of a remote server running Graphite."
msgstr ""

msgid ""
"Enter the IP address or hostname of the VMware host. When clustering, this "
"is the vCenter server for the cluster."
msgstr ""

msgid ""
"Enter the IP address or hostname of the remote                system that "
"will store the copy. Use the format                "
"<i>username@remote_host</i> if the username differs                on the "
"remote host."
msgstr ""

msgid ""
"Enter the IP address which runs the <a href=\"%%docurl%%/services.html#s3\" "
"target=\"_blank\">S3 service</a>. <i>0.0.0.0</i> tells the server to listen "
"on all addresses."
msgstr ""

msgid "Enter the S3 username."
msgstr "输入S3的用户名"

msgid "Enter the SSH Port of the remote system."
msgstr "输入远程系统的SSH端口。"

msgid "Enter the TCP port which provides the S3 service."
msgstr ""

msgid "Enter the administrator account password."
msgstr "输入管理员账户密码"

msgid "Enter the bug tracker account password."
msgstr ""

msgid "Enter the command with any options."
msgstr ""

msgid ""
"Enter the dataset on the remote or destination system wheresnapshots will "
"be stored. Example: Poolname/Datasetname, not the mountpoint or filesystem "
"path"
msgstr ""

msgid "Enter the decryption passphrase."
msgstr "输入解密密码短语。"

msgid "Enter the default gateway of the IPv4 connection."
msgstr "输入IPv4默认网关。"

msgid ""
"Enter the desired address into the field to override the randomized MAC "
"address."
msgstr ""

msgid "Enter the email address of the new user."
msgstr ""

msgid "Enter the email address of the person responsible for the CA."
msgstr ""

msgid "Enter the email of the contact person."
msgstr ""

msgid "Enter the filesystem to snapshot."
msgstr ""

msgid "Enter the full path to the command or script to                be run."
msgstr ""

msgid "Enter the hostname or IP address of the <b>NTP</b>   server."
msgstr ""

msgid "Enter the hostname or IP address of the <b>NTP</b> server."
msgstr ""

msgid "Enter the location of the organization. For example, the city."
msgstr ""

msgid "Enter the location of the system."
msgstr ""

msgid ""
"Enter the maximum number of attempts before client is disconnected. "
"Increase this if users are prone to typos."
msgstr ""

msgid ""
"Enter the mountpoint for the <b>jail_zfs_dataset</b>. <b>Example:</b> "
"<i>/data example-dataset-name</i>"
msgstr ""
"Enter the mountpoint for the <b>jail_zfs_dataset</b>. <b>例子：</b> <i>/data "
"example-dataset-name</i>"

msgid ""
"Enter the name and port of the server that reports the external IP address. "
"Example: <b>server.name.org:port</b>."
msgstr ""
"Enter the name and port of the server that reports the external IP address. "
"例子：<b>server.name.org:端口</b>."

msgid "Enter the name of the Key Distribution Center."
msgstr ""

msgid ""
"Enter the name of the Virtual Interface. Use the format <i>vlanX</i> where "
"<i>X</i> is a number representing a non-parent VLAN interface."
msgstr ""
"输入虚拟接口名称。Use the format <i>vlanX</i> where <i>X</i> is a number "
"representing a non-parent VLAN interface."

msgid "Enter the name of the boot entry."
msgstr "输入启动入口名称。"

msgid "Enter the name of the company or organization."
msgstr "输入公司或组织名。"

msgid "Enter the name of the contact person."
msgstr ""

msgid "Enter the name of the destination folder."
msgstr "输入目标文件夹名称。"

msgid ""
"Enter the name of the loader, sysctl, or rc.conf variable to configure. "
"<i>loader</i> tunables are used to specify parameters to pass to the kernel "
"or load additional modules at boot time. <i>rc.conf</i> tunables are for "
"enabling system services and daemons and only take effect after a reboot. "
"<i>sysctl</i>  tunables are used to configure kernel parameters while the "
"system is running and generally take effect immediately."
msgstr ""

msgid "Enter the name of the realm."
msgstr ""

msgid "Enter the number of SysV shared memory segments."
msgstr ""

msgid "Enter the numeric tag configured in the switched network."
msgstr ""

msgid "Enter the passphrase for the Private Key."
msgstr ""

msgid "Enter the password associated with <b>Username</b>."
msgstr ""

msgid ""
"Enter the password for the SMTP server. Only plain ASCII characters are "
"accepted."
msgstr ""

msgid "Enter the password that must be used by connecting S3 systems."
msgstr ""

msgid ""
"Enter the password to be used for the <a "
"href=\"%%docurl%%/directoryservices.html#active-directory\" "
"target=”_blank”>Active Directory</a> administrator account."
msgstr ""

msgid ""
"Enter the password to encrypt and decrypt remote data. <b>Warning</b>: "
"Always save and back up this password. Losing the encryption password can "
"result in data loss."
msgstr ""
"输入密码来加密和解密数据。<b>警告</b>：务必保存并备份这个密码。Losing the encryption password can "
"result in data loss."

msgid "Enter the password to submit settings changes."
msgstr ""

msgid "Enter the password used to connect to the IPMI interface from a web browser."
msgstr ""

msgid "Enter the password used to log in to the provider and update the record."
msgstr ""

msgid ""
"Enter the path requested by the <b>CheckIP Server</b> to determine the user "
"IP address."
msgstr ""

msgid ""
"Enter the percentage of free space to remain in the pool. When this "
"percentage is reached, the system issues an alert, but only if zvols are "
"used. See <a href=\"%%docurl%%/vaai.html#vaai\" target=\"_blank\">VAAI "
"Threshold Warning</a> for more information."
msgstr ""

msgid "Enter the phone number of the contact person."
msgstr ""

msgid "Enter the pre-defined S3 bucket to use."
msgstr ""

msgid ""
"Enter the relative distinguished name of the site object in the Active "
"Directory."
msgstr ""

msgid "Enter the root password to authorize this operation."
msgstr "输入Root密码来批准这个操作。"

msgid "Enter the root password."
msgstr "输入Root密码。"

msgid "Enter the state or province of the organization."
msgstr ""

msgid "Enter the subject for status emails."
msgstr "输入状态邮件的主题。"

msgid ""
"Enter the user on the VMware host with permission to snapshot virtual "
"machines."
msgstr ""

msgid "Enter the username if the SMTP server requires authentication."
msgstr ""

msgid "Enter the username used to log in to the provider and update the record."
msgstr ""

msgid ""
"Enter up to four interface configurations in the format "
"<i>interface:bridge</i>, separated by a comma (,). The left value is the "
"virtual VNET interface name and the right value is the bridge name where "
"the virtual interface should be attached."
msgstr ""

msgid "Enter valid VMware ESXI/vSphere credentials to fetch datastores."
msgstr ""

msgid "Environment"
msgstr ""

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Error Deleting Key"
msgstr "删除密钥错误"

msgid "Error Deleting zvol "
msgstr "删除zvol错误 "

msgid "Error Promoting dataset "
msgstr ""

msgid "Error Unlocking"
msgstr "解锁错误"

msgid "Error Upgrading Pool "
msgstr "升级存储池错误 "

msgid "Error adding recovery key to pool."
msgstr ""

msgid "Error changing passphrase for pool "
msgstr "修改存储池密码短语错误 "

msgid "Error checking for updates."
msgstr "检查更新错误"

msgid "Error creating VM."
msgstr "创建虚拟机错误。"

msgid "Error creating passphrase for pool "
msgstr "创建存储池密码短语错误。 "

msgid "Error creating pool"
msgstr "创建存储池错误"

msgid "Error decrypting disks"
msgstr "解密磁盘错误"

msgid "Error deleting dataset "
msgstr ""

msgid "Error detaching pool"
msgstr "分离存储池错误"

msgid "Error exporting/disconnecting pool."
msgstr "导出/断开存储池错误。"

msgid "Error getting disk data"
msgstr "获取磁盘数据错误"

msgid "Error getting locales"
msgstr ""

msgid "Error getting pool data."
msgstr "获取存储池数据错误。"

msgid "Error getting pool or dataset data."
msgstr ""

msgid "Error importing pool"
msgstr "导入存储池错误"

msgid "Error locking pool."
msgstr ""

msgid "Error re-keying pool"
msgstr ""

msgid "Error restarting web service"
msgstr "重启网络服务错误"

msgid "Error rolling back snapshot"
msgstr ""

msgid "Error saving ZVOL."
msgstr "ZVOL保存错误"

msgid "Error starting service "
msgstr "启动服务错误 "

msgid "Error stopping service "
msgstr "停止服务错误 "

msgid "Error submitting file"
msgstr ""

msgid "Error updating disks."
msgstr "更新磁盘错误。"

msgid "Error: "
msgstr "错误： "

msgid "Error: Displaying local fetched releases failed."
msgstr "错误： Displaying local fetched releases failed."

msgid "Error: Fetching remote release choices failed."
msgstr ""

msgid "Estimated data capacity available after extension."
msgstr ""

msgid "Estimated raw capacity:"
msgstr "估计原始容量："

msgid "Estimated total raw data capacity"
msgstr "估计总原始数据容量"

msgid "Exclude"
msgstr ""

msgid "Exclude Child Datasets"
msgstr ""

msgid ""
"Exclude specific child datasets from the snapshot. Use with recursive "
"snapshots. List paths to any child datasets to exclude. Example: "
"<i>pool1/dataset1/child1</i>. A recursive snapshot of <i>pool1/dataset1</i> "
"will include all child datasets except <i>child1</i>."
msgstr ""

msgid "Exec"
msgstr ""

msgid "Export Certificate"
msgstr "导出证书"

msgid "Export Password Secret Seed"
msgstr ""

msgid "Export Private Key"
msgstr "导出私钥"

msgid "Export Read Only"
msgstr "导出只读"

msgid "Export Recycle Bin"
msgstr "导出回收站"

msgid ""
"Export ZFS snapshots as <a "
"href=\"https://docs.microsoft.com/en-us/windows/desktop/vss/shadow-copies-"
"and-shadow-copy-sets\" target=_blank>Shadow Copies</a> for VSS clients."
msgstr ""

msgid "Export/Disconnect"
msgstr "导出/断开"

msgid "Export/Disconnect Pool"
msgstr "导出/断开存储池"

msgid "Exporting Pool..."
msgstr "导出存储池中..."

msgid "Extend"
msgstr "扩展"

msgid "Extend Pool"
msgstr "扩展存储池"

msgid "Extending an encrypted pool resets the passphrase and recovery key!"
msgstr ""

msgid "Extent"
msgstr "Extent"

msgid "Extent name"
msgstr ""

msgid "Extent size"
msgstr "Extent 尺寸"

msgid "Extent type"
msgstr ""

msgid "Extra Users"
msgstr ""

msgid "Extra options"
msgstr "额外选项"

msgid "FTP Host to connect to. Example: <i>ftp.example.com</i>."
msgstr "FTP Host to connect to. 例子：<i>ftp.example.com</i>."

msgid "FTP Port number. Leave blank to use a default port of <i>21</i>."
msgstr "FTP端口号Leave blank to use a default port of <i>21</i>."

msgid "Failed"
msgstr "失败"

msgid "Failover"
msgstr ""

msgid "Failover Group"
msgstr ""

msgid "Failover IP Address"
msgstr ""

msgid "Failover VHID"
msgstr ""

msgid "Failover is administratively disabled."
msgstr ""

msgid "Failover is in an error state."
msgstr ""

msgid "Fetch and Install Updates"
msgstr ""

msgid "File"
msgstr ""

msgid "File Mask"
msgstr ""

msgid "File Permission"
msgstr "文件权限"

msgid "File Permissions"
msgstr "文件权限"

msgid "Filename Encryption"
msgstr "文件名加密"

msgid ""
"Files are split into chunks of this size before upload. Up to «--transfers» "
"chunks can be in progress at one time. The single largest file being "
"transferred must fit into no more than 10,000 chunks."
msgstr ""

msgid "Filesize"
msgstr ""

msgid "Filesystem type"
msgstr "文件系统类型"

msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

msgid "Fix Credential"
msgstr "修复凭据"

msgid "Flags"
msgstr ""

msgid "Flags Type"
msgstr ""

msgid ""
"Flags to pass to <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=login\" "
"target=\"_blank\">LOGIN(1)</a> when logging in to the jail using the "
"<b>console</b> function."
msgstr ""

msgid ""
"Flags to pass to <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=login&manpath=FreeBSD+11.1-"
"RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">LOGIN(1)</a> when logging in to the "
"jail using the <b>console</b> function."
msgstr ""

msgid "Flip"
msgstr "翻转"

msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

msgid "Follow Symlinks"
msgstr ""

msgid "Follow symlinks and copy the items to which they link."
msgstr ""

msgid ""
"For more information about the available compression algorithms, refer to "
"the <a href=\"%%docurl%%/storage.html#compression\" "
"target=\"_blank\">Compression section</a> of the guide."
msgstr ""

msgid "Force"
msgstr "强制"

msgid "Force Delete"
msgstr ""

msgid "Force size"
msgstr "强制尺寸"

msgid ""
"Force using <a "
"href=\"https://docs.aws.amazon.com/general/latest/gr/signature-version-2."
"html\" target=\"_blank\">Signature Version 2</a> to sign API requests. Set "
"this when configuring a custom Endpoint URL."
msgstr ""

msgid ""
"Forces the addition of the <b>NTP</b> server,   even if it is currently "
"unreachable."
msgstr ""

msgid ""
"Forces the addition of the <b>NTP</b> server, even if it is currently "
"unreachable."
msgstr ""

msgid "Form Invalid"
msgstr ""

msgid "FreeNAS URL"
msgstr ""

msgid "From"
msgstr "来自"

msgid "From E-mail"
msgstr "来自邮件"

msgid "Full Name"
msgstr "全名"

msgid ""
"Full path to the pool or dataset to share. Mandatory. Click <b>ADD "
"ADDITIONAL PATH</b> to configure multiple paths."
msgstr ""

msgid "Full with random data"
msgstr "用随机数据进行填充"

msgid "Full with zeros"
msgstr "用0进行填充"

msgid "GID"
msgstr ""

msgid "GUI SSL Certificate"
msgstr "GUI SSL证书"

msgid "Gateway"
msgstr "网关"

msgid "General"
msgstr "常规"

msgid "Generate Debug File"
msgstr "生成调试文件"

msgid "Generate Keypair"
msgstr ""

msgid ""
"Give this user permission to use <a href=\"https://www.sudo.ws/\" "
"target=\"_blank\">sudo</a>."
msgstr ""

msgid ""
"Gives control of how much of the new device is made available to ZFS. Set "
"to use the entire capacity of the new device."
msgstr ""

msgid "Global Configuration"
msgstr "全局配置"

msgid "Global auxiliary parameters"
msgstr "全局附加参数"

msgid "Global password to unlock SEDs."
msgstr ""

msgid "Go Back to Jails"
msgstr ""

msgid "Graph Age"
msgstr ""

msgid "Graph Points"
msgstr ""

msgid "Graphite Server"
msgstr ""

msgid "Group"
msgstr "群组"

msgid "Group Bind Path"
msgstr "用户组 Bind 路径"

msgid "Group ID"
msgstr "群组ID"

msgid "Group Suffix"
msgstr "组后缀"

msgid "Groups"
msgstr "群组"

msgid "Guest Access"
msgstr "访客访问"

msgid "Guest Account"
msgstr "访客账户"

msgid "Guest Operating System"
msgstr "访客操作系统"

msgid "Guide"
msgstr "指南"

msgid "HA Disabled"
msgstr ""

msgid "HA Enabled"
msgstr ""

msgid "HA Status"
msgstr ""

msgid "HA is disabled."
msgstr ""

msgid "HA is enabled"
msgstr ""

msgid "HA is enabled."
msgstr ""

msgid "HA is reconnecting."
msgstr ""

msgid "HDD Standby"
msgstr "HDD休眠"

msgid "HTTP Authentication"
msgstr "HTTP 认证"

msgid "HTTP Port"
msgstr "HTTP端口"

msgid "HTTP Proxy"
msgstr "HTTP代理"

msgid "HTTPS Port"
msgstr "HTTPS端口"

msgid "Hard Disk"
msgstr "硬盘"

msgid "Hard Disk Size"
msgstr "硬盘容量"

msgid "Hard Disks"
msgstr "硬盘"

msgid "Hide Config"
msgstr "隐藏设置"

msgid "Hide Standard Error"
msgstr "隐藏标准错误"

msgid "Hide Standard Output"
msgstr "隐藏标准输出"

msgid "Hide Stderr"
msgstr "隐藏标准错误输出（Stderr）"

msgid "Hide Stdout"
msgstr "隐藏标准输出（Stdout）"

msgid ""
"Hide error output (stderr) from the command.                When unset, any "
"error output is mailed to the user                account cron used to run "
"the command."
msgstr ""

msgid ""
"Hide standard output (stdout) from the command.                When unset, "
"any standard output is mailed to the user                account cron used "
"to run the command."
msgstr ""

msgid "Highest port number open to connections."
msgstr ""

msgid "Hold Pending Snapshots"
msgstr ""

msgid "Home Directory"
msgstr "主目录"

msgid "Home Directory Permissions"
msgstr "主目录权限"

msgid "Host"
msgstr "主机"

msgid "Host Sync"
msgstr ""

msgid "Host name database"
msgstr "主机名数据库"

msgid "HostName"
msgstr "主机名"

msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

msgid "Hostname (Storage Controller 2)"
msgstr ""

msgid "Hostname (Virtual)"
msgstr ""

msgid "Hostname for your custom DDNS provider"
msgstr ""

msgid "Hostname or IP address of SMTP server to use for sending this email."
msgstr ""

msgid "Hostnames Lookups"
msgstr ""

msgid ""
"Hostnames or IP addresses of the ISNS servers to be registered with the "
"iSCSI targets and portals of the system. Separate each entry with a space."
msgstr ""

msgid "Hosts Allow"
msgstr "允许主机"

msgid "Hosts Deny"
msgstr "禁止主机"

msgid "Hour"
msgstr "小时"

msgid "Hour and minute the system can begin taking snapshots."
msgstr ""

msgid ""
"Hour and minute the system must stop creating snapshots. Snapshots already "
"in progress will continue until complete."
msgstr ""

msgid "Hover to expand"
msgstr ""

msgid ""
"How long a snapshot will remain on the destination system. Enter a number "
"and choose a measure of time from the drop-down."
msgstr ""

msgid ""
"How many times the replication task will be attempted before stopping and "
"marking it failed."
msgstr ""

msgid "How often the IP is checked in seconds."
msgstr ""

msgid "I Agree"
msgstr ""

msgid "I Understand"
msgstr "我理解"

msgid "IBurst"
msgstr "IBurst"

msgid "ID & Groups"
msgstr ""

msgid "INSTALL"
msgstr ""

msgid "IP"
msgstr ""

msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

msgid "IP Addresses"
msgstr ""

msgid ""
"IP address of the remote system with <i>UPS Mode</i> set as <i>Master</i>. "
"Enter a valid IP address in the format <i>192.168.0.1</i>."
msgstr ""

msgid "IPMI"
msgstr "IPMI"

msgid "IPv4 Address"
msgstr "IPv4 地址"

msgid "IPv4 Default Gateway"
msgstr "IPv4 默认网关"

msgid "IPv4 Default Router"
msgstr "IPv4 默认路由"

msgid "IPv4 Interface"
msgstr "IPv4 接口"

msgid "IPv4 Netmask"
msgstr "IPv4 子网掩码"

msgid "IPv4 address for the jail."
msgstr "Jail的IPv4地址"

msgid ""
"IPv4 address to use for the failover interface. Set a manual IP address "
"here if DHCP is not used."
msgstr ""

msgid "IPv4 interface"
msgstr "IPv4 接口"

msgid "IPv4 interface for the jail."
msgstr "Jail的IPv4接口"

msgid "IPv4 netmask for the jail."
msgstr "Jail的IPv4子网掩码"

msgid "IPv6 Address"
msgstr "IPv6 地址"

msgid "IPv6 Auto Configure"
msgstr "自动配置IPv6"

msgid "IPv6 Default Gateway"
msgstr "IPv6 默认网关"

msgid "IPv6 Default Route"
msgstr "IPv6 默认路由"

msgid "IPv6 Default Router"
msgstr "IPv6 默认路由"

msgid "IPv6 Interface"
msgstr "IPv6 接口"

msgid "IPv6 Prefix"
msgstr "IPv6 前缀"

msgid "IPv6 Prefix Length"
msgstr "IPv6 前缀长度"

msgid "IPv6 address for the jail."
msgstr "Jail的IPv6地址"

msgid "IPv6 interface for the jail."
msgstr "Jail的IPv6接口"

msgid "IPv6 prefix for the jail."
msgstr "Jail的IPv6前缀"

msgid "ISNS Servers"
msgstr "ISNS 服务器"

msgid "Id"
msgstr ""

msgid "Identifier"
msgstr "标识"

msgid "Idmap Backend"
msgstr "Idmap后端"

msgid "Idmap backend"
msgstr "Idmap后端"

msgid "If selected, sets several environment variables."
msgstr ""

msgid "If set when troubleshooting a connection, logs more verbosely."
msgstr ""

msgid ""
"If set, AFP does not stat the pool path when enumerating the pools list. "
"This is useful for automounting or pools created by a preexec script."
msgstr ""

msgid ""
"If set, the DNS name of the client must resolve to its IP address and the "
"cert must contain the same DNS name."
msgstr ""

msgid ""
"If set, the client certificate must contain the IP address that matches the "
"IP address of the client."
msgstr ""

msgid "If set, the password of the user can be sent unencrypted."
msgstr ""

msgid ""
"If set, the user home directory is checked for a <b>.tlslogin</b> file "
"which contains one or more PEM-encoded certificates. If not found, the user "
"is prompted for password authentication."
msgstr ""

msgid ""
"If the IPMI out-of-band management interface is on a different VLAN from "
"the management network, enter the IPMI VLAN."
msgstr ""

msgid ""
"If the size is specified as <i>0</i>, the file must already exist and the "
"actual file size will be used. Otherwise, specify the size of the file to "
"create."
msgstr ""

msgid "Ignore Builtin"
msgstr "忽略内建"

msgid "Import"
msgstr "导入"

msgid "Import Disk"
msgstr "导入磁盘"

msgid "Import a pool that exists but is not connected."
msgstr "导入一个已知但未被导入的存储池。"

msgid "Import an existing pool"
msgstr "导入一个现有存储池"

msgid ""
"Import the private key from an existing SSH keypair. Choose the name of the "
"SSH keypair to use for this connection."
msgstr ""

msgid "Importing Disk"
msgstr "导入磁盘中"

msgid "Importing Disk..."
msgstr "导入磁盘中..."

msgid "Importing Pool"
msgstr "导入存储池中"

msgid "Importing Pool..."
msgstr "导入存储池中..."

msgid "Importing pools."
msgstr ""

msgid "In KiB/s. A default of <i>0</i> means unlimited."
msgstr ""

msgid "Include Password Secret Seed"
msgstr ""

msgid ""
"Including the Password Secret Seed allows using this              "
"configuration file with a new boot device. It also              decrypts "
"all passwords used on this system.              <b>Keep the configuration "
"file safe and protect it from unauthorized access!</b>"
msgstr ""

msgid ""
"Indicates how to handle Access Control Lists. <b>Ignore:</b> ignores "
"requests and gives the parent directory ACL inheritance full control over "
"new items.<b> Preserve:</b> preserves ZFS ACEs for named users and groups "
"or the POSIX ACL group mask. <b>Simple:</b> is set to chmod() as requested "
"without any extra steps."
msgstr ""

msgid ""
"Indicates the time of inactivity in minutes before                   the "
"drive enters standby mode. This <a                   "
"href=\"https://forums.freenas.org/index.php?threads/how-to-find-out-if-a-"
"drive-is-spinning-down-properly.2068/\"                   "
"target=\"_blank\">forum post</a> demonstrates how to                   "
"determine if a drive has spun down."
msgstr ""

msgid ""
"Indicates the time of inactivity in minutes before the drive enters standby "
"mode. This <a "
"href=\"https://forums.freenas.org/index.php?threads/how-to-find-out-if-a-"
"drive-is-spinning-down-properly.2068/\" target=\"_blank\">forum post</a> "
"demonstrates how to determine if a drive has spun down."
msgstr ""

msgid "Informational"
msgstr "信息报告"

msgid "Init/Shutdown Scripts"
msgstr "启动/关机脚本"

msgid "Initiate Failover"
msgstr ""

msgid ""
"Initiating failover will temporarily disable services while failing over.  "
"Failover now?"
msgstr ""

msgid "Initiator"
msgstr ""

msgid "Initiator Group ID"
msgstr "Initiator 组 ID"

msgid "Initiators"
msgstr "Initiator"

msgid "Input the pre-defined S3 bucket to use."
msgstr ""

msgid "Input the pre-defined container to use."
msgstr ""

msgid "Install"
msgstr "安装"

msgid "Install Manual Update File"
msgstr "安装手动更新文件"

msgid "Installation Media"
msgstr "安装介质"

msgid "Installing plugin..."
msgstr "安装插件中..."

msgid "Interface Description"
msgstr "接口描述"

msgid "Interfaces"
msgstr "接口"

msgid ""
"Interfaces marked <i>critical</i> are considered necessary for normal "
"operation. When the last critical interface in a failover group is "
"preempted by the other storage controller through the VRRP or CARP "
"protocols, a failover is triggered."
msgstr ""

msgid "Internal"
msgstr "内部"

msgid ""
"Internal identifier of the certificate. Only alphanumeric, \"_\" and \"-\" "
"are allowed."
msgstr ""

msgid "Invalid password"
msgstr "密码错误"

msgid "Invalid regex filter"
msgstr ""

msgid "Is the pool encrypted?"
msgstr ""

msgid "Issuer"
msgstr "发行者"

msgid ""
"It is not recommended to create a pool with vdevs containing different "
"numbers of disks. Continue?"
msgstr ""
"It is not recommended to create a pool with vdevs containing different "
"numbers of disks. 继续？"

msgid ""
"It is not recommended to extend a pool with one or more vdevs containing "
"different numbers of disks. Continue?"
msgstr ""
"It is not recommended to extend a pool with one or more vdevs containing "
"different numbers of disks. 继续？"

msgid "Items Delete Failed"
msgstr ""

msgid "Jail"
msgstr "Jail"

msgid "Jail "
msgstr ""

msgid ""
"Jail CPU affinity. Options are <i>off</i> or a combination of <i>1-4</i>, "
"separated by commas (,). <b>Example:</b> <i>1,2,3,4</i>"
msgstr ""
"Jail CPU affinity. Options are <i>off</i> or a combination of <i>1-4</i>, "
"separated by commas (,). <b>样例：</b> <i>1,2,3,4</i>"

msgid "Jail Name"
msgstr "Jail名称"

msgid "Jail Properties"
msgstr "Jail属性"

msgid "Jail Type"
msgstr "Jail类型"

msgid "Jail Update Failed"
msgstr ""

msgid "Jail core dump size in bytes."
msgstr "Jail核心转储大小(bytes)。"

msgid "Jail data size in bytes."
msgstr ""

msgid "Jail stack size in bytes."
msgstr ""

msgid "Jails"
msgstr "Jails"

msgid "Jails cannot be changed while running."
msgstr "Jails不能在运行时被修改。"

msgid ""
"Jails cannot be created or managed untill a pool is present for storing "
"them. Please create a pool first"
msgstr ""

msgid "KDC"
msgstr "KDC"

msgid "KEEP NETWORK CHANGES PERMANENTLY"
msgstr ""

msgid "Keep Network Changes"
msgstr ""

msgid "Keep changed network settings permanently?"
msgstr ""

msgid ""
"Keep the name short. Using a name longer than 63 characters can prevent "
"accessing the block device."
msgstr ""

msgid ""
"Keep the zvol name short. Using a zvol name longer than 63 characters can "
"prevent accessing the zvol as a device."
msgstr "保持zvol名称简短。使用一个长于63个字符的zvol名称会使zvol不能作为一个设备进行访问。"

msgid "Keep user primary group"
msgstr "保留用户主组"

msgid "Kerberos Keytab"
msgstr ""

msgid "Kerberos Keytabs"
msgstr ""

msgid "Kerberos Principal"
msgstr ""

msgid "Kerberos Realm"
msgstr ""

msgid "Kerberos Realms"
msgstr "Kerberos Realm"

msgid "Kerberos Settings"
msgstr "Kerberos 设置"

msgid "Key Length"
msgstr "密钥长度"

msgid "Key Type"
msgstr ""

msgid "LDAP"
msgstr ""

msgid "LDAP Domain"
msgstr ""

msgid "LDAP Realm"
msgstr ""

msgid "LDAP Server"
msgstr "LDAP 服务器"

msgid "LDAP URL"
msgstr "LDAP URL"

msgid "LDAP User DN"
msgstr "LDAP 用户 DN"

msgid "LDAP User DN Password"
msgstr "LDAP 用户 DN 密码"

msgid ""
"LDAP server to use for SID/uid/gid map entries. When undefined, idmap_ldap "
"uses *ldap://localhost/*. Example: "
"<i>ldap://ldap.netscape.com/o=Airius.com</i>."
msgstr ""
"LDAP server to use for SID/uid/gid map entries. When undefined, idmap_ldap "
"uses *ldap://localhost/*. 例子：<i>ldap://ldap.netscape.com/o=Airius.com</i>."

msgid "LDAP timeout"
msgstr "LDAP超时"

msgid ""
"LDAP timeout in seconds. Increase this value if a Kerberos ticket timeout "
"occurs."
msgstr ""

msgid "LEGACY WEB INTERFACE"
msgstr "经典用户界面"

msgid "LUN ID"
msgstr "LUN ID"

msgid "LUN RPM"
msgstr ""

msgid "Lagg Interface"
msgstr "链路聚合接口"

msgid "Lagg Interface Group"
msgstr "链路聚合接口组"

msgid "Lagg Interfaces"
msgstr "链路聚合接口"

msgid "Lagg Physical NIC"
msgstr "链路聚合物理网卡"

msgid "Lagg Ports"
msgstr ""

msgid "Lagg Priority Number"
msgstr "链路聚合优先级"

msgid "Lagg Protocol"
msgstr "链路聚合协议"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Launch DS Operator"
msgstr ""

msgid ""
"Leave blank when using AWS. The available buckets are fetched  dynamically. "
"Enter a  <a "
"href=\"https://docs.aws.amazon.com/AmazonS3/latest/dev/WebsiteEndpoints."
"html\" target=\"_blank\">Endpoint URL</a> if not using AWS. URL  general "
"format: <i>bucket-name.s3-website.region.amazonaws.com</i>. Refer to the "
"AWS Documentation for a list of <a "
"href=\"https://docs.aws.amazon.com/general/latest/gr/rande.html#s3_website_"
"region_endpoints\" target=\"_blank\">Simple Storage Service Website "
"Endpoints</a>."
msgstr ""

msgid "Leave empty or select number of existing portal to use."
msgstr ""

msgid ""
"Leave this field empty to generate random MAC addresses for the host and "
"jail. To assign fixed MAC addresses, enter the MAC address to be assigned "
"to the host, a space, then the MAC address to be assigned to the jail."
msgstr ""

msgid "Legacy Web Interface"
msgstr "经典用户界面"

msgid "Libdefaults Auxiliary Parameters"
msgstr ""

msgid "License"
msgstr "许可"

msgid "Lifetime"
msgstr "有效期(天)"

msgid "Limit (kbps)"
msgstr ""

msgid ""
"Limit replication speed to the specified value in kilobits/second. The "
"default 0 is unlimited."
msgstr ""

msgid "Link State"
msgstr ""

msgid "List of system services to restart when the pool is unlocked."
msgstr ""

msgid ""
"List up to four interface configurations in the format "
"<i>interface:bridge</i>, separated by a comma (,). The left value is the "
"virtual VNET interface name and the right value is the bridge name where "
"the virtual interface is attached."
msgstr ""

msgid "Load Average"
msgstr "平均负载"

msgid "Local Master"
msgstr ""

msgid "Local User Download Bandwidth"
msgstr "本地用户下载带宽"

msgid "Local User Upload Bandwidth"
msgstr "本地用户上传带宽"

msgid "Locality"
msgstr "地区"

msgid "Location"
msgstr "位置"

msgid "Lock"
msgstr "锁定"

msgid "Lock Pool"
msgstr "锁定存储池"

msgid "Lock User"
msgstr "锁定用户"

msgid "Log Level"
msgstr "日志级别"

msgid "Log Out"
msgstr "登出"

msgid "Log VDev"
msgstr ""

msgid "Log in"
msgstr "登录"

msgid "Log in as root with password"
msgstr "允许 Root 密码登录"

msgid "Log in to Legacy User Interface?"
msgstr "登录到经典用户界面？"

msgid "Log mountd(8) requests"
msgstr "记录mountd(8)请求"

msgid "Log rpc.statd(8) and rpc.lockd(8)"
msgstr "记录rpc.statd(8)和rpc.lockd(8)"

msgid "Logging Level"
msgstr ""

msgid "Logical block size"
msgstr "逻辑块大小"

msgid "Login Attempts"
msgstr "登录尝试"

msgid "Logs"
msgstr "日志"

msgid ""
"Lowercase alphanumeric characters plus dot (.), dash (-), and colon (:) are "
"allowed. See the <i>Constructing iSCSI names using the iqn.format</i> "
"section of <a href=\"https://tools.ietf.org/html/rfc3721.html\" "
"target=\"_blank\">RFC3721</a>."
msgstr ""
"允许字母数字、“.”、“-”, 和“:”。查看 <a "
"href=\"https://tools.ietf.org/html/rfc3721.html\" "
"target=\"_blank\">RFC3721</a>的<i>Constructing iSCSI names using the "
"iqn.format</i>章节。"

msgid "Lowest port number open to connections."
msgstr ""

msgid "MAC Address"
msgstr "MAC地址"

msgid "MANAGE"
msgstr ""

msgid "MOTD Banner"
msgstr "MOTD横幅"

msgid "MSDOSFS locale"
msgstr ""

msgid "MTU"
msgstr ""

msgid "Mac Address"
msgstr "MAC地址"

msgid "Machine Suffix"
msgstr "设备后缀"

msgid "Mail Server Port"
msgstr "邮件服务器端口"

msgid "Manycast"
msgstr "多播"

msgid "Map ACLs"
msgstr ""

msgid "Mapall Group"
msgstr "Mapall组"

msgid "Mapall User"
msgstr "Mapall用户"

msgid "Maproot Group"
msgstr "Maproot组"

msgid "Maproot User"
msgstr "Maproot用户"

msgid "Masquerade Address"
msgstr "地址伪装"

msgid "Master"
msgstr ""

msgid "Master Application Key or Application Key"
msgstr ""

msgid ""
"Matching the fixed size of data, as in a database, may result in better "
"performance."
msgstr ""

msgid "Max. Connections"
msgstr "最大连接"

msgid "Max. Poll"
msgstr "最大Poll"

msgid "Maximum Passive Port"
msgstr ""

msgid "Maximum SysV message queue size in bytes for the jail."
msgstr ""

msgid ""
"Maximum Transmission Unit, the largest protocol data unit that can be "
"communicated. The largest workable MTU size varies with network interfaces "
"and equipment. *1500* and *9000* are standard Ethernet MTU sizes."
msgstr ""

msgid "Maximum age of graph stored, in months."
msgstr ""

msgid ""
"Maximum amount of CPU time a jail process may consume. The kernel "
"terminates processes exceeding the specified limit."
msgstr ""
"Jail进程最大可使用的CPU时间。The kernel terminates processes exceeding the specified "
"limit."

msgid ""
"Maximum amount of time in seconds to wait for a command to complete. A jail "
"cannot be created or removed when a command is still running after the "
"allotted time."
msgstr ""
"等待一个命令运行完毕的最长等待时间。A jail cannot be created or removed when a command is "
"still running after the allotted time."

msgid ""
"Maximum amount of time in seconds to wait for a command to complete. If a "
"command is still running after the allotted time, the jail is terminated."
msgstr ""
"等待一个命令运行完毕的最长等待时间。If a command is still running after the allotted time, "
"the jail is terminated."

msgid ""
"Maximum amount of time in seconds to wait for jail processes to exit after "
"sending a SIGTERM signal. The timeout starts after <b>exec.stop</b> "
"commands have completed. When time is up the jail is removed, killing any "
"remaining processes. When set to <i>0</i>, no SIGTERM is sent and the jail "
"is immediately removed. The default timeout is 10 seconds."
msgstr ""
"Maximum amount of time in seconds to wait for jail processes to exit after "
"sending a SIGTERM signal. The timeout starts after <b>exec.stop</b> "
"commands have completed. When time is up the jail is removed, killing any "
"remaining processes. When set to <i>0</i>, no SIGTERM is sent and the jail "
"is immediately removed. 默认超时是10秒。"

msgid ""
"Maximum amount of time in seconds to wait for jail processes to exit after "
"sending a SIGTERM signal. This happens after any <b>exec_stop</b> commands "
"are complete. After the specified time, the jail is removed, killing any "
"remaining processes. If set to <i>0</i>, no SIGTERM is sent and the jail is "
"removed immediately."
msgstr ""

msgid "Maximum client idle time in seconds before client is disconnected."
msgstr ""

msgid "Maximum number of SysV message queues."
msgstr ""

msgid "Maximum number of processes for the jail."
msgstr ""

msgid ""
"Maximum number of simultaneous connections permitted via AFP. The default "
"limit is 50."
msgstr "Maximum number of simultaneous connections permitted via AFP. 默认限制是50。"

msgid "Maximum swap space to use for the jail."
msgstr "可用于Jail的最大Swap空间。"

msgid "Member Disk"
msgstr "成员磁盘"

msgid "Members"
msgstr "成员"

msgid "Members of"
msgstr ""

msgid ""
"Members of this group are local admins and automatically have privileges to "
"take ownership of any file in an SMB share, reset permissions, and "
"administer the SMB server through the Computer Management MMC snap-in."
msgstr ""

msgid "Memory"
msgstr "内存"

msgid "Memory Size (MiB)"
msgstr "内存大小(MiB)"

msgid "Memory Usage"
msgstr "内存使用量"

msgid ""
"Memory overcommitment allows multiple VMs to be launched when there is not "
"enough free memory for configured RAM of all VMs. Use with caution."
msgstr ""

msgid "Method"
msgstr "方式"

msgid ""
"Method for snapshot transfer:<ul> <li><i>SSH</i> is supported by most "
"systems. It requires a previously created <a "
"href=\"%%docurl%%/system.html#ssh-connection\" target=\"_blank\">SSH "
"connection</a>.</li> <li><i>SSH+NETCAT</i> uses SSH to establish a "
"connection to the remote system, then uses <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=nc\" "
"target=\"_blank\">nc(1)</a> to send an unencrypted data stream for higher "
"transfer speeds. This is only an option when replicating to a FreeBSD "
"system that has <a href=\"https://github.com/freenas/py-libzfs\" "
"target=\"_blank\">py-libzfs</a> installed.</li> <li><i>LOCAL</i> replicates "
"snapshots to another dataset on the same system.</li> <li><i>LEGACY</i> "
"uses the legacy replication engine from FreeNAS 11.2 and earlier.</li></ul>"
msgstr ""

msgid "Microsoft Account"
msgstr "微软账户"

msgid ""
"Microsoft Onedrive <a "
"href=\"https://docs.microsoft.com/en-us/onedrive/developer/rest-api/getting-"
"started/authentication\" target=\"_blank\">Access Token</a>."
msgstr ""
"微软Onedrive <a                  "
"href=\"https://docs.microsoft.com/en-us/onedrive/developer/rest-api/getting-"
"started/authentication\"                  target=\"_blank\">Access "
"Token</a>."

msgid "Min. Poll"
msgstr "最小Poll"

msgid "Minimum Passive Port"
msgstr ""

msgid "Minute"
msgstr "分钟"

msgid "Mirror"
msgstr "镜像"

msgid "Mixing disks of different sizes in a VDEV is not recommended."
msgstr "在一个Vdev中混合使用不同容量的磁盘是不推荐的。"

msgid "Mode"
msgstr "模式"

msgid ""
"Modify for disks that understand <a                   "
"href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Automatic_acoustic_management\"        "
"           target=\"_blank\">AAM</a>."
msgstr ""

msgid ""
"Modify for disks that understand <a "
"href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Automatic_acoustic_management\" "
"target=\"_blank\">AAM</a>."
msgstr ""

msgid "Monitor Password"
msgstr "监察员密码"

msgid "Monitor User"
msgstr "监察员帐户"

msgid "Month"
msgstr "月"

msgid ""
"Mount a <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=devfs\" "
"target=\"_blank\">devfs(5)</a> filesystem on the <i>chrooted /dev "
"directory</i> and apply the ruleset in the <b>devfs_ruleset</b> parameter "
"to restrict the devices visible inside the jail."
msgstr ""

msgid ""
"Mount a <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=devfs&sektion=5&manpath="
"FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">devfs(5)</a> filesystem "
"on the <i>chrooted /dev directory</i> and apply the ruleset in the "
"<b>devfs_ruleset</b> parameter to restrict the devices visible inside the "
"jail."
msgstr ""

msgid ""
"Mount an <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=fdescfs\" "
"target=\"_blank\">fdescfs(5)</a> filesystem in the jail <i>/dev/fd</i> "
"directory."
msgstr ""

msgid ""
"Mount an <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=fdescfs&sektion=5&manpath="
"FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">fdescfs(5)</a> "
"filesystem in the jail <i>/dev/fd</i> directory."
msgstr ""

msgid "Mount points"
msgstr "挂载点"

msgid ""
"Multi-domain support. Enter additional domains to secure, separated by "
"spaces. For example, if the primary domain is example.com, entering "
"www.example.com will secure both addresses."
msgstr ""
"多域名支持。Enter additional domains to secure, separated by spaces. For example, "
"if the primary domain is example.com, entering www.example.com will secure "
"both addresses."

msgid "Multipaths"
msgstr "多路径"

msgid ""
"Multiple critical interfaces are combined into a single failover group. A "
"failover is triggered if all of the interfaces in the group fail."
msgstr ""

msgid ""
"Must match Windows workgroup name. This setting is ignored if the <a "
"href=\"%%docurl%%/directoryservices.html#active-directory\" "
"target=\"_blank\">Active Directory</a> or <a "
"href=\"%%docurl%%/directoryservices.html#ldap\" target=\"_blank\">LDAP</a> "
"service is running."
msgstr ""

msgid "Mutual secret password. Must be different than <i>Secret</i>."
msgstr "Mutual secret password. 必须和<i>Secret</i>不同。"

msgid "N/A"
msgstr "不可用"

msgid "NAT"
msgstr ""

msgid "NAT Autoconfigure IPv4"
msgstr ""

msgid "NFSv3 ownership model for NFSv4"
msgstr ""

msgid "NIC"
msgstr "网卡"

msgid "NIS"
msgstr "网卡"

msgid "NIS domain"
msgstr "NIS 域"

msgid "NIS servers"
msgstr "NIS 服务器"

msgid "NO"
msgstr "否"

msgid "NTLMv1 Auth"
msgstr ""

msgid "NTP Servers"
msgstr "网络授时服务器(NTP)列表"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Name & Contact"
msgstr ""

msgid "Name Jail and Choose FreeBSD Release"
msgstr ""

msgid "Name Servers"
msgstr "域名服务器"

msgid "Name of NIS domain."
msgstr ""

msgid ""
"Name of a <a "
"href=\"https://docs.microsoft.com/en-us/azure/storage/common/storage-create-"
"storage-account\" target=\"_blank\">Microsoft Azure</a> account."
msgstr ""

msgid "Name of the WebDAV site, service, or software being used."
msgstr ""

msgid ""
"Name of the extent. If <i>Extent size</i> is non-zero, this cannot be the "
"name of a file that already exists."
msgstr ""

msgid ""
"Name of user account on remote system for CHAP authentication. Many "
"initiators use the initiator name as the user name."
msgstr ""

msgid "Nameserver 1"
msgstr "域名服务器 1"

msgid "Nameserver 2"
msgstr "域名服务器 2"

msgid "Nameserver 3"
msgstr "域名服务器 3"

msgid "Nameservers"
msgstr "域名服务器"

msgid "Naming Schema"
msgstr ""

msgid "NetBIOS Alias"
msgstr "NetBIOS 别名"

msgid "NetBIOS Alias:"
msgstr "NetBIOS 别名："

msgid "NetBIOS Name"
msgstr "NetBIOS 名称"

msgid "NetBIOS Name:"
msgstr "NetBIOS 名称："

msgid "NetBIOS alias"
msgstr "NetBIOS 别名"

msgid "Netbios Name"
msgstr "NetBIOS 名称"

msgid "Netbios Name (Storage Controller 2)"
msgstr ""

msgid ""
"Netbios Name of this NAS. This name must differ from the <i>Workgroup</i> "
"name and be no greater than 15 characters."
msgstr ""
"这个NAS的Netbios名称。This name must differ from the <i>Workgroup</i> name and be "
"no greater than 15 characters."

msgid "Netcat Active Side"
msgstr ""

msgid "Netcat Active Side Connect Address"
msgstr ""

msgid "Netcat Active Side Listen Address"
msgstr ""

msgid "Netcat Active Side Max Port"
msgstr ""

msgid "Netcat Active Side Min Port"
msgstr ""

msgid "Netmask"
msgstr ""

msgid "Netwait IP list"
msgstr "Netwait IP列表"

msgid "Network"
msgstr "网络"

msgid ""
"Network Address Translation (NAT). Transforms local network IP addresses "
"into a single IP address. Set when the jail will share a single connection "
"to the Internet with other systems on the network."
msgstr ""

msgid "Network Changes Made Permanent"
msgstr ""

msgid "Network Interface"
msgstr "网络接口"

msgid "Network Properties"
msgstr "网络属性"

msgid "Network Summary"
msgstr "网络概要"

msgid ""
"Network addresses that can use this initiator. Enter <i>ALL</i> or list "
"network addresses with a CIDR mask. Separate multiple addresses with a "
"space: <i>192.168.2.0/24 192.168.2.1/12</i>."
msgstr ""

msgid ""
"Network addresses which can use this initiator. Use <i>ALL</i> or list "
"network addresses with a <a "
"href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Classless_Inter-Domain_Routing\" "
"target=\"_blank\">CIDR</a> mask. Separate multiple addresses with a space: "
"<i>192.168.2.0/24 192.168.2.1/12</i>."
msgstr ""

msgid "Network changes applied successfully."
msgstr ""

msgid "Network changes discarded."
msgstr ""

msgid ""
"Network changes have been applied. Keep changes permanently? Changes will "
"be automatically discarded if they are not permanently applied."
msgstr ""

msgid "Network changes have been made permanent."
msgstr ""

msgid "Network connectivity will be interrupted. "
msgstr "网络连接将会被中断。 "

msgid "Network connectivity will be interrupted. Proceed?"
msgstr "网络连接将会被中断。继续？"

msgid "Network interfaces to include in the bridge."
msgstr ""

msgid "New Password"
msgstr "新密码"

msgid "New Primary Group"
msgstr "新建主用户组"

msgid ""
"New users are not given <b>su</b> permissions if <i>wheel</i> is their "
"primary group."
msgstr ""

msgid ""
"Newline-separated list of files and directories to exclude from sync.<br /> "
"See https://rclone.org/filtering/ for more details on --exclude option."
msgstr ""

msgid "Next"
msgstr "下一步"

msgid "Nic to attach:"
msgstr ""

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "No Communication Warning Time"
msgstr ""

msgid "No Pool Exist"
msgstr ""

msgid "No Stat"
msgstr "没有数据"

msgid "No interfaces configured with Virtual IP."
msgstr ""

msgid "No pools"
msgstr "没有存储池"

msgid "No pools are configured."
msgstr ""

msgid ""
"No pools exist. Jails cannot be created or managed until a pool is present "
"for storing them. Please create a pool first."
msgstr "没有存储池被创建。Jails不能被创建或管理直到一个保存它们的存储池被设定。请先创建一个存储池"

msgid "No update found."
msgstr "未找到更新"

msgid "No updates available."
msgstr "没有可用更新"

msgid "No, continue with import"
msgstr "否，继续导入"

msgid "Not run since last boot"
msgstr ""

msgid "Note"
msgstr "备注"

msgid "Note: Legacy jails created before FreeNAS 11.2 must be managed from the"
msgstr "备注：管理在FreeNas 11.2 之前版本创建的经典Jail必须从"

msgid "Notes"
msgstr "备注"

msgid "Number of CPUs"
msgstr "处理器数量"

msgid ""
"Number of SysV semaphores modified in a single <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=semop\" "
"target=\"_blank\">semop(2)</a> call."
msgstr ""

msgid "Number of SysV shared memory segments in bytes."
msgstr ""

msgid "Number of SysV shared memory segments."
msgstr ""

msgid ""
"Number of child jails allowed to be created by the jail or other jails "
"under this jail. A limit of <i>0</i> restricts the jail from creating child "
"jails. Hierarchical Jails in the <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=jail\" "
"target=\"_blank\">JAIL(8)</a> man page explains the finer details."
msgstr ""

msgid ""
"Number of child jails allowed to be created by the jail or other jails "
"under this jail. A limit of <i>0</i> restricts the jail from creating child "
"jails. Hierarchical Jails in the <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=jail&apropos=0&sektion=0&"
"manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">JAIL(8)</a> man "
"page explains the finer details."
msgstr ""

msgid "Number of days to renew certificate before expiring"
msgstr ""

msgid ""
"Number of points for each hourly, daily, weekly, monthly, or yearly graph. "
"Set this to no less than the width of the graphs in pixels."
msgstr ""

msgid "Number of queued SysV messages allowed for the jail."
msgstr ""

msgid "Number of retries for failed replications"
msgstr ""

msgid ""
"Number of seconds before a timeout. Increase this value if AD DNS queries "
"time out."
msgstr ""

msgid ""
"Number of seconds before timeout. If the AD service does not immediately "
"start after connecting to the domain, increase this value."
msgstr ""

msgid "Number of servers"
msgstr "服务器数量"

msgid ""
"Number of virtual CPUs to allocate to the virtual machine. The maximum is "
"16, or fewer if the host CPU limits the maximum. The VM operating system "
"might also have operational or licensing restrictions on the number of CPUs."
msgstr ""
"分配给虚拟机的虚拟处理器数量最大是16或更少，如果主机处理器限制了最大。The VM operating system might also have "
"operational or licensing restrictions on the number of CPUs."

msgid ""
"Numeric start priority for the jail at boot time. Valid priorities are "
"between 1 and 99. <b>Smaller</b> values are <b>higher</b> priority. At "
"system shutdown the priority is reversed. <br> <b>Example:</b> <i>99</i>"
msgstr ""
"Numeric start priority for the jail at boot time. Valid priorities are "
"between 1 and 99. <b>Smaller</b> values are <b>higher</b> priority. At "
"system shutdown the priority is reversed. <br> <b>样例：</b> <i>99</i>"

msgid "Numeric value for the number of PTYs available to the jail."
msgstr ""

msgid "Numeric value to set the file descriptor table size."
msgstr ""

msgid "OAuth Client ID"
msgstr ""

msgid "OAuth Client Secret"
msgstr ""

msgid "OK"
msgstr "是"

msgid "OS Version"
msgstr "系统版本"

msgid "Obey Pam Restrictions"
msgstr "服从 pam 管制"

msgid ""
"Off by default. When set, <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=smbd\" "
"target=\"_blank\">smbd(8)</a> attempts to authenticate users with the "
"insecure and vulnerable NTLMv1 encryption. This setting allows backward "
"compatibility with older versions of Windows, but is not recommended and "
"should not be used on untrusted networks."
msgstr ""
"默认为关闭。When set, <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=smbd\" "
"target=\"_blank\">smbd(8)</a> attempts to authenticate users with the "
"insecure and vulnerable NTLMv1 encryption. This setting allows backward "
"compatibility with older versions of Windows, but is not recommended and "
"should not be used on untrusted networks."

msgid "Offline"
msgstr "离线"

msgid "Ok"
msgstr "是"

msgid "Online"
msgstr "在线"

msgid "Only Allow Guest Access"
msgstr "仅允许访客访问"

msgid "Only Replicate Snapshots Matching Schedule"
msgstr ""

msgid ""
"Only appears if <i>Device</i> is selected. Select the unformatted disk, "
"controller, zvol snapshot, or HAST device."
msgstr ""
"只有在<i>Device</i>被选择时出现。Select the unformatted disk, controller, zvol "
"snapshot, or HAST device."

msgid ""
"Only appears if a <i>File</i> or zvol is selected. When the specified "
"percentage of free space is reached, the system issues an alert. See <a "
"href=\"%%docurl%%/vaai.html#vaai\" target=\"_blank\">VAAI</a> Threshold "
"Warning."
msgstr ""

msgid "Only applies to Unix or Mac permission types."
msgstr ""

msgid ""
"Only available when the jail is not configured to use VNET. Disables IPv4 "
"source address selection for the jail in favor of the primary IPv4 address "
"of the jail."
msgstr ""

msgid ""
"Only available when the jail is not configured to use VNET. Disables IPv6 "
"source address selection for the jail in favor of the primary IPv6 address "
"of the jail."
msgstr ""

msgid ""
"Only entered when configuring mutual CHAP. Usually this is the same value "
"as <i>User</i>."
msgstr ""

msgid ""
"Only needed when connecting to a Team Drive. The ID of the top level folder "
"of the Team Drive."
msgstr ""

msgid "Only override the default if the initiator requires a different block size."
msgstr ""

msgid ""
"Only set LDAP authentication for SMB shares is required and the LDAP server "
"is already configured with Samba attributes."
msgstr ""

msgid ""
"Only works with Unix ACLs. New directories created on the share are set "
"with the selected permissions."
msgstr ""

msgid ""
"Only works with Unix ACLs. New files created on the share are set with the "
"selected permissions."
msgstr ""

msgid "Opening download window. Make sure pop-ups are enabled in the browser."
msgstr "Opening download window. 确认浏览器的弹出窗口被启用。"

msgid "Operating System"
msgstr "操作系统"

msgid "Operation"
msgstr ""

msgid "Optional comment."
msgstr "可选评论。"

msgid "Optional description."
msgstr "可选说明。"

msgid "Optional description. Portals are automatically assigned a numeric group ID."
msgstr "可选说明。Portals are automatically assigned a numeric group ID."

msgid "Optional user-friendly name."
msgstr "可选用户友好别名"

msgid "Optional."
msgstr "可选的。"

msgid "Optional. Enter a server description."
msgstr "可选的。输入服务器说明。"

msgid "Optional: Choose installation media image"
msgstr "可选：选择安装介质映像"

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid ""
"Order of selected interface within the lagg. Configure a failover to set "
"the master interface to <i>0</i> and the other interfaces to <i>1</i>, "
"<i>2</i>, etc."
msgstr ""

msgid "Organization"
msgstr "组织"

msgid "Organizational Unit"
msgstr ""

msgid "Organizational unit of the entity."
msgstr ""

msgid "Other storage controller cannot be reached."
msgstr ""

msgid "Other storage controller has no license."
msgstr ""

msgid "Other storage controller has not finished booting."
msgstr ""

msgid "Outgoing Mail Server"
msgstr ""

msgid "Overcommit Memory?"
msgstr ""

msgid "Owner of the jail. Can be any string."
msgstr ""

msgid "Parent Interface"
msgstr "父接口"

msgid "Partition"
msgstr "分区"

msgid "Passive storage controller."
msgstr ""

msgid "Passphrase"
msgstr "密码短语"

msgid "Passphrase created for pool "
msgstr "创建存储池密码短语完成 "

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Password Server"
msgstr "密码服务器"

msgid "Password Suffix"
msgstr "密码后缀"

msgid "Password associated with the LDAP User DN."
msgstr ""

msgid "Password for SED"
msgstr ""

msgid ""
"Password for the <a href=\"https://mega.nz/\" target=\"_blank\">MEGA</a> "
"account."
msgstr ""

msgid "Password for the Bind DN."
msgstr ""

msgid "Password for the SSH Username account."
msgstr "SSH用户名的密码"

msgid "Password for the username."
msgstr "用户名的密码"

msgid "Password. Must be at least 12 and no more than 16 characters long."
msgstr "密码。Must be at least 12 and no more than 16 characters long."

msgid ""
"Passwords cannot contain a <b>?</b>. Passwords should be at least eight "
"characters and contain a mix of lower and upper case, numbers, and special "
"characters."
msgstr ""
"密码不能包含 <b>?</b>。Passwords should be at least eight characters and contain a "
"mix of lower and upper case, numbers, and special characters."

msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

msgid "Paste the certificate for the CA."
msgstr "粘贴CA证书"

msgid "Paste the contents of your Certificate Signing Request here."
msgstr ""

msgid ""
"Paste the private key associated with the Certificate when available. "
"Please provide a key at least 1024 bits long."
msgstr ""

msgid "Path"
msgstr "路径"

msgid "Path to the extent"
msgstr "Extent 路径"

msgid "Peer Secret"
msgstr "对端密码"

msgid "Peer Secret (Confirm)"
msgstr "对端密码 (确认)"

msgid "Peer User"
msgstr "对端用户"

msgid "Pending Network Changes"
msgstr ""

msgid "Perform Reverse DNS Lookups"
msgstr "执行 DNS 反向解析"

msgid "Performs authentication from an LDAP server."
msgstr ""

msgid "Periodic Snapshot Tasks"
msgstr "定期快照任务"

msgid "Permissions"
msgstr ""

msgid "Permissions Type"
msgstr ""

msgid "Permit Sudo"
msgstr "允许使用 Sudo"

msgid "Phone"
msgstr ""

msgid "Physical interface of the selected member."
msgstr "选择成员的物理接口。"

msgid "Please accept terms of service for the given ACME Server."
msgstr ""

msgid "Please enter the correct password."
msgstr "请输入正确的密码。"

msgid "Please enter your password"
msgstr "请输入您的密码"

msgid "Please enter your password again"
msgstr "请再次输入您的密码"

msgid "Please enter your username"
msgstr "请输入您的用户名"

msgid "Please enter your username again"
msgstr "请再次输入您的用户名"

msgid ""
"Please read about <a href=\"%%docurl%%/storage.html#deduplication\" "
"target=\"_blank\">deduplication</a> before considering changing this "
"setting."
msgstr ""

msgid "Please specify URI of ACME Server Directory."
msgstr ""

msgid "Please wait"
msgstr "请等待"

msgid "Plugin "
msgstr ""

msgid "Plugin Installed Successfully"
msgstr "插件安装成功"

msgid "Plugin Name"
msgstr "插件名"

msgid "Plugin Update Failed"
msgstr ""

msgid "Plugin installed successfully"
msgstr "插件安装成功"

msgid "Plugins"
msgstr "插件"

msgid "Pool"
msgstr "存储池"

msgid "Pool Available Space Threshold (%)"
msgstr "存储池可用空间阈值 (%)"

msgid "Pool Manager"
msgstr "存储池管理器"

msgid "Pool Status"
msgstr "存储池状态"

msgid "Pool to import"
msgstr "导入的存储池"

msgid "Pool/Dataset"
msgstr "存储池/数据集"

msgid "Pools"
msgstr "存储池"

msgid "Pools & Snapshots"
msgstr "存储池和快照"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "Port or Hostname"
msgstr "端口或主机名"

msgid "Portal"
msgstr ""

msgid "Portal Group ID"
msgstr "Portal 组 ID"

msgid "Post-script"
msgstr ""

msgid "Power"
msgstr ""

msgid "Power Mode"
msgstr "电源模式"

msgid "Power Off"
msgstr ""

msgid "Power Off UPS"
msgstr "关闭 UPS"

msgid "Power On"
msgstr ""

msgid ""
"Power of 2 in seconds; cannot be higher than 17 or   lower than <i>Min. "
"Poll</i>."
msgstr ""

msgid ""
"Power of 2 in seconds; cannot be higher than 17 or lower than <i>Min. "
"Poll</i>."
msgstr ""

msgid ""
"Power of 2 in seconds; cannot be lower than 4 or   higher than <i>Max. "
"Poll</i>."
msgstr ""

msgid ""
"Power of 2 in seconds; cannot be lower than 4 or higher than <i>Max. "
"Poll</i>."
msgstr ""

msgid "Pre-script"
msgstr ""

msgid "Prefer"
msgstr "首选"

msgid "Preferences"
msgstr "偏好"

msgid "Preserve extended attributes"
msgstr "保留扩展属性"

msgid "Preserve permissions"
msgstr "保留权限"

msgid ""
"Prevent source system snapshots that have failed replication from being "
"automatically removed by the snapshot retention policy."
msgstr ""

msgid "Preview JSON Service Account Key"
msgstr ""

msgid "Previous"
msgstr "上一步"

msgid "Primary Contact"
msgstr ""

msgid "Primary DNS server."
msgstr "主要DNS服务器"

msgid "Primary Group"
msgstr "主用户组"

msgid "Primary NIC"
msgstr "主要网卡"

msgid "Priority Code Point"
msgstr ""

msgid "Privacy Passphrase"
msgstr "隐私密码短语"

msgid "Privacy Protocol"
msgstr "隐私协议"

msgid "Private Key"
msgstr "私钥"

msgid "Private Key ID"
msgstr ""

msgid "Proactive Support"
msgstr ""

msgid ""
"Proactive Support can notify iXsystems by email when TrueNAS hardware "
"conditions require attention."
msgstr ""

msgid "Proceed"
msgstr "继续"

msgid ""
"Proceed with upgrading the pool? WARNING: Upgrading a pool is a one-way "
"operation that might make some features of the pool incompatible with older "
"versions of FreeNAS: "
msgstr ""
"继续并升级存储池？警告: Upgrading a pool is a one-way operation that might make some "
"features of the pool incompatible with older versions of FreeNAS: "

msgid "Processor"
msgstr "处理器"

msgid "Promote Dataset"
msgstr ""

msgid "Protocol"
msgstr "协议"

msgid "Provider"
msgstr "提供者"

msgid "Provides a pop-up window of diagnostic information if a fatal error occurs."
msgstr ""

msgid ""
"Public IP address or hostname. Set if FTP clients cannot connect through a "
"NAT device."
msgstr "公网IP地址或域名Set if FTP clients cannot connect through a NAT device."

msgid "Public Key"
msgstr ""

msgid "Quick"
msgstr "快"

msgid "Quiet"
msgstr "静默"

msgid "Quota critical alert at, %"
msgstr ""

msgid ""
"Quota for each Time Machine backup on this share (in GiB). Note that this "
"change will be applied only after share re-mount."
msgstr ""

msgid "Quota for this dataset"
msgstr "压缩率"

msgid "Quota warning alert at, %"
msgstr ""

msgid "RCTL Limits"
msgstr ""

msgid "REGISTER"
msgstr ""

msgid "RESTART"
msgstr ""

msgid "RRDTool load5"
msgstr ""

msgid "Raid-z"
msgstr ""

msgid "Raid-z2"
msgstr ""

msgid "Raid-z3"
msgstr ""

msgid "Range High"
msgstr "Range High"

msgid "Range Low"
msgstr "Range Low"

msgid "Range Size"
msgstr "Range Size"

msgid "Raw File"
msgstr "原始文件"

msgid "Raw filesize"
msgstr "原始文件大小"

msgid "Re-key Pool"
msgstr ""

msgid "Re-keyed Pool"
msgstr ""

msgid "Read Only"
msgstr "只读"

msgid "Read Only Access"
msgstr "只读权限"

msgid "Read-Only"
msgstr "只读"

msgid "Read-only"
msgstr "只读"

msgid "Read/Write Access"
msgstr "读/写权限"

msgid "Realm"
msgstr "Realm"

msgid "Reboot After Update"
msgstr "更新后重启"

msgid "Reboot Standby Storage Controller"
msgstr ""

msgid "Reboot current storage controller?"
msgstr ""

msgid "Rebuild Directory Service Cache"
msgstr "重建目录服务缓存"

msgid ""
"Recommended when <i>Max. Poll</i> is greater   than 10. Only use on "
"personal NTP servers or those   under direct control. <b>Do not</b> enable "
"when using   public NTP servers."
msgstr ""

msgid ""
"Recommended when <i>Max. Poll</i> is greater than 10. Only use on personal "
"NTP servers or those under direct control. <b>Do not</b> enable when using "
"public NTP servers."
msgstr ""

msgid "Reconnect"
msgstr "重新连接"

msgid "Record Size"
msgstr "记录大小"

msgid "Recovery Attempts"
msgstr "回复尝试"

msgid "Recovery Key"
msgstr "Recovery Key"

msgid "Recovery key added to pool "
msgstr "恢复密钥已被加入到存储池 "

msgid "Recursive"
msgstr "循环"

msgid "Redirecting to download. Make sure pop-ups are enabled in the browser."
msgstr "重定向到下载。确认浏览器的弹出窗口被启用。"

msgid "Release"
msgstr "发行"

msgid "Release Notes"
msgstr "发行备注"

msgid "Remote Encryption"
msgstr "远程加密"

msgid "Remote Graphite Server Hostname"
msgstr ""

msgid "Remote Host"
msgstr "远程主机"

msgid "Remote Host Key"
msgstr ""

msgid "Remote Module Name"
msgstr "远程模块名"

msgid "Remote Monitor"
msgstr "远程监控"

msgid "Remote Path"
msgstr "远程路径"

msgid "Remote Port"
msgstr "远程端口"

msgid "Remote SSH Port"
msgstr "远程 SSH 端口"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Remove Additional Alias"
msgstr ""

msgid "Remove Additional Path"
msgstr "移除额外路径"

msgid "Remove Keep Flag"
msgstr "移除保持标志"

msgid "Remove passphrase"
msgstr ""

msgid "Rename the existing boot environment."
msgstr "重命名现有启动环境"

msgid "Renew certificate day"
msgstr ""

msgid "Replacing disk..."
msgstr ""

msgid "Replicate <i>"
msgstr ""

msgid "Replicate all child dataset snapshots."
msgstr ""

msgid "Replicate from scratch if incremental is not possible"
msgstr ""

msgid "Replication"
msgstr ""

msgid "Replication <i>"
msgstr ""

msgid "Replication Performance"
msgstr ""

msgid "Replication Tasks"
msgstr "Replication 任务"

msgid "Replication task name."
msgstr ""

msgid "Report CPU usage in percent"
msgstr ""

msgid "Report CPU usage in percentage"
msgstr "以百分比显示处理器使用率"

msgid ""
"Report if drive temperature is at or above this temperature in Celsius. "
"Entering 0 disables the report."
msgstr ""

msgid ""
"Report if the temperature of a drive has changed by this many degrees "
"Celsius since the last report. Entering 0 disables the report."
msgstr ""

msgid "Reporting"
msgstr "报表"

msgid "Reporting Database"
msgstr "报告数据库"

msgid "Reports"
msgstr "报告"

msgid "Require IDENT Authentication"
msgstr "要求 IDENT 认证"

msgid "Require Kerberos for NFSv4"
msgstr "NFSv4 需要 Kerberos"

msgid ""
"Required for <a href=\"%%docurl%%/services.html#lldp\" "
"target=\"_blank\">LLDP</a> location support. Enter a two-letter ISO 3166 "
"country code."
msgstr ""

msgid ""
"Required for <i>HTTPS</i>. Browse to the location of the certificate to use "
"for encrypted connections. If there are no certificates, create a <a "
"href=\"%%docurl%%/system.html#cas\" target=\"_blank\">Certificate Authority "
"(CA)</a> then the <a href=\"%%docurl%%/system.html#certificates\" "
"target=\"_blank\">Certificate</a>."
msgstr ""

msgid "Required if <b>Anonymous Login</b> is disabled."
msgstr "在<b>匿名登录</b>被禁用时是必须的。"

msgid ""
"Required unless <b>Enable password login</b> is <i>No</i>. Passwords cannot "
"contain a <b>?</b>."
msgstr "必须除非<b>启用密码登录</b>被设置为<i>否</i>。密码不能包含 <b>?</b>。"

msgid ""
"Required. Can only contain alphanumeric characters (Aa-Zz 0-9), dashes (-), "
"or underscores (_)."
msgstr "必须。只能包含大小写字母数字(Aa-Zz 0-9)，横杠 (-)，或下划线 (_)."

msgid ""
"Required. Can only contain alphanumeric characters Aa-Zz 0-9), dashes (-), "
"or underscores (_)."
msgstr "必须。只能包含大小写字母数字(Aa-Zz 0-9)，横杠 (-)，或下划线 (_)."

msgid ""
"Requires <b>Allow guest access</b> to also be set. Forces guest access for "
"all connections."
msgstr "需要<b>允许访客访问</b>也被设置。强制所有连接为访客访问。"

msgid "Reserved space for this dataset"
msgstr "此数据集的保留空间"

msgid "Reserved space for this dataset and all children"
msgstr "此数据集及其子数据集的保留空间"

msgid "Reset Config"
msgstr "重置设置"

msgid "Reset Layout"
msgstr ""

msgid "Reset font size to default value"
msgstr "重置字体大小到默认值"

msgid ""
"Resident set size in bytes. See <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=rctl\" "
"target=\"_blank\">RCTL(8)</a> for more details."
msgstr ""
"Resident set size in bytes. 查看<a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=rctl\" "
"target=\"_blank\">RCTL(8)</a>获得更多信息。"

msgid "Resilver Priority"
msgstr "Resilver 优先级"

msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

msgid "Restart"
msgstr "重启"

msgid "Restart Services"
msgstr "重启服务"

msgid "Restart Web Service"
msgstr "重启网络服务"

msgid "Restart the system?"
msgstr "重启系统？"

msgid "Restore default"
msgstr "重置为默认"

msgid ""
"Restrict share visibility to users with read or write access to the share. "
"See <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=smb.conf\" "
"target=_blank>smb.conf(5)</a>."
msgstr ""
"Restrict share visibility to users with read or write access to the share. "
"查看<a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=smb.conf\" "
"target=_blank>smb.conf(5)</a>。"

msgid "Retype the <i>Secret</i>."
msgstr ""

msgid ""
"Reveal <i>tun</i> devices for the jail with an individual devfs ruleset. "
"Allow the creation of <i>tun</i> devices in the jail."
msgstr ""

msgid "Rollback"
msgstr "回滚"

msgid "Root Password"
msgstr "Root密码"

msgid "Root password"
msgstr "Root密码"

msgid "Rsync Tasks"
msgstr "Rsync 任务"

msgid "Rsync mode"
msgstr ""

msgid "Run As User"
msgstr ""

msgid "Run Automatically"
msgstr ""

msgid "Run Now"
msgstr "现在运行"

msgid ""
"Run commands in a clean environment. The current environment is discarded "
"except for $HOME, $SHELL, $TERM, and $USER. <br>$HOME and $SHELL are set to "
"the target login. $USER is set to the target login. $TERM is imported from "
"the current environment. The environment variables from the login class "
"capability database for the target login are also set."
msgstr ""

msgid ""
"Run commands in the jail as this user. By default, commands are run as the "
"current user."
msgstr ""

msgid "Run this cloud sync now?"
msgstr "现在运行这个云同步？"

msgid "Run this cron job now?"
msgstr "现在运行这个计划任务？"

msgid "Run this rsync now?"
msgstr "现在运行这个Rsync？"

msgid "S.M.A.R.T. Enabled"
msgstr "S.M.A.R.T. 启用"

msgid "S.M.A.R.T. Options"
msgstr "S.M.A.R.T. 选项"

msgid "S.M.A.R.T. Tests"
msgstr "S.M.A.R.T. 测试"

msgid "S.M.A.R.T. extra options"
msgstr "S.M.A.R.T. 额外选项"

msgid "SASL wrapping"
msgstr "SASL 封装"

msgid "SAVE CONFIGURATION"
msgstr "保存配置"

msgid "SED Password"
msgstr "SED密码"

msgid "SFTP log facility"
msgstr "SFTP日志设备"

msgid "SFTP log level"
msgstr "SFTP日志级别"

msgid "SMTP Authentication"
msgstr "SMTP认证"

msgid ""
"SMTP port number. Typically <i>25,465</i> (secure SMTP), or <i>587</i> "
"(submission)."
msgstr "SMTP端口号。Typically <i>25,465</i> (secure SMTP), or <i>587</i> (submission)."

msgid "SNMP v3 Support"
msgstr "SNMP v3支持"

msgid "SSH Connection"
msgstr ""

msgid "SSH Connections"
msgstr ""

msgid "SSH Host to connect to."
msgstr "连接的SSH主机。"

msgid "SSH Keypair/Connection"
msgstr ""

msgid "SSH Keypairs"
msgstr ""

msgid "SSH Public Key"
msgstr "SSH公钥"

msgid "SSH Username."
msgstr "SSH用户名."

msgid "SSH port number. Leave empty to use the default port <i>22</i>."
msgstr "SSH端口号留空来使用默认端口<i>22</i>。"

msgid "SSL"
msgstr ""

msgid "START"
msgstr ""

msgid "STOP"
msgstr ""

msgid "SUDO Suffix"
msgstr "SUDO 后缀"

msgid "Samba Schema"
msgstr ""

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Save Config"
msgstr "保存设置"

msgid "Save Network Interface Changes"
msgstr "保存网络接口更改"

msgid "Save configuration settings from this machine before updating?"
msgstr "在更新前保存此机器的配置设置？"

msgid "Save notes about the jail."
msgstr ""

msgid "Saving ACLs"
msgstr ""

msgid "Saving ACLs..."
msgstr ""

msgid "Saving Debug"
msgstr ""

msgid "Schedule"
msgstr ""

msgid "Schedule a Cron Job"
msgstr "安排一个计划任务"

msgid "Schedule the Cloud Sync Task"
msgstr "安排云同步任务"

msgid "Schedule the Periodic Snapshot Task"
msgstr ""

msgid "Schedule the Rsync Task"
msgstr "安排Rsync任务"

msgid "Schedule the S.M.A.R.T. Test"
msgstr "安排S.M.A.R.T。测试"

msgid "Schedule the Scrub Task"
msgstr "安排数据校验任务"

msgid "Schema"
msgstr ""

msgid "Schema mode"
msgstr "Schema模式"

msgid "Script"
msgstr "脚本"

msgid "Script to execute after running sync."
msgstr "在运行rsync后运行的脚本。"

msgid "Script to execute before running sync."
msgstr "在运行rsync前运行的脚本。"

msgid "Scrub Boot Pool"
msgstr "校验启动存储池"

msgid "Scrub Pool"
msgstr "校验存储池"

msgid "Scrub Tasks"
msgstr "数据校验任务"

msgid "Scrub complete on pool <i>"
msgstr "数据校验完成在存储池<i>"

msgid "Secondary Contact (optional)"
msgstr ""

msgid "Secondary DNS server."
msgstr "第二DNS服务器"

msgid "Secret"
msgstr "密码"

msgid "Secret (Confirm)"
msgstr "密码 (确认)"

msgid "Secret Access Key"
msgstr "秘密访问密钥"

msgid "Secret Key"
msgstr "秘密密钥"

msgid "Secure mode"
msgstr "安全模式"

msgid "Security"
msgstr "安全"

msgid ""
"See <a "
"href=\"https://crypto.stackexchange.com/questions/1190/why-is-elliptic-"
"curve-cryptography-not-widely-used-compared-to-rsa\" target=\"blank\"> Why "
"is elliptic curve cryptography not widely used, compared to RSA?</a> for "
"more information about key types."
msgstr ""

msgid ""
"See <i>Public key authentication</i> in <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=ssh\" "
"target=\"_blank\">SSH/Authentication</a>."
msgstr ""

msgid ""
"See the <a href=\"http://networkupstools.org/stable-hcl.html\" "
"target=\"_blank\">Network UPS Tools compatibility list</a> for a list of "
"supported UPS devices."
msgstr ""

msgid ""
"Select <b>UEFI</b> for newer operating systems, or <b>UEFI-CSM</b> "
"(Compatibility Support Mode) for older operating systems that only support "
"BIOS booting."
msgstr "选择<b>UEFI</b>用于较新的操作系统，<b>UEFI-CSM</b>（兼容支持模式）用于只支持BIOS引导的操作系统。"

msgid ""
"Select <i>Bug</i> when reporting an issue or <i>Feature</i> when requesting "
"new functionality."
msgstr "在回报一个问题的时候选择<i>Bug</i>或选择<i>Feature</i>请求新的特性。"

msgid ""
"Select <i>Command</i> for an executable or     <i>Script</i> for an "
"executable script."
msgstr ""

msgid ""
"Select <i>Create new disk image</i> to create a new zvol on an existing "
"dataset. This is used as a virtual hard drive for the VM. Select <i>Use "
"existing disk image</i> to use an existing zvol or file for the VM."
msgstr ""
"Select <i>Create new disk image</i> to create a new zvol on an existing "
"dataset. 这会被虚拟机作为虚拟硬盘。选择<i>使用已存在的磁盘映像</i>来使用一个已知的zvol或文件作为虚拟机磁盘。"

msgid ""
"Select <i>None</i> or an integer. This value represents the number of "
"existing authorized accesses."
msgstr ""
"选择<i>None</i>或一个整数。This value represents the number of existing authorized "
"accesses."

msgid ""
"Select <i>UEFI</i> for newer operating systems or <i>UEFI-CSM</i> "
"(Compatibility Support Mode) for older operating systems that only support "
"BIOS booting."
msgstr "选择<i>UEFI</i>用于较新的操作系统，<i>UEFI-CSM</i>（兼容支持模式）用于只支持BIOS引导的操作系统。"

msgid "Select Authenticator"
msgstr ""

msgid "Select Configuration File"
msgstr "选择配置文件"

msgid "Select Disk Type"
msgstr "选择磁盘类型"

msgid "Select Existing zvol"
msgstr "选择现有的zvol"

msgid ""
"Select IP addresses to listen to for NFS requests. Leave empty for NFS to "
"listen to all available addresses."
msgstr "选择IP地址来监听NFS请求。Leave empty for NFS to listen to all available addresses."

msgid "Select VM wizard type"
msgstr ""

msgid ""
"Select a compression algorithm to reduce the size of the data being "
"replicated."
msgstr ""

msgid "Select a key before decrypting the disks."
msgstr "在解密一个磁盘前选择密钥。"

msgid "Select a keyboard layout."
msgstr "选择键盘布局"

msgid "Select a language localization."
msgstr "选择一个本地化语言。"

msgid "Select a physical interface to associate with the VM."
msgstr "选贼一个物理接口来与虚拟机关联。"

msgid "Select a pool to import."
msgstr "选择一个存储池来导入。"

msgid "Select a pool, dataset, or zvol."
msgstr "选择一个存储池，数据集，或zvol。"

msgid "Select a power management profile from the menu."
msgstr "从菜单中选择一个电源管理"

msgid ""
"Select a previously imported or created <a "
"href=\"%%docurl%%/system.html#cas\" target=\"_blank\">CA</a>."
msgstr ""

msgid ""
"Select a schedule preset or choose <i>Custom</i>                to open the "
"advanced scheduler."
msgstr ""

msgid ""
"Select a schedule preset or choose <i>Custom</i> to open the advanced "
"scheduler."
msgstr ""

msgid "Select a schedule preset or choose Custom to open the advanced scheduler."
msgstr ""

msgid "Select a schema when Samba Schema is set."
msgstr ""

msgid "Select a screen resolution to use for VNC sessions."
msgstr "选择一个用于VNC会话的分辨率。"

msgid ""
"Select a sector size in bytes. <i>Default</i> leaves the leaves the sector "
"size unset."
msgstr "选择一个扇区尺寸（bytes）。<i>Default</i> leaves the leaves the sector size unset."

msgid "Select a time zone."
msgstr "选择一个时区。"

msgid ""
"Select a user account to run the command. The                user must have "
"permissions allowing them to run                the command or script."
msgstr ""
"选择一个用户账户来运行命令。The                user must have permissions allowing them "
"to run                the command or script."

msgid ""
"Select a user created in <b>Authorized Access</b> if the <b>Discovery Auth "
"Method</b> is set to <i>CHAP</i> or <i>Mutual CHAP</i>."
msgstr ""

msgid ""
"Select a user created in Authorized Access if the Discovery Auth Method is "
"set to CHAP or Mutual CHAP."
msgstr ""

msgid "Select an IP address to use for VNC sessions."
msgstr "选择一个用于VNC会话的IP地址。"

msgid ""
"Select an account to use for guest access. This account must have "
"permissions to the shared pool or dataset. The privileges given to this "
"user are also available to any client connecting to the guest service. This "
"user must  exist in the password file, but does not require a valid login. "
"The root user cannot be used as guest account."
msgstr ""
"选择一个用于访客访问的账户。这个账户必须对共享存储池或数据集有权限。The privileges given to this user are "
"also available to any client connecting to the guest service. This user "
"must  exist in the password file, but does not require a valid login. "
"Root账户不能被用于访客账户。"

msgid "Select an existing ZFS pool, dataset, or zvol."
msgstr "选择一个ZFS存储池，数据集，或zvol。"

msgid "Select an existing extent."
msgstr ""

msgid ""
"Select an existing portal or choose <i>Create New</i> to configure a new "
"portal."
msgstr ""

msgid "Select an existing target."
msgstr ""

msgid ""
"Select an existing user configuration or <i>Create New</i> to view options "
"for a new user configuration."
msgstr ""

msgid "Select desired disk type."
msgstr ""

msgid ""
"Select interfaces for SSH to listen on. Leave all options unselected for "
"SSH to listen on all interfaces."
msgstr ""

msgid ""
"Select mapping of permissions for authenticated users. <b>Rights</b> "
"(default, Unix-style permissions), <b>None</b>, or <b>Mode</b> (ACLs)."
msgstr ""

msgid "Select one or more screenshots that illustrate the problem."
msgstr ""

msgid "Select pool to import"
msgstr "选择存储池来导入"

msgid "Select pool, dataset, or directory to share."
msgstr "选择存储池，数据集，或目录来共享。"

msgid ""
"Select the <a href=\"%%docurl%%/network.html#link-aggregations\" "
"target=\"_blank\">Protocol Type</a>.<br> <i>LACP</i> is the recommended "
"protocol if the network switch is capable of active LACP.<br> "
"<i>Failover</i> is the default protocol choice and should only be used if "
"the network switch does not support active LACP."
msgstr ""

msgid ""
"Select the <a "
"href=\"%%docurl%%/network.html%%webversion%%#link-aggregations\" "
"target=\"_blank\">Protocol Type</a>.<br> <i>LACP</i> is the recommended "
"protocol if the network switch is capable of active LACP.<br> "
"<i>Failover</i> is the default protocol choice and should only be used if "
"the network switch does not support active LACP."
msgstr ""

msgid ""
"Select the <a href=\"%%docurl%%/system.html#certificates\" "
"target=\"_blank\">SSL certificate</a> to use for encrypted connections."
msgstr ""

msgid ""
"Select the <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=syslog\" "
"target=\"_blank\">syslog(3)</a> facility of the SFTP server."
msgstr ""

msgid ""
"Select the <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=syslog\" "
"target=\"_blank\">syslog(3)</a> level of the SFTP server."
msgstr ""

msgid ""
"Select the Certificate Signing Request to sign the Certificate Authority "
"with."
msgstr ""

msgid ""
"Select the Class of Service. The available 802.1p Class of Service ranges "
"from <i>Best effort (default)</i>  to <i>Network control (highest)</i>."
msgstr ""

msgid ""
"Select the FreeBSD release to use as the jail operating system. "
"<br>Releases already downloaded display <b>(fetched)</b>."
msgstr ""
"选择用于Jail操作系统的FreeBSD发行版。<br>Releases already downloaded display "
"<b>(fetched)</b>."

msgid ""
"Select the IP address associated with an interface or the wildcard address "
"of 0.0.0.0 (any interface)."
msgstr ""

msgid ""
"Select the IP address associated with an interface or the wildcard address "
"of <i>0.0.0.0</i> (any interface)."
msgstr ""

msgid "Select the IP addresses SMB will listen for."
msgstr ""

msgid ""
"Select the LDAP CA certificate. The certificate for the LDAP server CA must "
"first be imported using the System/Certificates menu."
msgstr ""

msgid ""
"Select the VLAN Parent Interface. Usually an Ethernet card connected to a "
"configured switch port. Newly created link aggregations will not be "
"available until the system is rebooted."
msgstr ""

msgid ""
"Select the VLAN Parent Interface. Usually an Ethernet card connected to a "
"switch port configured for the VLAN. New link aggregations are not "
"available until the system is restarted."
msgstr ""

msgid "Select the Virtual Machine (VM) Wizard type."
msgstr ""

msgid ""
"Select the account to use for TFTP requests. This account must have "
"permission to the <b>Directory</b>."
msgstr ""

msgid "Select the appropriate environment."
msgstr ""

msgid "Select the appropriate level of criticality."
msgstr ""

msgid "Select the base filesystem."
msgstr ""

msgid ""
"Select the certificate of the Active Directory server if SSL connections "
"are used. Add a certificate here by creating a <a "
"href=\"%%docurl%%/system.html#cas\" target=\"_blank\">CA</a>, then creating "
"a certificate on the Active Directory server. Import the certificate on "
"this system with the <a href=\"%%docurl%%/system.html#certificates\" "
"target=\"_blank\">Certificates</a> menu."
msgstr ""

msgid ""
"Select the certificate of the Active Directory server if SSL connections "
"are used. When no certificates are available, move to the Active Directory "
"server and create a Certificate Authority and Certificate. Import the "
"certificate to this system using the System/Certificates menu."
msgstr ""

msgid ""
"Select the cloud storage provider credentials from the list of available "
"Cloud Credentials."
msgstr ""

msgid "Select the country of the organization."
msgstr ""

msgid "Select the days to run resilver tasks."
msgstr ""

msgid "Select the device to attach."
msgstr ""

msgid ""
"Select the directories or files to be sent to the cloud for Push syncs, or "
"the destination to be written for Pull syncs. Be cautious about the "
"destination of Pull jobs to avoid overwriting existing files."
msgstr ""

msgid ""
"Select the disk to import. The import will copy the data from the chosen "
"disk to an existing ZFS dataset. Only one disk can be imported at a time."
msgstr ""
"选择磁盘来导入。The import will copy the data from the chosen disk to an existing "
"ZFS dataset. 每次只能导入一个磁盘。"

msgid "Select the disks to decrypt."
msgstr "选择磁盘来解密。"

msgid "Select the disks to monitor."
msgstr ""

msgid ""
"Select the group to control the pool/dataset. Groups                        "
"   manually created or imported from a directory service                    "
"       will appear in the drop-down menu."
msgstr ""

msgid ""
"Select the group to control the pool/dataset. Groups manually created or "
"imported from a directory service will appear in the drop-down menu."
msgstr ""

msgid ""
"Select the interfaces to use in the aggregation.<br> Warning: Lagg creation "
"fails if any of the selected interfaces have been manually configured."
msgstr ""

msgid ""
"Select the keytab created in <a "
"href=\"%%docurl%%/directoryservices.html#kerberos-keytabs\" "
"target=\"_blank\">Kerberos Keytabs</a>."
msgstr ""

msgid ""
"Select the locale for the MSDOSFS device to see files of that locale "
"properly"
msgstr ""

msgid ""
"Select the location of the principal in the keytab created as described in "
"<a href=\"%%docurl%%/directoryservices.html#kerberos-keytabs\" "
"target=\"_blank\">Kerberos Keytabs</a>."
msgstr ""

msgid "Select the physical interface to associate with the VM."
msgstr ""

msgid "Select the pool to contain the system dataset."
msgstr ""

msgid "Select the pre-defined S3 bucket to use."
msgstr ""

msgid "Select the pre-defined container to use."
msgstr ""

msgid "Select the prefix length used on the network."
msgstr ""

msgid ""
"Select the realm created in <a "
"href=\"%%docurl%%/directoryservices.html#kerberos-realms\" "
"target=\"_blank\">Kerberos Realms</a>."
msgstr ""

msgid ""
"Select the realm created using the instructions in <a "
"href=\"%%docurl%%/directoryservices.html#kerberos-realms\" "
"target=\"_blank\">Kerberos Realms</a>."
msgstr ""

msgid ""
"Select the script.     The script will be run using     <a "
"href=https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=sh     "
"target=\"_blank\">sh(1)</a>."
msgstr ""

msgid "Select the serial port address in hex."
msgstr ""

msgid "Select the shell to use for local and SSH logins."
msgstr ""

msgid ""
"Select the type of LDAP server to use. This can be the LDAP server provided "
"by the Active Directory server or a stand-alone LDAP server."
msgstr ""

msgid "Select the type that matches the type of client accessing the pool/dataset."
msgstr ""

msgid ""
"Select the unformatted disk, controller, zvol, zvol snapshot, or HAST "
"device. Select <i>Create New</i> for options to create a new zvol."
msgstr ""

msgid ""
"Select the user to control the pool/dataset. Users                          "
" manually created or imported from a directory service                      "
"     will appear in the drop-down menu."
msgstr ""

msgid ""
"Select the user to control the pool/dataset. Users manually created or "
"imported from a directory service will appear in the drop-down menu."
msgstr ""

msgid ""
"Select the user to run the rsync task. The user                selected "
"must have permissions to write to the                specified directory on "
"the remote host."
msgstr ""

msgid ""
"Select the value or enter a value between <i>0</i> and <i>1023</i>. Some "
"initiators expect a value below <i>256</i>. Leave this field blank to "
"automatically assign the next available ID."
msgstr ""

msgid ""
"Select to automatically set the contents of the share to the <i>webdav</i> "
"user and group."
msgstr ""

msgid "Select to remove the passphrase from this pool."
msgstr ""

msgid ""
"Select when the command or script runs:<br>     <i>Pre Init</i> is early in "
"the boot process, after mounting     filesystems and starting "
"networking.<br> <i>Post Init</i> is at the     end of the boot process, "
"before FreeNAS services start.<br>     <i>Shutdown</i> is during the system "
"power off process."
msgstr ""

msgid "Select which existing initiator group has access to the target."
msgstr ""

msgid "Select zvol"
msgstr "选择zvol"

msgid "Selected jails updated."
msgstr ""

msgid "Selected plugins updated."
msgstr ""

msgid "Send Deduplicated Stream"
msgstr ""

msgid "Send Email Status Updates"
msgstr "状态更新时发送邮件"

msgid "Send Test Alert"
msgstr "发送测试警报"

msgid "Serial"
msgstr "序列号"

msgid "Serial Number"
msgstr "序列号"

msgid "Serial Port"
msgstr "串口"

msgid "Serial Speed"
msgstr "波特率"

msgid "Serve UDP NFS clients"
msgstr "伺服 UDP NFS 客户端"

msgid "Server Maximum Protocol"
msgstr "服务器最高协议版本"

msgid "Server Minimum Protocol"
msgstr "服务器最低协议版本"

msgid "Server Role"
msgstr "服务器角色"

msgid "Server Side Encryption"
msgstr "服务器端加密"

msgid "Service Account"
msgstr "服务账户"

msgid "Service failed to start"
msgstr "服务启动失败"

msgid "Service failed to stop"
msgstr "服务停止失败"

msgid "Service started"
msgstr "服务启动"

msgid "Services"
msgstr "服务"

msgid "Set Keep Flag"
msgstr "设置保留标志"

msgid ""
"Set by default if the disk supports S.M.A.R.T.                   Unset to "
"disable any configured <a                   "
"href=\"%%docurl%%/tasks.html#s-m-a-r-t-tests\"                   "
"target=\"_blank\">S.M.A.R.T. tests</a>."
msgstr ""

msgid ""
"Set by default if the disk supports S.M.A.R.T. Unset to disable any "
"configured <a href=\"%%docurl%%/tasks.html#s-m-a-r-t-tests\" "
"target=\"_blank\">S.M.A.R.T. tests</a>."
msgstr ""

msgid ""
"Set enable sending messages to the address defined in the <b>Email</b> "
"field."
msgstr "启用发送信息到在<b>Email</b>栏中指定的地址。"

msgid "Set font size"
msgstr "设置字体大小"

msgid ""
"Set for <a href=\"https://kb.iu.edu/d/adov\" target=\"_blank\">DHCP</a> to "
"automatically configure network settings."
msgstr "设置<a href=\"https://kb.iu.edu/d/adov\" target=\"_blank\">DHCP</a>来自动配置网络设置。"

msgid ""
"Set for the LDAP server to disable authentication and allow read and write "
"access to any client."
msgstr ""

msgid "Set for the UPS to power off after shutting down the system."
msgstr ""

msgid ""
"Set for the default configuration to listen on all interfaces using the "
"known values of user: <i>upsmon</i> and password: <i>fixmepass</i>."
msgstr ""

msgid ""
"Set for the initiator to discover paths to both storage controllers on the "
"target and increase storage traffic efficiency. Requires ALUA-capable, High "
"Availability (HA) hardware."
msgstr ""

msgid "Set for ypbind to bind to the server that responds the fastest."
msgstr ""

msgid "Set if NFS clients need to use UDP."
msgstr "设置如果NFS客户端需要使用UDP。"

msgid ""
"Set if the client cannot connect, and it is suspected the client is poorly "
"handling the server certificate request."
msgstr ""

msgid ""
"Set if the initiator does not support physical block size values over 4K "
"(MS SQL)."
msgstr ""

msgid "Set new root account password:"
msgstr "设置新root账户密码："

msgid ""
"Set only if required by the NFS client. Set to allow serving non-root mount "
"requests."
msgstr "只在NFS客户端需要时设置。设置以允许服务非root挂载请求。"

msgid ""
"Set resource limitations of the jail using the <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=setrlimit\" "
"target=\"_blank\">getrlimit(2)</a> utility."
msgstr ""

msgid ""
"Set resource limitations of the jail using the <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=setrlimit&manpath=FreeBSD+1"
"1.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">getrlimit(2)</a> utility."
msgstr ""

msgid ""
"Set the default VNET interface. Only takes effect when <i>VNET</i> is set. "
"Choose a specific interface, or set to <i>auto</i> to use the interface "
"that has the default route. Choose <i>none</i> to not set a default VNET "
"interface."
msgstr ""
"设置默认VNET接口。只在<i>VNET</i>设置时有效。选择一个指定的接口或设置为<i>auto</i>来使用有默认路由的接口。选择<i>none<"
"/i>来不配置默认VNET接口。"

msgid "Set the jail hostname. Defaults to the jail UUID."
msgstr "设置jail主机名。Defaults to the jail UUID."

msgid ""
"Set the maximum number of connections per IP address. <i>0</i> means "
"unlimited."
msgstr "设置每个IP地址最大并发连接数。<i>0</i>表示无限制。"

msgid "Set the number of data copies on this dataset."
msgstr ""

msgid "Set the port the FTP service listens on."
msgstr "设置FTP服务监听的端口。"

msgid "Set the root directory for anonymous FTP connections."
msgstr "设置匿名FTP连接的根目录。"

msgid ""
"Set the share name. If left empty, share name is the list of selected "
"<b>Path</b> entries."
msgstr "设置共享名称If left empty, share name is the list of selected <b>Path</b> entries."

msgid ""
"Set this boolean option to <i>True</i> to look for the "
"<b>exec.jail_user</b> in the system <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=passwd\" "
"target=\"_blank\">passwd(5)</a> file <i>instead</i> of the jail passwd."
msgstr ""

msgid ""
"Set this boolean option to <i>True</i> to look for the "
"<b>exec.jail_user</b> in the system <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=passwd&sektion=5&manpath="
"FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">passwd(5)</a> file "
"<i>instead</i> of the jail passwd."
msgstr ""

msgid ""
"Set to add network interface <i>lo0</i> to the jail and assign it the first "
"available localhost address, starting with <i>127.0.0.2</i>. <i>VNET</i> "
"must be unset. Jails using <i>VNET</i> configure a localhost as part of "
"their virtualized network stack."
msgstr ""

msgid ""
"Set to add network interface <i>lo0</i> to the jail and assign it the first "
"availablelocalhost address, starting with <i>127.0.0.2</i>. <i>VNET</i> "
"must be unset. Jails using <i>VNET</i> configure a localhost aspart of "
"their virtualized network stack."
msgstr ""

msgid ""
"Set to advertise FreeNAS as a Time Machine disk so it can be found by Macs. "
"Setting multiple shares for <b>Time Machine</b> use is not recommended. "
"When multiple Macs share the same pool, low disk space issues and "
"intermittently failed backups can occur."
msgstr ""
"设置来发布FreeNAS作为时间机器磁盘并让它可以被Mac找到。在<b>时间机器</b>上使用多个共享是不被推荐的。When multiple "
"Macs share the same pool, low disk space issues and intermittently failed "
"backups can occur."

msgid "Set to allow FTP clients to resume interrupted transfers."
msgstr "设置来允许FTP客户端来继续中断的传输。"

msgid ""
"Set to allow access to other protocol stacks beyond IPv4, IPv6, local "
"(UNIX), and route. <br><b>Warning:</b> jail functionality does not exist "
"for all protocal stacks."
msgstr ""

msgid ""
"Set to allow access to other protocol stacks beyond IPv4, IPv6, local "
"(UNIX), and route. <br><b>Warning:</b> jail functionality does not exist "
"for all protocol stacks."
msgstr ""

msgid ""
"Set to allow access to this share without a password. See the <a "
"href=\"%%docurl%%/services.html#smb\" target=\"_blank\">SMB</a> service "
"documentation for more information about guest user permissions."
msgstr ""

msgid ""
"Set to allow additional username authentication methods when the user is "
"connecting from a Windows 8 or newer operating system."
msgstr ""

msgid ""
"Set to allow an initiator to bypass normal access control and access any "
"scannable target. This allows <a "
"href=\"https://docs.microsoft.com/en-us/previous-versions/windows/it-pro/"
"windows-server-2012-R2-and-2012/cc771254(v=ws.11)\" "
"target=\"_blank\">xcopy</a> operations which are otherwise blocked by "
"access control."
msgstr ""

msgid ""
"Set to allow anonymous FTP logins with access to the directory specified in "
"<b>Path</b>."
msgstr ""

msgid ""
"Set to allow privileged users inside the jail to mount and unmount "
"filesystem types marked as jail-friendly."
msgstr ""

msgid ""
"Set to allow privileged users inside the jail to mount and unmount the ZFS "
"file system. This permission is only effective when <b>allow_mount</b> is "
"set and <b>enforce_statfs</b> is set to a value lower than <i>2</i>. The <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=zfs\" "
"target=\"_blank\">ZFS(8)</a> man page has information on how to configure "
"the ZFS filesystem to operate from within a jail."
msgstr ""

msgid ""
"Set to allow privileged users inside the jail to mount and unmount the ZFS "
"file system. This permission is only effective when <b>allow_mount</b> is "
"set and <b>enforce_statfs</b> is set to a value lower than <i>2</i>. The <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=zfs&sektion=8&apropos=0&"
"manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">ZFS(8)</a> man "
"page has information on how to configure the ZFS filesystem to operate from "
"within a jail."
msgstr ""

msgid ""
"Set to allow privileged users inside the jail to mount and unmount the "
"devfs file system. This permission is only effective when "
"<b>allow_mount</b> is set and <b>enforce_statfs</b> is set to a value lower "
"than <i>2</i>."
msgstr ""

msgid ""
"Set to allow privileged users inside the jail to mount and unmount the "
"fusefs file system. The jail must have FreeBSD 12.0 or newer installed. "
"This permission is only effective when <b>allow_mount</b> is set and and "
"<b>enforce_statfs</b> is set to a value lower than 2."
msgstr ""

msgid ""
"Set to allow privileged users inside the jail to mount and unmount the "
"nullfs file system. This permission is only effective when "
"<b>allow_mount</b> is set and and <b>enforce_statfs</b> is set to a value "
"lower than <i>2</i>."
msgstr ""

msgid ""
"Set to allow privileged users inside the jail to mount and unmount the "
"procfs file system. This permission is only effective when "
"<b>allow_mount</b> is set and <b>enforce_statfs</b> is set to a value lower "
"than <i>2</i>."
msgstr ""

msgid ""
"Set to allow privileged users inside the jail to mount and unmount the "
"tmpfs file system. This permission is only effective when "
"<b>allow_mount</b> is set and <b>enforce_statfs</b> is set to a value lower "
"than <i>2</i>."
msgstr ""

msgid ""
"Set to allow raw sockets. Utilities like <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=ping\" "
"target=\"_blank\">ping(8)</a> and <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=traceroute\" "
"target=\"_blank\">traceroute(8)</a> require raw sockets. When set, source "
"IP addresses are enforced to comply with the IP addresses bound to the "
"jail, ignoring the IP_HDRINCL flag on the socket."
msgstr ""
"设置来允许原生套接字。Utilities like <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=ping\" "
"target=\"_blank\">ping(8)</a> and <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=traceroute\" "
"target=\"_blank\">traceroute(8)</a> require raw sockets. When set, source "
"IP addresses are enforced to comply with the IP addresses bound to the "
"jail, ignoring the IP_HDRINCL flag on the socket."

msgid ""
"Set to allow raw sockets. Utilities like <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=ping&manpath=FreeBSD+11.1-"
"RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">ping(8)</a> and <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=traceroute&manpath=FreeBSD+"
"11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">traceroute(8)</a> require raw "
"sockets. When set, source IP addresses are enforced to comply with the IP "
"addresses bound to the jail, ignoring the IP_HDRINCL flag on the socket."
msgstr ""
"设置来允许原生套接字。Utilities like <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=ping&manpath=FreeBSD+11.1-"
"RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">ping(8)</a> and <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=traceroute&manpath=FreeBSD+"
"11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">traceroute(8)</a> require raw "
"sockets. When set, source IP addresses are enforced to comply with the IP "
"addresses bound to the jail, ignoring the IP_HDRINCL flag on the socket."

msgid "Set to allow the client to mount any subdirectory within the <b>Path</b>."
msgstr "设置来允许客户端挂载任何<b>路径</b>内的任何子文件夹。"

msgid ""
"Set to allow the jail root to administer quotas on jail filesystems. This "
"includes filesystems the jail shares with other jails or with non-jailed "
"parts of the system."
msgstr ""

msgid ""
"Set to allow the share to host user home directories. Only one share can be "
"the home share."
msgstr "Set to allow the share to host user home directories. 只有一个共享可以是主目录共享。"

msgid ""
"Set to allow this share to hold user home directories. Only one share can "
"be the home share. Note: Lower case names for user home directories are "
"strongly recommended, as Samba maps usernames to all lower case. For "
"example, the username John will be mapped to a home directory named john. "
"If the <i>Path</i> to the home share includes an upper case username, "
"delete the existing user and recreate it in <i>Accounts --> Users</i> with "
"an all lower case <i>Username</i>. Return to <i>Sharing --> SMB</i> to "
"create the home share, and select the </i>Path</i> that contains the new "
"lower case username."
msgstr ""
"Set to allow this share to hold user home directories. 只有一个共享可以是主目录共享。Note: "
"Lower case names for user home directories are strongly recommended, as "
"Samba maps usernames to all lower case. For example, the username John will "
"be mapped to a home directory named john. If the <i>Path</i> to the home "
"share includes an upper case username, delete the existing user and "
"recreate it in <i>Accounts --> Users</i> with an all lower case "
"<i>Username</i>. Return to <i>Sharing --> SMB</i> to create the home share, "
"and select the </i>Path</i> that contains the new lower case username."

msgid ""
"Set to allow users to bypass firewall restrictions using the SSH port <a "
"href=\"https://www.symantec.com/connect/articles/ssh-port-forwarding\" "
"target=\"_blank\">forwarding feature</a>."
msgstr ""

msgid ""
"Set to allow using hostnames rather than IP addresses in the <i>Hosts "
"Allow</b> or </i>Hosts Deny</b> fields of a SMB share. Leave this option "
"unset when IP addresses are used to avoid the delay of a host lookup."
msgstr ""

msgid "Set to always show advanced fields, when available."
msgstr ""

msgid "Set to apply changes to the group"
msgstr "设置来应用对组的更改"

msgid "Set to apply changes to the mode"
msgstr "设置来应用对模式的更改"

msgid "Set to apply changes to the user."
msgstr "设置来应用对用户的更改"

msgid "Set to attempt to reduce latency over slow networks."
msgstr "设置来尝试降低低速网络下的延迟。"

msgid ""
"Set to auto-start the jail at system boot time. Jails are started and "
"stopped based on iocage priority. Set in the <b>priority</b> field under "
"<b>Custom Properties</b>."
msgstr ""
"设置来使jail在系统引导时启动。Jails are started and stopped based on iocage priority. "
"Set in the <b>priority</b> field under <b>Custom Properties</b>."

msgid ""
"Set to autoconfigure jail networking with the Dynamic Host Configuration "
"Protocol. <b>VNET</b> and <b>Berkeley Packet Filter<b> are also required."
msgstr ""

msgid ""
"Set to autoconfigure jail networking with the Dynamic Host Configuration "
"Protocol. <b>VNET</b> is required."
msgstr ""
"Set to autoconfigure jail networking with the Dynamic Host Configuration "
"Protocol. <b>VNET</b>是必须的。"

msgid ""
"Set to automatically configure the IPv6 address with <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=rtsol\" "
"target=\"_blank\">rtsol(8)</a>. Only one interface can be configured this "
"way."
msgstr ""
"Set to automatically configure the IPv6 address with <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=rtsol\" "
"target=\"_blank\">rtsol(8)</a>. 只有一个接口可以被这样配置。"

msgid ""
"Set to automatically create the defined <b>Remote                Path</b> "
"if it does not exist."
msgstr ""

msgid "Set to boot a debug kernel after the next system  reboot."
msgstr "设置在下一次系统重启时引导调试内核。"

msgid "Set to confirm detaching the pool."
msgstr "设置来确认分离存储池。"

msgid ""
"Set to create a new primary group with the same name as the user. Unset to "
"select an existing group for the user."
msgstr "设置来创建一个和用户同名的新主群组。不设置来允许选择一个现有的群组用于用户。"

msgid ""
"Set to delay the start of network services until pings are returned from "
"the IP addresses in the <i>netwait IP list</i>."
msgstr ""

msgid "Set to delete this alias."
msgstr ""

msgid ""
"Set to determine if the system participates in a browser election. Leave "
"unset when the network contains an AD or LDAP server, or when Vista or "
"Windows 7 machines are present."
msgstr ""

msgid ""
"Set to disable caching AD users and groups. This can help when unable to "
"bind to a domain with a large number of users or groups."
msgstr ""

msgid "Set to disable logging in to this user account."
msgstr ""

msgid ""
"Set to disable the Windows <i>hidden</i> attribute on a new Unix hidden "
"file. Unix hidden filenames start with a dot: <b>.foo</b>. Existing files "
"are not affected."
msgstr ""
"Set to disable the Windows <i>hidden</i> attribute on a new Unix hidden "
"file. Unix隐藏文件名以一个点开始： <b>.foo</b>。现有的文件将会不受影响。"

msgid ""
"Set to disable the password prompt that appears before clients access AFP "
"shares."
msgstr ""

msgid "Set to display CPU usage as percentages in Reporting."
msgstr "设置在报表中使用百分比来显示处理器使用量。"

msgid "Set to display image upload options."
msgstr "设置来显示镜像上传选项。"

msgid ""
"Set to enable <i>receive</i> mode. Any received peer information is saved "
"in interface descriptions."
msgstr ""
"设置来启用<i>接收</i>模式。Any received peer information is saved in interface "
"descriptions."

msgid ""
"Set to enable DHCP. Leave unset to create a static IPv4 or IPv6 "
"configuration. Only one interface can be configured for DHCP."
msgstr "设置来启用DHCP。保持未设置来创建一个静态IPv4或IPv6配置。只有一个网络接口可以配置用于 DHCP。"

msgid "Set to enable Samba to do DNS updates when joining a domain."
msgstr ""

msgid ""
"Set to enable automatic ZFS jailing inside the jail. The assigned ZFS "
"dataset is fully controlled by the jail."
msgstr ""

msgid "Set to enable connecting to the VNC web interface."
msgstr ""

msgid ""
"Set to enable encrypted connections. Requires a certificate to be created "
"or imported using <a href=\"%%docurl%%/system.html#certificates\" "
"target=\"_blank\">Certificates</a>"
msgstr ""

msgid "Set to enable the Active Directory service."
msgstr "设置来启用活动目录服务。"

msgid ""
"Set to enable the File eXchange Protocol. This option makes the server "
"vulnerable to FTP bounce attacks so it is not recommended."
msgstr ""

msgid "Set to enable the S3 web user interface."
msgstr ""

msgid ""
"Set to encrypt files before transfer and store the encrypted files on the "
"remote system. <a href=\"https://rclone.org/crypt/\" "
"target=\"_blank\">rclone Crypt</a> is used."
msgstr ""

msgid "Set to encrypt the shared file names."
msgstr ""

msgid "Set to export the certificate environment variables."
msgstr ""

msgid "Set to force NFS shares to fail if the Kerberos ticket is unavailable."
msgstr ""

msgid ""
"Set to generate and attach to the new issue a report containing an overview "
"of the system hardware, build string, and configuration. This can take "
"several minutes."
msgstr ""
"Set to generate and attach to the new issue a report containing an overview "
"of the system hardware, build string, and configuration. 这可能需要几分钟。"

msgid ""
"Set to have <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=ypbind\" "
"target=\"_blank\">ypbind(8)</a> refuse to bind to any NIS server not "
"running as root on a TCP port over 1024."
msgstr ""

msgid "Set to ignore mapping requests for the <i>BUILTIN</i> domain."
msgstr ""

msgid ""
"Set to include all subdirectories of the specified                "
"directory. When unset, only the specified directory                is "
"included."
msgstr ""

msgid "Set to include child datasets of the chosen dataset."
msgstr ""

msgid ""
"Set to include the Fully-Qualified Domain Name (FQDN) in logs to precisely "
"identify systems with similar hostnames."
msgstr ""

msgid ""
"Set to inhibit some syslog diagnostics to avoid error messages. See <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=exports\" "
"target=\"_blank\">exports(5)</a> for examples."
msgstr ""

msgid ""
"Set to log <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=mountd\" "
"target=\"_blank\">mountd(8)</a> syslog requests."
msgstr ""

msgid ""
"Set to log <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=rpc.statd\" "
"target=\"_blank\">rpc.statd(8)</a> and <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=rpc.lockd\" "
"target=\"_blank\">rpc.lockd(8)</a> syslog requests."
msgstr ""

msgid "Set to log attempts to join the domain to /var/log/messages."
msgstr ""

msgid ""
"Set to log authentication failures in <i>/var/log/messages</i> instead of "
"the default of <i>/var/log/samba4/log.smbd</i>."
msgstr ""

msgid ""
"Set to make the module <i>read-only</i>. No new ranges are allocated or new "
"mappings created in the idmap pool."
msgstr ""
"设置来使一个模块<i>只读</i>。No new ranges are allocated or new mappings created in "
"the idmap pool."

msgid ""
"Set to mount a <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=linprocfs\" "
"target=\"_blank\">linprocfs(5)</a> filesystem in the jail."
msgstr ""

msgid ""
"Set to mount a <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=linprocfs&manpath=FreeBSD+1"
"1.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">linprocfs(5)</a> filesystem in "
"the jail."
msgstr ""

msgid ""
"Set to mount a <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=procfs\" "
"target=\"_blank\">procfs(5)</a> filesystems in the jail <i>/dev/proc</i> "
"directory."
msgstr ""

msgid ""
"Set to mount a <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=procfs&manpath=FreeBSD+11.1"
"-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">procfs(5)</a> filesystems in the "
"jail <i>/dev/proc</i> directory."
msgstr ""

msgid ""
"Set to perform reverse DNS lookups on client IPs. This can cause long "
"delays if reverse DNS is not configured."
msgstr ""

msgid ""
"Set to permanently erase all information stored on this pool when the "
"detach operation is confirmed."
msgstr ""

msgid "Set to preserve modification times of files."
msgstr "设置来保留文件修改次数。"

msgid ""
"Set to preserve original file permissions. This is                useful "
"when the user is set to <i>root</i>."
msgstr ""
"设置来保留源文件权限。This is                useful when the user is set to "
"<i>root</i>."

msgid "Set to prevent the dataset from being modified."
msgstr ""

msgid "Set to prevent the initiator from initializing this LUN."
msgstr ""

msgid "Set to prevent users from modifying the <b>Destination</b>."
msgstr ""

msgid "Set to prohibit users from writing to this share."
msgstr ""

msgid "Set to prohibit writes to this share"
msgstr "设置来禁止对这个共享的写入。"

msgid "Set to prohibit writing to the share."
msgstr "设置来禁止对这个共享的写入。"

msgid ""
"Set to provide <a "
"href=\"https://searchstorage.techtarget.com/definition/thin-provisioning\" "
"target=\"_blank\">thin provisioning</a>. <b>Caution:</b> writes can fail "
"when the pool is low on space."
msgstr ""
"Set to provide <a "
"href=\"https://searchstorage.techtarget.com/definition/thin-provisioning\" "
"target=\"_blank\">thin provisioning</a>. <b>警告：</b>写入在存储池的可用空间低时可能失败。"

msgid "Set to query the cn instead of uid attribute for the user name in LDAP."
msgstr ""

msgid ""
"Set to reduce the size of data to transmit.                Recommended for "
"slow connections."
msgstr "设置来减少发送的数据大小。在低速连接推荐。"

msgid "Set to run resilver tasks between the configured times."
msgstr ""

msgid ""
"Set to save the temporary file from each updated                file to a "
"holding directory until the end of the                transfer when all "
"transferred files are renamed                into place."
msgstr ""

msgid "Set to set this jail as a template."
msgstr "设置来把这个jail作为模版。"

msgid "Set to start the VM automatically on boot."
msgstr ""

msgid ""
"Set to start the jail with the Dynamic Host Configuration Protocol enabled. "
"<b>VNET</b> and <b>Berkeley Packet Filter</b> must also be enabled."
msgstr ""

msgid "Set to start this VM when the system boots."
msgstr "设置来使这个虚拟机在系统引导时启动。"

msgid "Set to store the system log on the system dataset."
msgstr "设置在系统数据集上保存系统日志。"

msgid ""
"Set to suppress informational messages from the                remote "
"server."
msgstr ""

msgid "Set to switch from NFSv3 to NFSv4."
msgstr ""

msgid ""
"Set to take separate snapshots of the dataset and each of its child "
"datasets. Leave unset to take a single snapshot only of the specified "
"dataset <i>without</i> child datasets."
msgstr ""

msgid ""
"Set to to enable support for <a "
"href=\"https://tools.ietf.org/html/rfc3410\" target=\"_blank\">SNMP version "
"3</a>. See <a "
"href=\"http://net-snmp.sourceforge.net/docs/man/snmpd.conf.html\" "
"target=\"_blank\">snmpd.conf(5)</a> for configuration details."
msgstr ""

msgid ""
"Set to treat jail users as privileged and allow the manipulation of system "
"file flags. <b>securelevel</b> constraints are still enforced."
msgstr ""

msgid ""
"Set to use <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=vnet\" "
"target=\"_blank\">VNET(9)</a> to emulate network devices for the jail. A "
"fully virtualized per-jail network stack will be installed."
msgstr ""

msgid ""
"Set to use <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=vnet&sektion=9\" "
"target=\"_blank\">VNET(9)</a> to emulate network devices for the jail. A "
"fully virtualized per-jail network stack will be installed."
msgstr ""

msgid ""
"Set to use DNS records during jail IP configuration to search the resolver "
"and apply the first open IPv4 and IPv6 addresses. See <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=jail\" "
"target=\"_blank\">jail(8)</a>."
msgstr ""

msgid "Set to use HTTPS for the connection to the <b>CheckIP Server</b>."
msgstr ""

msgid ""
"Set to use HTTPS for the connection to the server that updates the DNS "
"record."
msgstr ""

msgid ""
"Set to use SLAAC (Stateless Address Auto Configuration) to autoconfigure "
"IPv6 in the jail."
msgstr ""

msgid ""
"Set to use the Berkeley Packet Filter (<a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=bpf\" "
"target=\"_blank\">BPF(4)</a>) to data link layers in a protocol independent "
"fashion."
msgstr ""

msgid ""
"Set to use the Berkeley Packet Filter (<a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=bpf&manpath=FreeBSD+11.1-"
"RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">BPF(4)</a>) to data link layers in a "
"protocol independent fashion."
msgstr ""

msgid ""
"Set to use the replication task schedule as part of the Snapshot "
"Replication Schedule."
msgstr ""

msgid "Set up Users and Groups."
msgstr "配置用户和群组。"

msgid ""
"Set when NFSv4 ACL support is needed without requiring the client and the "
"server to sync users and groups."
msgstr ""

msgid ""
"Set when a user is a member of more than 16 groups. This assumes group "
"membership is configured correctly on the NFS server."
msgstr ""

msgid "Set when network devices need to send files to the system."
msgstr ""

msgid "Set when using Xen as the iSCSI initiator."
msgstr ""

msgid "Set whether processes can be executed from within this dataset."
msgstr ""

msgid ""
"Sets default Unix permissions of the user home directory. This is read-only "
"for built-in users."
msgstr ""

msgid "Sets default permissions for newly created directories."
msgstr ""

msgid "Sets default permissions for newly created files."
msgstr ""

msgid ""
"Sets the data write synchronization. <i>Inherit</i> takes the sync settings "
"from the parent dataset, <i>Standard</i> uses the settings that have been "
"requested by the client software, <i>Always</i> waits for data writes to "
"complete, and <i>Disabled</i> never waits for writes to complete."
msgstr ""

msgid ""
"Sets the database information to be stored in the path. The path must be "
"writable even if the pool is read only."
msgstr ""

msgid ""
"Setting default permissions will reset the permissions of this share and "
"any others within its path."
msgstr ""

msgid ""
"Setting permissions recursively will affect this directory and any others "
"below it. This might make data inaccessible."
msgstr ""
"Setting permissions recursively will affect this directory and any others "
"below it. 这会使数据不可访问。"

msgid ""
"Setting this option is <b>not</b> recommended as it breaks several security "
"measures. Refer to <a "
"href=\"http://www.proftpd.org/docs/contrib/mod_tls.html\" "
"target=\"_blank\">mod_tls</a> for more details."
msgstr ""
"Setting this option is <b>not</b> recommended as it breaks several security "
"measures. 参考<a href=\"http://www.proftpd.org/docs/contrib/mod_tls.html\" "
"target=\"_blank\">mod_tls</a> 获得更多信息。"

msgid "Setting this option is discouraged as it increases security risk."
msgstr "设置这个选项是不被推荐的因为它提高系统安全风险。"

msgid ""
"Setting this option reduces the security of the connection, so only use it "
"if the client does not understand reused SSL sessions."
msgstr ""

msgid ""
"Setting this option will result in timeouts if <b>identd</b> is not running "
"on the client."
msgstr ""

msgid ""
"Setting this will strip ACLs from the current dataset.  ACLs will also be "
"stripped recursively to directories and child datasets if paired with  "
"those options"
msgstr ""

msgid "Settings saved."
msgstr ""

msgid "Setup Method"
msgstr ""

msgid "Setup Users and Groups."
msgstr "配置用户和群组"

msgid ""
"Several providers are supported. If a provider is not listed, select "
"<i>Custom Provider</i> and enter the information in the <i>Custom "
"Server</i> and <i>Custom Path</i> fields."
msgstr ""

msgid "Share Name"
msgstr "共享名称"

msgid "Share Type"
msgstr "共享类型"

msgid "Sharing"
msgstr "共享"

msgid "Sharing Controls"
msgstr "共享控制"

msgid "Shell"
msgstr "命令行"

msgid "Short Description"
msgstr "摘要"

msgid "Short description"
msgstr "摘要"

msgid ""
"Should only be used for highly accurate <b>NTP</b>   servers such as those "
"with time monitoring hardware."
msgstr ""

msgid ""
"Should only be used for highly accurate <b>NTP</b> servers such as those "
"with time monitoring hardware."
msgstr ""

msgid "Show Hidden Files"
msgstr "显示隐藏文件"

msgid "Show Text Console without Password Prompt"
msgstr ""

msgid "Show advanced fields by default"
msgstr "默认显示高级选项"

msgid "Show console messages"
msgstr "显示控制台消息"

msgid "Show only entries that contain this text"
msgstr ""

msgid ""
"Show or hide a dialog to save the system                        "
"configuration file. This dialog appears                        after "
"choosing to upgrade the system."
msgstr ""

msgid "Show tracebacks in case of fatal error"
msgstr ""

msgid "Show/Hide Passwords"
msgstr "显示/隐藏密码"

msgid "Shut Down"
msgstr "关机"

msgid "Shut down"
msgstr "关机"

msgid "Shut down the system?"
msgstr "关闭系统？"

msgid "Shutdown Command"
msgstr "关机命令"

msgid "Shutdown Mode"
msgstr "关机模式"

msgid "Shutdown Timer"
msgstr "关机倒计时"

msgid "Sidebar Controls"
msgstr "侧栏控制"

msgid "Sign CSR"
msgstr "签发CSR"

msgid "Sign in"
msgstr "登录"

msgid "Signing Certificate Authority"
msgstr "签发CA机构"

msgid "Signing Request"
msgstr "签发请求"

msgid "Site Name"
msgstr "网站名称"

msgid "Size"
msgstr ""

msgid "Size (GiB)"
msgstr "容量 (GiB)"

msgid "Size for this zvol"
msgstr "zvol容量"

msgid ""
"Skip automatic detection of the Endpoint URL region. Set this when "
"configuring a custom Endpoint URL."
msgstr ""

msgid "Snapshot Lifetime"
msgstr "快照保留周期"

msgid "Snapshot Replication Schedule"
msgstr ""

msgid "Snapshot Retention Policy"
msgstr ""

msgid "Snapshot directory"
msgstr "快照目录"

msgid ""
"Snapshot name format string. The default is <i>snap-%Y-%m-%d-%H-%M</i>. "
"Must include the strings <i>%Y</i>, <i>%m</i>, <i>%d</i>, <i>%H</i>, and "
"<i>%M</i>, which are replaced with the four-digit year, month, day of "
"month, hour, and minute as defined in <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=strftime\" "
"target=\"_blank\">strftime(3)</a>. A string showing the snapshot lifetime "
"is appended to the name. For example, snapshots of <i>pool1</i> with a "
"Naming Schema of <i>customsnap-%Y%m%d.%H%M</i> and lifetime of two weeks "
"have names like <i>pool1@customsnap-20190315.0527-2w</i>."
msgstr ""

msgid ""
"Snapshot source for this replication task. Choose from configured <a "
"href=\"%%docurl%%/tasks.html#periodic-snapshot-tasks\" "
"target=\"_blank\">Periodic Snapshot Tasks</a>. The replication task must "
"have the same Recursive and Exclude Child Datasets as the chosen periodic "
"snapshot task."
msgstr ""

msgid "Snapshot successfully taken."
msgstr "成功取得快照。"

msgid "Snapshots"
msgstr "快照"

msgid "Source"
msgstr "源"

msgid "Source Datasets"
msgstr ""

msgid ""
"Space-delimited list of allowed IP addresses <i>(192.168.1.10)</i> or "
"hostnames <i>(www.freenas.com)</i>. Leave empty to allow all."
msgstr ""
"Space-delimited list of allowed IP addresses <i>(192.168.1.10)</i> or "
"hostnames <i>(www.freenas.com)</i>. 留空来允许全部。"

msgid ""
"Space-delimited list of allowed networks in network/mask CIDR notation. "
"Example: <i>1.2.3.0/24</i>. Leave empty to allow all."
msgstr ""
"Space-delimited list of allowed networks in network/mask CIDR notation. "
"例子：<i>1.2.3.0/24</i>。留空来允许全部。"

msgid "Spaces are allowed."
msgstr "允许空格。"

msgid "Spare VDev"
msgstr ""

msgid "Sparse"
msgstr "备用"

msgid "Specify Authenticator to be used"
msgstr ""

msgid ""
"Specify a port for encrypted connections. The default port <i>8081</i> is "
"recommended. Do not reuse a port."
msgstr "规定一个用于加密连接的端口。推荐默认端口<i>8081</i>。不要复用一个端口。"

msgid ""
"Specify a port for unencrypted connections. The default port <i>8080</i> is "
"recommended. Do not reuse a port."
msgstr "选择一个用于未加密连接的端口。推荐默认端口<i>8080</i>。不要复用一个端口。"

msgid "Specify a size and value such as <i>10 GiB</i>."
msgstr ""

msgid ""
"Specify any jails this jail depends on. Child jails must already exist "
"before the parent jail can be created."
msgstr ""

msgid ""
"Specify how many servers to create. Increase if NFS client responses are "
"slow. Keep this less than or equal to the number of CPUs reported by "
"<b>sysctl -n kern.smp.cpus</b> to limit CPU context switching."
msgstr ""

msgid ""
"Specify the IP addresses to listen for FTP connections. If none are "
"specified, advertise the first IP address of the system, but listen for any "
"incoming request."
msgstr ""

msgid ""
"Specify the message displayed to local login users after authentication. "
"Not displayed to anonymous login users."
msgstr ""
"Specify the message displayed to local login users after authentication. "
"对匿名登录用户不显示。"

msgid "Specify the physical location of the host."
msgstr "指定主机的物理位置。"

msgid "Specify the size of the new zvol."
msgstr ""

msgid "Speeds up the initial synchronization   (seconds instead of minutes)."
msgstr "加速初始同步（seconds instead of minutes）。"

msgid "Speeds up the initial synchronization (seconds instead of minutes)."
msgstr "加速初始同步（seconds instead of minutes）。"

msgid "Start"
msgstr "启动"

msgid "Start Scrub"
msgstr "启动数据校验"

msgid "Start on Boot"
msgstr "开机启动"

msgid "Start scrub on pool <i>"
msgstr "启动数据校验在存储池<i>"

msgid ""
"Start this replication task immediately after the linked periodic snapshot "
"task completes."
msgstr ""

msgid "Starting job..."
msgstr "开始任务..."

msgid "State"
msgstr "状态"

msgid "Static IPv4 address of the IPMI web interface."
msgstr "IPMI 网络接口静态IPv4地址"

msgid "Static Routes"
msgstr "静态路由"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgid "Stop "
msgstr ""

msgid "Stop Scrub"
msgstr "停止垃圾清理"

msgid "Stopped the scrub on pool <i>"
msgstr "已停止数据校验在存储池<i>"

msgid "Stopping scrub on pool <i>"
msgstr "正在停止数据校验在存储池 <i>"

msgid "Storage"
msgstr "存储"

msgid "Storage & Groups"
msgstr "存储 & 群组"

msgid ""
"Store reporting information on the system dataset. When unset, reporting "
"information is stored to a RAM disk to avoid filling /var."
msgstr ""
"在系统数据集上存储报表信息。When unset, reporting information is stored to a RAM disk to "
"avoid filling /var."

msgid "Stream Compression"
msgstr ""

msgid "Strip ACLs"
msgstr ""

msgid "Stripe"
msgstr ""

msgid ""
"Stripping ACLs will reset the permissions  of this dataset. This may make "
"data inaccessible."
msgstr ""

msgid "Subject"
msgstr "主题"

msgid "Subject Alternate Names"
msgstr ""

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Subnet mask of the IPv4 address."
msgstr "IPv4地址的子网掩码。"

msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "Successfully Promoted "
msgstr "发起成功。 "

msgid "Successfully Upgraded "
msgstr "升级成功 "

msgid "Successfully deleted recovery key for "
msgstr "成功删除了恢复密钥用于 "

msgid "Successfully detached pool "
msgstr "成功分离存储池 "

msgid "Successfully exported/disconnected '"
msgstr "成功导出/断开'"

msgid "Successfully re-keyed pool "
msgstr ""

msgid "Successfully updated."
msgstr "更新成功。"

msgid "Suffix for LDAP-based users that need superuser access."
msgstr ""

msgid "Suffix to add to a name when the group is added to the LDAP directory."
msgstr ""

msgid ""
"Suffix to add to a name when the user account is added to the LDAP "
"directory."
msgstr ""

msgid "Suffix to add to the password when it is added to the LDAP directory."
msgstr ""

msgid "Suffix to add to the system name when it is added to the LDAP directory."
msgstr ""

msgid "Suggest Layout"
msgstr "推荐布局"

msgid "Support"
msgstr "支持"

msgid "Support >16 groups"
msgstr "支持多于16个组"

msgid "Swap size in GiB"
msgstr "交换空间容量(GiB)"

msgid "Switch Train"
msgstr "切换分支"

msgid "Switch to Legacy User Interface?"
msgstr "切换到经典用户界面？"

msgid "Switch update trains?"
msgstr "切换更新分支？"

msgid "Sync"
msgstr "同步"

msgid "Sync from Peer"
msgstr ""

msgid "Sync from Peer: Success!"
msgstr ""

msgid "Sync to Peer"
msgstr ""

msgid "Sync to Peer: Success!"
msgstr ""

msgid "Syslog"
msgstr "系统日志"

msgid "Syslog level"
msgstr "系统日志级别"

msgid "Syslog server"
msgstr "系统日志服务器"

msgid "System"
msgstr "系统"

msgid "System Dataset"
msgstr "系统数据集"

msgid "System Dataset Pool"
msgstr "系统数据集池"

msgid "System Info"
msgstr "系统信息"

msgid "System Load"
msgstr "系统负载"

msgid "System Processes"
msgstr "系统进程"

msgid "System domain name, like <i>example.com</i>"
msgstr "系统域名，例如<i>example.com</i>"

msgid "System host time to synchronize the time between jail and host."
msgstr ""

msgid "System hostname."
msgstr "系统主机名。"

msgid "System is failing over..."
msgstr ""

msgid "System is restarting..."
msgstr "系统重启中..."

msgid "System is shutting down..."
msgstr "系统关机中..."

msgid "System that will open ports for the direct connection"
msgstr ""

msgid "TCP Port"
msgstr "TCP端口"

msgid "TCP port"
msgstr "TCP端口"

msgid "TCP port used to access the iSCSI target. Default is 3260."
msgstr ""

msgid "TCP port used to access the iSCSI target. Default is <i>3260</i>."
msgstr "用于访问iSCSI目标的TCP端口。默认设置是 <i>3260</i>."

msgid "TLS Allow Client Renegotiations"
msgstr "TLS 允许客户端协商"

msgid "TLS Allow Dot Login"
msgstr "TLS 允许点登录"

msgid "TLS Allow Per User"
msgstr ""

msgid "TLS Common Name Required"
msgstr "需要TLS通用名"

msgid "TLS DNS Name Required"
msgstr "需要TLS DNS名称"

msgid "TLS Enable Diagnostics"
msgstr "启用TLS诊断"

msgid "TLS Export Certificate Data"
msgstr "TLS导出证书数据"

msgid "TLS Export Standard Vars"
msgstr "TLS 导出标准Vars"

msgid "TLS IP Address Required"
msgstr "需要TLS IP地址"

msgid "TLS No Certificate Request"
msgstr "TLS 无证书请求"

msgid "TLS No Empty Fragments"
msgstr "TLS 无空片段"

msgid "TLS No Session Reuse Required"
msgstr ""

msgid "TLS Policy"
msgstr ""

msgid "Tag"
msgstr ""

msgid "Take Snapshot"
msgstr "创建快照快照"

msgid "Target"
msgstr "目标"

msgid "Target Alias"
msgstr "目标别名"

msgid "Target Dataset"
msgstr ""

msgid "Target Name"
msgstr "目标名称"

msgid "Tasks"
msgstr "任务"

msgid "Team Drive ID"
msgstr ""

msgid "Temp tooltip"
msgstr ""

msgid "Temperature"
msgstr "温度"

msgid "Terms of Service"
msgstr ""

msgid "Tests are not performed when the system enters the selected power mode."
msgstr ""

msgid "The Credential is valid."
msgstr "身份有效。"

msgid ""
"The Group ID (GID) is a unique number used to identify a Unix group. Enter "
"a number above 1000 for a group with user accounts. Groups used by a "
"service must have an ID that matches the default port number used by the "
"service."
msgstr ""
"组ID (GID)是一个用来分辨Unix组的独特的数字Enter a number above 1000 for a group with user "
"accounts. Groups used by a service must have an ID that matches the default "
"port number used by the service."

msgid ""
"The LDAP URL for accessing the LDAP server when using a stand-alone LDAP "
"server."
msgstr ""

msgid ""
"The SSL certificate to be used for TLS FTP connections. To create a "
"certificate, use <b>System --> Certificates</b>."
msgstr ""

msgid "The UDP port number that listens for TFTP requests. Example: 8050"
msgstr "监听TFTP请求的UDP端口号。例子：8050"

msgid ""
"The base name is automatically prepended if the target name does not start "
"with <i>iqn</i>. Lowercase alphanumeric characters plus dot (.), dash (-), "
"and colon (:) are allowed. See the <i>Constructing iSCSI names using the "
"iqn.format</i> section of <a "
"href=\"https://tools.ietf.org/html/rfc3721.html\" "
"target=\"_blank\">RFC3721</a>."
msgstr ""
"The base name is automatically prepended if the target name does not start "
"with <i>iqn</i>. 允许字母数字、“.”、“-”, 和“:”。查看 <a "
"href=\"https://tools.ietf.org/html/rfc3721.html\" "
"target=\"_blank\">RFC3721</a>的<i>Constructing iSCSI names using the "
"iqn.format</i>章节。"

msgid ""
"The beginning UID/GID for which this system is authoritative. Any UID/GID "
"lower than this value is ignored. This avoids accidental UID/GID overlaps "
"between local and remotely defined IDs."
msgstr ""

msgid "The cache is being rebuilt."
msgstr "正在刷新缓存。"

msgid "The contents of all added disks will be erased."
msgstr ""

msgid ""
"The cryptographic algorithm to use. The default <i>SHA256</i> only needs to "
"be changed if the organization requires a different algorithm."
msgstr ""
"使用的加密算法。The default <i>SHA256</i> only needs to be changed if the "
"organization requires a different algorithm."

msgid ""
"The default host to use for TFTP transfers. Enter an IP address. Example: "
"192.0.2.1"
msgstr "The default host to use for TFTP transfers. 输入一个IP地址。样例：192.0.2.1"

msgid ""
"The default of <i>davtest</i> is recommended to change. <i>davtest</i> is a "
"known value."
msgstr ""

msgid ""
"The directory base suffix to use for SID/uid/gid mapping entries. Example: "
"dc=test,dc=org. When undefined, idmap_ldap defaults to using the ldap idmap "
"suffix option from <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=smb.conf\" "
"target=\"_blank\">smb.conf</a>."
msgstr ""
"The directory base suffix to use for SID/uid/gid mapping entries. "
"例子：dc=test,dc=org. When undefined, idmap_ldap defaults to using the ldap "
"idmap suffix option from <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=smb.conf\" "
"target=\"_blank\">smb.conf</a>."

msgid ""
"The domain to access the Active Directory server when using the LDAP server "
"inside the Active Directory server."
msgstr ""

msgid ""
"The ending UID/GID for which this system is authoritative. Any UID/GID "
"higher than this value is ignored. This avoids accidental UID/GID overlaps "
"between local and remotely defined IDs."
msgstr ""

msgid ""
"The envelope <i>From</i> address shown in the email. This can be set to "
"make filtering mail on the receiving system easier. The friendly name is "
"set like this: <i>\"Friendly Name\" &ltaddress@example.com&gt</i>"
msgstr ""

msgid ""
"The file used to manually update the system. Browse to the update file "
"stored on the system logged into the web interface to upload and apply. "
"Update file names end with <i>-manual-update-unsigned.tar</i>"
msgstr ""
"用于手动更新系统的文件。Browse to the update file stored on the system logged into the "
"web interface to upload and apply. Update file names end with "
"<i>-manual-update-unsigned.tar</i>"

msgid "The filesystem "
msgstr ""

msgid "The hostname or IP address of the LDAP server."
msgstr ""

msgid "The lifetime of the CA specified in days."
msgstr "CA的寿命，以天为单位。"

msgid "The maximum number of simultaneous clients."
msgstr "最大并发客户端数。"

msgid "The member interface to configure."
msgstr "配置的成员接口。"

msgid "The message to show when a user logs in with SSH."
msgstr "当一个用户使用SSH登录时显示的消息。"

msgid ""
"The number of bits in the key used by the cryptographic algorithm. For "
"security reasons, a minimum key length of <i>2048</i> is recommended."
msgstr ""
"The number of bits in the key used by the cryptographic algorithm. 因为安全原因， "
"一个最短<i>2048</i>位的密钥是被推荐的。"

msgid ""
"The number of the <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=devfs "
"\"target=\"_blank\">devfs(8) ruleset</a> to enforce when mounting "
"<b>devfs</b> in the jail. The default value of <i>0</i> means no ruleset is "
"enforced. Mounting <b>devfs</b> inside a jail is only possible when the "
"<b>allow_mount</b> and <b>allow_mount_devfs</b> permissions are enabled and "
"<b>enforce_statfs</b> is set to a value lower than <i>2</i>."
msgstr ""

msgid ""
"The number of the <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=devfs&apropos=0&sektion=0&"
"manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports \"target=\"_blank\">devfs(8) "
"ruleset</a> to enforce when mounting <b>devfs</b> in the jail. The default "
"value of <i>0</i> means no ruleset is enforced. Mounting <b>devfs</b> "
"inside a jail is only possible when the <b>allow_mount</b> and "
"<b>allow_mount_devfs</b> permissions are enabled and <b>enforce_statfs</b> "
"is set to a value lower than <i>2</i>."
msgstr ""

msgid "The numeric <i>UUID</i> or <i>custom name</i> of the jail."
msgstr ""

msgid "The only server role available is the domain controller for a new domain."
msgstr ""

msgid ""
"The pool name that appears in the <b>connect to server</b> dialog of the "
"computer."
msgstr ""

msgid "The search base where group objects can be found in the LDAP server."
msgstr ""

msgid "The search base where user objects can be found in the LDAP server."
msgstr ""

msgid ""
"The selected policy defines whether the control channel, data channel, both "
"channels, or neither channel of an FTP session must occur over SSL/TLS. The "
"policies are described <a "
"href=\"http://www.proftpd.org/docs/directives/linked/config_ref_TLSRequired."
"html\" target=\"_blank\">here</a>"
msgstr ""

msgid ""
"The serial or USB port that the UPS is  using.<br /> <br /> "
"<b>Hostname</b>: Enter the IP address or hostname of the SNMP UPS  "
"device.<br /> <br />"
msgstr ""

msgid "The specified permissions of that group are used by all clients."
msgstr ""

msgid "The specified permissions of that user are used by all clients."
msgstr ""

msgid "The storage controllers do not have the same quantity of disks."
msgstr ""

msgid ""
"The system restricts creating a zvol that brings the pool to over 80% "
"capacity. Set to force creation of the zvol (<b>NOT Recommended</b>)."
msgstr ""

msgid ""
"The system will reboot and be briefly unavailable while applying updates. "
"Apply updates and reboot?"
msgstr ""
"The system will reboot and be briefly unavailable while applying updates. "
"应用更新并重启？"

msgid "The update file is temporarily stored here before being applied."
msgstr ""

msgid ""
"The value of the jail <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/doc/faq/security.html#idp60202568\" "
"target=\"_blank\">securelevel</a> sysctl. A jail never has a lower "
"securelevel than the host system. Setting this parameter allows a higher "
"securelevel. If the host system securelevel is changed, the jail "
"securelevel will be at least as secure."
msgstr ""
"The value of the jail <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/doc/faq/security.html#idp60202568\" "
"target=\"_blank\">securelevel</a> sysctl. "
"一个jail总是有一个比主机更低的安全等级。设置这个参数来允许一个更高的安全等级。If the host system securelevel is "
"changed, the jail securelevel will be at least as secure."

msgid ""
"The web service must restart  for the protocol changes to take effect. The "
"UI will be  temporarily unavailable. Restart the service?"
msgstr ""
"The web service must restart  for the protocol changes to take effect. "
"用户界面将会暂时不可用。重启服务？"

msgid ""
"The zvol default block size is automatically chosen based on the number of "
"the disks in the pool for a general use case."
msgstr ""

msgid ""
"There are unapplied network changes. Apply them now? Unapplied changes will "
"be lost."
msgstr ""

msgid "There are unsaved network interface settings.  Review them now?"
msgstr ""

msgid ""
"These arguments are passed to <a href=\"https://rclone.org/docs/\" "
"target=\"_blank\">rclone</a>."
msgstr ""

msgid ""
"These permissions are too complicated to be displayed and cannot be saved "
"unless changed."
msgstr ""

msgid "Third DNS server."
msgstr ""

msgid ""
"This dataset has ACLs that are too complex to be edited with                "
"     the permissions editor.  Open in ACL editor instead?"
msgstr ""

msgid "This field is required"
msgstr "此区域为必填。"

msgid ""
"This field remains empty until a valid <b>Username</b> and <b>Password</b> "
"is entered. Choose the category that best describes the bug or feature "
"being reported."
msgstr ""

msgid "This is the FreeBSD device name for the disk."
msgstr ""

msgid "This is the boot environment to be cloned."
msgstr "这是将会被克隆的启动环境。"

msgid "This is the serial number of the disk."
msgstr "磁盘的序列号"

msgid ""
"This number selects the routing table (<a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=setfib\" "
"target=\"_blank\">FIB</a>) used when running commands inside the jail."
msgstr ""

msgid "This operation might take a long time. Proceed?"
msgstr "这项操作可能会需要很长时间。继续？"

msgid "Threshold days"
msgstr "阈值天数"

msgid "Time Machine"
msgstr "时间机器"

msgid "Time Machine Quota"
msgstr "时间机器 Quota"

msgid "Time Server For Domain"
msgstr "作为域的时间服务器"

msgid "Time remaining until changes reverted:"
msgstr ""

msgid "Timeout"
msgstr "超时"

msgid "Times"
msgstr "耗时"

msgid "Timezone"
msgstr "时区"

msgid "Title"
msgstr ""

msgid "Title "
msgstr ""

msgid ""
"Token created with <a "
"href=\"https://developers.google.com/drive/api/v3/about-auth\" "
"target=\"_blank\">Google Drive</a>. Access Tokens expire periodically and "
"must be refreshed."
msgstr ""
"Token created with <a "
"href=\"https://developers.google.com/drive/api/v3/about-auth\" "
"target=\"_blank\">Google Drive</a>. 访问令牌会定期失效并需要被更新。"

msgid ""
"Top level of the LDAP directory tree to be used when searching for "
"resources. Example: <i>dc=test,dc=org</i>."
msgstr ""
"Top level of the LDAP directory tree to be used when searching for "
"resources. 例子：<i>dc=test,dc=org</i>."

msgid "Train"
msgstr "分支"

msgid "Transfer Mode"
msgstr "传输模式"

msgid "Transfers"
msgstr "传输"

msgid "Transport"
msgstr ""

msgid "Tunables"
msgstr "微调"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "UNINSTALL"
msgstr ""

msgid "UNIX Charset"
msgstr "UNIX 字符集"

msgid "UPDATE"
msgstr ""

msgid "UPS Mode"
msgstr "UPS 模式"

msgid "URL"
msgstr "URL"

msgid "URL of the HTTP host to connect to."
msgstr ""

msgid "UUID"
msgstr ""

msgid "Unencrypted pools can be imported directly."
msgstr "未加密存储池可以被直接导入。"

msgid "Unique LUN ID. The default is generated from the MAC address of the system."
msgstr "独特的LUN ID。The default is generated from the MAC address of the system."

msgid "Unix (NFS) Shares"
msgstr "Unix (NFS) 共享列表"

msgid "Unix Extensions"
msgstr "Unix 扩展"

msgid "Unlock"
msgstr "解锁"

msgid ""
"Unmask is used for newly created files. Default is <i>000</i> (anyone can "
"read, write, and execute)."
msgstr "Unmask is used for newly created files. 默认是<i>000</i>（所有人可读写和运行）。"

msgid "Unset to add a login prompt to the system before the console menu is shown."
msgstr ""

msgid "Unset to disable the configuration without deleting it."
msgstr ""

msgid "Unset to disable the scheduled scrub without                 deleting it."
msgstr ""

msgid "Unset to disable this replication task without deleting it."
msgstr ""

msgid "Unset to disable this task without deleting it."
msgstr ""

msgid ""
"Unset to prepend the domain name to the username. Unset to prevent name "
"collisions when Allow Trusted Domains is set and multiple domains use the "
"same username."
msgstr ""

msgid ""
"Unset to require key-based authentication for all users. This requires <a "
"href=\"http://the.earth.li/%7Esgtatham/putty/0.55/htmldoc/Chapter8.html\" "
"target=\"_blank\">additional setup</a> on both the SSH client and server."
msgstr ""

msgid "Until"
msgstr "直到"

msgid "Unused"
msgstr "未使用"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Update File"
msgstr "更新文件"

msgid "Update File Temporary Storage Location"
msgstr "更新文件临时存储位置"

msgid "Update Period"
msgstr "更新周期"

msgid "Update successful. Please reboot for the update to take effect. Reboot now?"
msgstr "更新成功。请重启以便更新生效。现在重启？"

msgid "Updates Available"
msgstr "可用更新"

msgid "Updates successfully downloaded"
msgstr "更新下载成功"

msgid "Updating Jail"
msgstr ""

msgid "Updating Plugin"
msgstr ""

msgid "Updating group members"
msgstr "更新群组成员"

msgid "Updating selected jails failed."
msgstr ""

msgid "Updating selected plugins failed."
msgstr ""

msgid "Updating selected plugins."
msgstr ""

msgid "Upgrade Pool"
msgstr "升级存储池"

msgid "Upgraded"
msgstr "已升级"

msgid "Upgrading Jail"
msgstr "升级Jail"

msgid "Upload"
msgstr "上传"

msgid "Upload Chunk Size (MiB)"
msgstr ""

msgid "Upload Config"
msgstr "上传设置"

msgid "Upload an installer image file"
msgstr "上传安装镜像文件"

msgid ""
"Upload the Service Account JSON credential file. This <a "
"href=\"https://cloud.google.com/storage/docs/authentication#generating-a-"
"private-key\" target=\"_blank\">file must be generated</a> with the Google "
"Cloud Platform Console and uploaded from the local system."
msgstr ""
"上传服务账户的JSON身份文件。This <a "
"href=\"https://cloud.google.com/storage/docs/authentication#generating-a-"
"private-key\" target=\"_blank\">file must be generated</a> with the Google "
"Cloud Platform Console and uploaded from the local system."

msgid ""
"Upsmon will wait up to this many seconds in master mode for the slaves to "
"disconnect during a shutdown situation."
msgstr ""

msgid "Uptime"
msgstr "运行时间"

msgid "Use --fast-list"
msgstr "使用 --fast-list"

msgid ""
"Use <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=rtsold\" "
"target=\"_blank\">rtsold(8)</a> as part of IPv6 autoconfiguration. Send "
"ICMPv6 Router Solicitation messages to interfaces to discover new routers."
msgstr ""

msgid "Use <i>ALL</i> keyword or a list of initiator hostnames separated by spaces."
msgstr ""

msgid "Use DHCP. Unset to manually configure a static IPv4 connection."
msgstr "使用DHCP. Unset to manually configure a static IPv4 connection."

msgid "Use Default Domain"
msgstr "使用默认域"

msgid "Use FQDN for logging"
msgstr ""

msgid "Use Signature Version 2"
msgstr ""

msgid ""
"Use WRITE_EMBEDDED records to make the stream more efficient. The "
"destination system must also support WRITE_EMBEDDED records. When the "
"source system is using lz4 compression, the destination system must use the "
"same compression. See <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=zfs\" "
"target=\"_blank\">zfs(8)</a>."
msgstr ""

msgid "Use all disk space"
msgstr "使用所有的磁盘空间"

msgid "Use as home share"
msgstr "用作“Home”共享"

msgid ""
"Use compressed WRITE records to make the stream more efficient. The "
"destination system must also support compressed WRITE records. See <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=zfs\" "
"target=\"_blank\">zfs(8)</a>."
msgstr ""

msgid "Use existing disk image"
msgstr "使用已有磁盘映像"

msgid "Use syslog only"
msgstr ""

msgid "Use the format <i>A.B.C.D/E</i> where <i>E</i> is the CIDR mask."
msgstr ""

msgid ""
"Use the scheduler to define which periodic snapshots are replicated. All "
"snapshots are replicated by default. For example, the periodic snapshot "
"task takes a snapshot every hour, but only every other snapshot is needed "
"for replication. The scheduler is set to even hours and only snapshots "
"taken at those times are replicated."
msgstr ""

msgid ""
"Use this option to allow legacy SMB clients to connect to the server. Note "
"that SMB1 is being deprecated and it is advised to upgrade clients to "
"operating system versions that support modern versions of the SMB protocol."
msgstr ""

msgid ""
"Used by clients in PASV mode. A default of <i>0</i> means any port above "
"1023."
msgstr ""

msgid ""
"Used to add additional <a href=\"https://linux.die.net/man/8/proftpd\" "
"target=\"_blank\">proftpd(8)</a> parameters."
msgstr ""

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "User Bind Path"
msgstr "用户绑定路径"

msgid "User CN"
msgstr "用户 CN"

msgid "User Controls"
msgstr ""

msgid "User DN"
msgstr "用户 DN"

msgid "User Distinguished Name (DN) to use for authentication."
msgstr ""

msgid "User Distinguished Name to use for authentication."
msgstr ""

msgid "User ID"
msgstr "用户 ID"

msgid "User Suffix"
msgstr "用户后缀"

msgid ""
"User accounts have an ID greater than 1000 and system accounts have an ID "
"equal to the default port number used by the service."
msgstr ""

msgid "User passed to <i>camcontrol security -u</i> to unlock SEDs"
msgstr ""

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid ""
"Username for a <a href=\"https://mega.nz/\" target=\"_blank\">MEGA</a> "
"account."
msgstr ""

msgid ""
"Usernames can be up to 16 characters long. When using NIS or other legacy "
"software with limited username lengths, keep usernames to eight characters "
"or less for compatibility."
msgstr ""

msgid ""
"Usernames can be up to 16 characters long. When using NIS or other legacy "
"software with limited username lengths, keep usernames to eight characters "
"or less for compatibility. Usernames cannot begin with a hyphen (<i>-</i>) "
"or contain a space, tab, or these characters: <i>, : + & # % ^ ( ) ! @ ~ * "
"? < > =</i>. <i>$</i> can only be used as the last character of the "
"username."
msgstr ""

msgid "Users"
msgstr "用户"

msgid "Users & Groups"
msgstr "用户与群组"

msgid "VFS Objects"
msgstr "VFS 对像"

msgid "VLAN ID"
msgstr "VLAN ID"

msgid "VLAN Parent Interface"
msgstr ""

msgid "VLAN Tag"
msgstr ""

msgid "VM Snapshot"
msgstr "虚拟机快照"

msgid "VMWare Sync"
msgstr "VMWare 同步"

msgid "VMware-Snapshots"
msgstr "VMWare 快照"

msgid "VNC"
msgstr ""

msgid "VNC Port"
msgstr ""

msgid ""
"VNC network interface IP address. The primary interface IP address is the "
"default. A different interface IP address can be chosen."
msgstr ""

msgid "VNET"
msgstr ""

msgid "VNET Virtual Networking"
msgstr ""

msgid "Validate Remote Path"
msgstr "验证远程路径"

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "Variable"
msgstr "变量"

msgid "Verbose logging"
msgstr "详细记录"

msgid "Verify Credential"
msgstr "验证凭据"

msgid "Verify passphrase"
msgstr "确认密码"

msgid "View"
msgstr "查看"

msgid "View Enclosure"
msgstr ""

msgid "View the contents of the Service Account JSON file."
msgstr ""

msgid "Virtual CPUs"
msgstr "虚拟处理器"

msgid "Virtual Host ID for the failover interface."
msgstr ""

msgid "Virtual IP Address"
msgstr ""

msgid "Virtual Interface"
msgstr "虚拟接口"

msgid "Virtual Machine (VM) Wizard type."
msgstr ""

msgid "Virtual Machines"
msgstr "虚拟机"

msgid "Virtualization"
msgstr "虚拟化"

msgid "Vlan Tag"
msgstr "VLAN 标签"

msgid ""
"WARNING: Adding data vdevs with different numbers of disks is not "
"recommended."
msgstr "警告： Adding data vdevs with different numbers of disks is not recommended."

msgid "WARNING: Based on the pool topology, "
msgstr ""

msgid "WARNING: Exporting/disconnecting '"
msgstr "警告：导出/断开”"

msgid "Wait to start VM until VNC client connects."
msgstr ""

msgid "Wallclock time in seconds."
msgstr ""

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Warning: iSCSI Target is already in use.</font><br>"
msgstr ""

msgid "Web Interface"
msgstr "网络界面"

msgid "WebDAV Shares"
msgstr "WebDAV共享"

msgid "WebDAV account password."
msgstr "WebDAV账户密码。"

msgid "WebDAV account username."
msgstr "WebDAV账户用户名。"

msgid "WebDAV service"
msgstr "WebDAV服务"

msgid "WebGUI HTTP -> HTTPS Redirect"
msgstr "WebGUI HTTP -> HTTPS重定向"

msgid "WebGUI HTTP Port"
msgstr "WebGUI HTTP端口"

msgid "WebGUI HTTPS Port"
msgstr "WebGUI HTTPS端口"

msgid "WebGUI IPv4 Address"
msgstr "WebGUI IPv4地址"

msgid "WebGUI IPv6 Address"
msgstr "WebGUI IPv6地址"

msgid "Webdav Password"
msgstr "WebDav密码"

msgid "Webdav SSL Certificate"
msgstr "WebDav SSL证书"

msgid "What are you using this for"
msgstr ""

msgid "When"
msgstr "当"

msgid "When Syslog server is defined, only logs matching this level are sent."
msgstr ""

msgid ""
"When a group is selected, the <i>root</i> user is also limited to the "
"permissions of that group."
msgstr ""

msgid ""
"When a user is selected, the <i>root</i> user is limited to the permissions "
"of that user."
msgstr ""

msgid ""
"When enabled, the ACLs grant read and write access for owner or group and "
"read-only for others. <b>Only</b> leave unset when creating a share on a "
"system that already has custom ACLs configured."
msgstr ""

msgid ""
"When set, a local user is only allowed access to their home directory if "
"they are a member of the <i>wheel</i> group."
msgstr ""

msgid ""
"When set, deleted files are moved to a hidden <b>.recycle</b> in the root "
"folder of the share. The <b>.recycle</b> directory can be deleted to "
"reclaim space and is automatically recreated when a file is deleted."
msgstr ""

msgid "When set, report CPU usage in percent instead of jiffies."
msgstr ""

msgid ""
"When set, rsync is run recursively, preserving                symlinks, "
"permissions, modification times, group,                and special files. "
"When run as root, owner, device                files, and special files are "
"also preserved.                Equivalent to passing the flags "
"<i>-rlptgoD</i> to                rsync."
msgstr ""

msgid ""
"When set, the common name in the certificate must match the FQDN of the "
"host."
msgstr ""

msgid ""
"When set, usernames do not include a domain name. Unset to force domain "
"names to be prepended to user names. One possible reason for unsetting this "
"value is to prevent username collisions when Allow Trusted Domains is set "
"and there are identical usernames in more than one domain."
msgstr ""

msgid ""
"When source snapshots are out of sync with the destination system, destroy "
"destination system snapshots and do a full copy of all configured source "
"system snapshots."
msgstr ""

msgid ""
"When the file already exists, enter a size of 0 to use the actual file "
"size. For new files, enter the size of the file to create."
msgstr ""

msgid "Widget Base Class"
msgstr ""

msgid "Winbind NSS Info"
msgstr "Winbind NSS 信息"

msgid "Windows (SMB) Shares"
msgstr "Windows (SMB) 共享"

msgid "Wipe"
msgstr "擦除"

msgid "Wipe Disk"
msgstr "擦除磁盘"

msgid "Wipe this disk?"
msgstr "擦除这个磁盘？"

msgid "Wiping Disk..."
msgstr "擦除磁盘中..."

msgid "Workgroup"
msgstr "工作组"

msgid "Write a percentage limit of a single CPU core."
msgstr "输入单个处理器核心的占用百分比限制。"

msgid "Xen initiator compat mode"
msgstr "Xen Initiator 兼容模式"

msgid ""
"Yandex <a "
"href=\"https://tech.yandex.com/direct/doc/dg-v4/concepts/auth-token-docpage/"
"\" target=\"_blank\">Access Token</a>."
msgstr ""
"Yandex <a "
"href=\"https://tech.yandex.com/direct/doc/dg-v4/concepts/auth-token-docpage/"
"\" target=\"_blank\">访问令牌</a>."

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "Yes, decrypt the disks"
msgstr "是，解密磁盘"

msgid "ZFS"
msgstr "ZFS"

msgid "ZFS Deduplication"
msgstr "ZFS复制"

msgid "ZFS Filesystem"
msgstr "ZFS文件系统"

msgid "ZFS Pool"
msgstr "ZFS存储池"

msgid "ZFS deduplication"
msgstr "ZFS复制"

msgid ""
"ZFS pools must conform to strict naming <a "
"href=\"https://docs.oracle.com/cd/E23824_01/html/821-1448/gbcpt.html\" "
"target=\"_blank\">conventions</a>. Choose a memorable name."
msgstr ""
"ZFS pools must conform to strict naming <a "
"href=\"https://docs.oracle.com/cd/E23824_01/html/821-1448/gbcpt.html\" "
"target=\"_blank\">conventions</a>. 选择一个好记的名字。"

msgid "Zero Device Numbers"
msgstr "设备号为0"

msgid "Zeroconf share discovery"
msgstr "Zeroconf 共享发现"

msgid ""
"[Use fewer transactions in exchange for more "
"RAM.](https://rclone.org/docs/#fast-list) This can also speed up or slow "
"down the transfer."
msgstr ""

msgid "allow_chflags"
msgstr ""

msgid "allow_mlock"
msgstr ""

msgid "allow_mount"
msgstr ""

msgid "allow_mount_devfs"
msgstr ""

msgid "allow_mount_fusefs"
msgstr ""

msgid "allow_mount_nullfs"
msgstr ""

msgid "allow_mount_procfs"
msgstr ""

msgid "allow_mount_tmpfs"
msgstr ""

msgid "allow_mount_zfs"
msgstr ""

msgid "allow_quotas"
msgstr ""

msgid "allow_raw_sockets"
msgstr ""

msgid "allow_set_hostname"
msgstr ""

msgid "allow_socket_af"
msgstr ""

msgid "allow_tun"
msgstr ""

msgid "allow_vmm"
msgstr ""

msgid "assign_localhost"
msgstr ""

msgid "boot"
msgstr ""

msgid "children_max"
msgstr ""

msgid "close"
msgstr ""

msgid "comment"
msgstr ""

msgid "coredumpsize"
msgstr ""

msgid "cpuset"
msgstr ""

msgid "cputime"
msgstr ""

msgid "datasize"
msgstr ""

msgid "depends"
msgstr ""

msgid "destroy"
msgstr ""

msgid "devfs_ruleset"
msgstr ""

msgid "enforce_statfs"
msgstr ""

msgid "exec_clean"
msgstr ""

msgid "exec_fib"
msgstr ""

msgid "exec_jail_user"
msgstr ""

msgid "exec_poststart"
msgstr ""

msgid "exec_poststop"
msgstr ""

msgid "exec_prestart"
msgstr ""

msgid "exec_prestop"
msgstr ""

msgid "exec_start"
msgstr ""

msgid "exec_stop"
msgstr ""

msgid "exec_system_jail_user"
msgstr ""

msgid "exec_system_user"
msgstr ""

msgid "exec_timeout"
msgstr ""

msgid "group"
msgstr ""

msgid "host_domainname"
msgstr ""

msgid "host_hostname"
msgstr ""

msgid "host_time"
msgstr ""

msgid "hostid"
msgstr ""

msgid "hostid_strict_check"
msgstr ""

msgid "identifier"
msgstr ""

msgid "interfaces"
msgstr ""

msgid "ip4"
msgstr ""

msgid "ip4_saddrsel"
msgstr ""

msgid "ip6"
msgstr ""

msgid "ip6.saddrsel"
msgstr ""

msgid "ip_hostname"
msgstr ""

msgid "jail_zfs"
msgstr ""

msgid "jail_zfs_dataset"
msgstr ""

msgid "jail_zfs_mountpoint"
msgstr ""

msgid "legacy web interface"
msgstr ""

msgid "list"
msgstr ""

msgid "login_flags"
msgstr ""

msgid "mac_prefix"
msgstr ""

msgid "maxproc"
msgstr ""

msgid "memorylocked"
msgstr ""

msgid "memoryuse"
msgstr ""

msgid "mount_devfs"
msgstr ""

msgid "mount_fdescfs"
msgstr ""

msgid "mount_linprocfs"
msgstr ""

msgid "mount_procfs"
msgstr ""

msgid "mountd(8) bind port"
msgstr "mountd(8) 绑定端口"

msgid "msgqqueued"
msgstr ""

msgid "msgqsize"
msgstr ""

msgid "name"
msgstr ""

msgid "nmsgq"
msgstr ""

msgid "no"
msgstr "否"

msgid "nsemop"
msgstr ""

msgid "nshm"
msgstr ""

msgid "nthr"
msgstr ""

msgid "openfiles"
msgstr ""

msgid "owner"
msgstr ""

msgid "password"
msgstr "密码"

msgid "pcpu"
msgstr ""

msgid "priority"
msgstr ""

msgid "pseudoterminals"
msgstr ""

msgid "resolver"
msgstr ""

msgid "rlimits"
msgstr ""

msgid "rpc.lockd(8) bind port"
msgstr "rpc.lockd(8) 绑定端口"

msgid "rpc.statd(8) bind port"
msgstr "rpc.statd(8) 绑定端口"

msgid "securelevel"
msgstr ""

msgid "service failed to start."
msgstr ""

msgid "service failed to stop."
msgstr ""

msgid "shmsize"
msgstr ""

msgid "stacksize"
msgstr ""

msgid "stop_timeout"
msgstr ""

msgid "swapuse"
msgstr ""

msgid "sysvmsg"
msgstr ""

msgid "sysvsem"
msgstr ""

msgid "sysvshm"
msgstr ""

msgid "template"
msgstr ""

msgid "vmemoryuse"
msgstr ""

msgid "vnet0_mac"
msgstr ""

msgid "vnet1_mac"
msgstr ""

msgid "vnet2_mac"
msgstr ""

msgid "vnet3_mac"
msgstr ""

msgid "vnet_default_interface"
msgstr ""

msgid "vnet_interfaces"
msgstr ""

msgid "wallclock"
msgstr ""

msgid "yes"
msgstr ""

msgid "zvol name:"
msgstr ""